I fell ship with ptbf

是咁的，可能喺真人真事，都可能喺扭曲咗啲事情細節，又有可能喺我發咗一場大夢。可能寫寫下，我放低咗，咁就唔使再寫了。

呢一切一切，發生喺上年嘅十一月頭。
我嗰時喺ig嗰到瘋狂咁碌#ptbf呢個hashtag。

上年喺呢啲ptbf、ptgf熱潮盛行嘅時期，高峰期曾經有連登仔開咗個揭露一眾ptgf真身嘅po，風浪大大小小，大嘅有rubbish巴打寫佢同佢嗰位嘅故，小嘅有欣儀背住小李做雞，成年嘅熱門話題其之一就喺ptgf/ptbf，造就咗呢個行業興起，自然身為cdrom嘅我都有開過啲tag黎滿足吓好奇心，有時同同事講開呢樣野笑吓，從來冇諗過自己真喺會有試嘅一日......
但喺我最後都係試咗。

單身左廿幾年嘅我，一試，就同咗嗰十八歲嘅細路沉咗船🤦🏻‍♀️

細路並唔喺我第一個揾嘅ptbf。我第一個接觸嘅ptbf喺一個憨居嘅笑話。
喺ig搜尋hashtag嘅一欄裡面只要輸入ptbf呢四個字母，手機就即刻會彈出成千上萬嘅搜尋結果出嚟。當時ptbf嘅冒起就好似雨後春筍咁一樣，有咩gentleman型，陽光型，就同囡囡個啲三圍數字咁，基本上列曬佢哋嘅年齡身高出嚟，任君選擇咁，我睇到眼花繚亂，幾經辛苦先挑到幾個心水少少嘅出嚟——但喺，冇一嗰喺我真喺覺得好啱嘅。呢嗰感覺太老道太有經驗；呢嗰感覺唔喺我想要嘅類型；呢個懶暖男咁扮曬嘢；呢嗰感覺有啲醜......就同男仔揀ptgf叫雞一樣，我當然知呢度一定有啲正嘢，但係點知邊啲喺伏？只有好少嘅比例會show佢哋個樣出嚟，又或者只show一半，或者甚至身材，分分鐘嗰樣睇唔順眼，咁點算？這麼醜的仔，仲要我俾錢，不了☹️
所以，我千辛萬苦之下先篩到一個好似係幾靚仔（俾錢當然喺想揾個好樣少少架啦）嘅ptbf出嚟。佢叫咩名已經唔記得咗啦，頭像喺天空景，下面得幾個po，其中一張喺喺唱K電視螢幕嘅景，佢自己自介話自己成日被人話靚仔，我諗冇返咁上下都唔敢擺呢句嘢出嚟，話自己靚仔呀話？我就dm佢傾吓先。

我：「hi 請問喺咪有得接特別服務🙊？」
過咗一陣，佢好快就回覆我：「halo, 想要啲咩嘢？😳」
我：「我淨係想玩前戲，唔入ok? 🙈🙈🙈」
佢（以下簡稱笑話）：「當然得☺️☺️☺️你想幾時約出泥？」

雖然做咗單身狗廿幾年，但話曬都叫做做咗廿幾年人，我當然唔會咁天真嬌即約啦，幾歹都睇咗相再傾吓點睇先。但事實喺，原來我真喺天真過天真嬌。
我：「唔好意思呀，約出嚟之前，我可以睇咗下你個樣先？我地可以交換相🙈」
等價交換，我覺得都公平嘅，費事被人當我喺呃人嘅巴打呀嘛。
我：「我張相會遮一邊，你都可以㗎🤓」
笑話：「我唔會呃你」
笑話：「你到時覺得5令仔可以走」
痴線，你到時大叫隨便詆毀我鬧我喺暗瘡大肥婆揾ptbf我使見人？同埋出到嚟彈鐘呢啲咁嘥時間精力咁瘀嘅野，咪搞。於是我繼續努力偷偷地返工個陣覆佢游説佢：
我：「我真喺唔想咁樣😂到時唔啱我都驚嘥左你車錢時間，你用disappearing都得架啦」
笑話：「我點知你會5會cap圖？」
笑話：「都話唔會5令仔」

其實講到呢啲我有少少火都嚟，冇圖你吹到自己吳彥袓都得啦！家陣揾生意做嘅好似唔係我喎？

我：「唔好意思呀，我冇圖睇我諗我唔會考慮啦...」講嚟把鬼，搞到咁僵好無謂。
笑話：「算」
笑話：「講明先，我係高登連登見到你我會即刻po返你出嚟」
笑話：「你跟住都要sd」
我：「ok」就嚟應都唔想應。

過咗幾分鐘，我見佢仲喺未應我未send圖，於是我放低咗部電話，啱啱好應一應揾我嘅同事。搞掂咗少少，我低一低頭，偷偷地unlock返部電話，睇吓笑話有冇應我。

笑話：「得啦」
笑話sent you a photo
笑話：「你呢？」
笑話：「你仲唔send?」
笑話：「得未？」

我㩒開張圖，突然完全明白咗「正評引伏」呢四個字嘅真諦。
屌你老母男版princejoyce嚟嘅喂！？！？！！靚仔？？？邊撚度靚？？？

我即刻塊面黑曬，乍乍林send咗張自己嘅遮眼相俾笑話就算數。雖然我唔會話自己喺一個好人，但喺至少我會信守返承諾，俾咪俾囉。

笑話：「5錯呀，你想幾時出泥？」
笑話：「你想做咩都得😚我幾時都ok」

佢張相完全ko曬我對ig上面冇露面嘅ptbf嘅信心，我已經唔想理佢，淨喺想完左件事：「多謝你呀，唔好意思你唔喺我鐘意嘅類型，多謝你🙏🏼」

笑話：「睇5岩咩？」
笑話：「我可以平d架wo」
笑話：「xyz-/:;」
我已經唔再知笑話講咩啦，因為我已經block咗佢。笑話呢位仁兄重創咗我揾ptbf嘅心思，我嗰時差啲就打消咗自己嘅念頭，到最後唔甘心咁再碌多幾次嗰陣，我見到咗細路嘅ac。

最後有冇插埋？

之後呢？

如果真喺要講嘅話話，細路嘅ac其實同人哋嗰啲分別真喺唔大。年齡身高不在話下，嗰啲咩服務簡介都喺差唔多，大概如下：

Propic 7posts xx followers xx following
Ptbf_細路
18 | 183
陪妳行街/睇戲/去迪士尼，做妳男朋友見朋友，俾到A0ge妳初戀ge感覺😳
特別服務詳情dm🙊

下面po嘅相喺一啲顧客好評嘅dm紀錄，同埋佢自己一啲少少嘅生活照咁。DM紀錄有佢以前啲客留言話：「今次我挽得好開心呀，希望你都覺得同我挽得開心😄」「好有男朋友ge feel😍靚仔，有韓仔feel，好暖男～會主動拖手同攬住我，比心💕」相嗰到就有一張喺細路著住運動服伏喺枱面露咗半邊臉咁望住鏡頭，一張影住佢少少腹肌嘅相，另外仲有啲影咗佢全身嘅遠景相。由於細路喺少數喺嗰時肯唔使dm就show少少樣嘅ptbf，而啲相show出嚟嘅相都ok順眼，我約略咁睇咗一睇，覺得除咗年齡太細之外，我都冇咩特別好挑剔嘅地方（雖然我唔特別鐘意韓仔型），於是我再一次鼓起咗勇氣，用嗰空殼ac（這是常識吧？）dm咗問價。

——但其實，我心裡面知道我揀咗細路嘅原因唔喺咁樣。
揀細路嘅原因，其實只喺得一嗰：佢嗰一句「俾到A0ge妳初戀ge感覺」
樣固之然重要，但喺歲數喺假，身高喺假，身材喺假，性格服務都喺假——女仔有時要嘅，就喺嗰一吓入心嘅感覺。喺一嗰啱嘅時間，未必喺啱嘅你，啱啱好講咗一句好啱嘅説話。

到後嚟我哋發展咗，細路有問過我點解我會揀佢，我用咗好多其他嘅理由搪塞過佢，惟獨呢一嗰我冇直接話過俾佢知。

冇錯，我喺一個A0嘅24歲絲。完全喺連登仔標準嘅「好女仔」——冇拍過拖，冇拖過手，冇kiss過，識煮飯，樣叫做睇得吓，身材有少少，純情過純情兔咁（當然而家聽落喺好諷刺啦）。
咁耐以嚟廿幾年都冇拍過一次拖，唔喺我冇過拍拖嘅機會，我都有試過同過男仔曖昧過，聽過有男仔對我有意思，但喺到頭來都喺一啲無辦法開花嘅花苞，花期已過就被人掉左喺垃圾桶，空留餘香緬懷。

廿幾年一直單身咁行過嚟，喺因爲我希望遇到一嗰喺我哋大家都對對方有意思，可以長時間咁行落去嘅人先開始，而唔喺食散餐拍散拖，知道喺唔喺幾啱都去一試。但喺一年又一年咁過，我都喺遇見唔到呢嗰人，大概我就喺嗰啲被連登仔話眼角高嘅老處女港女咁，日復一日咁自怨自艾唔肯認清自己嘅斤兩。直至而家，有啲嘢逼使我想去同男仔一齊。

我唔知我自己幾時會死。如果下一刻就喺我要走嘅時候，我想喺死之前，試吓同男仔扑嘢，喺咩感覺。或者就算未去到扑嘢，同男仔有親密關係，又會喺一嗰點樣嘅體驗。

識男朋友嘅話短時間其實未必達到我呢嗰目標，揾ptbf就簡單得多了。揀啱之後俾錢就ok，唔需要諗呢個人啱唔啱，唔需要諗人地睇唔睇得上我，唔需要諗正常嘅話發展要點發展，仲可以揀一個我睇得順眼嘅人......金錢解決得到嘅嘢，點解唔用嗰嗰少少錢搞掂佢？

所以，我再一次用同一句嘢dm咗細路。

快! 重甜

重甜please

我：「hi ) 請問喺咪有得接特別服務🙊？」

細路好快就覆咗我。內容其實同上面嘅笑話仁兄大同小異，但當然細路冇笑話咁有戒心咁，佢冇講話咩威唔威脅我，好快就send咗一張即時嘅自拍俾我。

我打開一睇，細路send咗張chok到爆炸嘅自拍俾我。同佢po出嚟嘅半邊臉自拍相差無幾，細路嘅眼唔大，如果真喺要形容嘅話就喺而家流行嘅典型韓仔樣，五官都算得算上喺幾端正嘅，乾乾淨淨咁都幾討人喜歡。

而家諗返，我大概喺幾鐘意弟弟嘅，或者再講得老實啲，我喺幾鐘意少年嘅。變態嘅程度雖然未去到lolita咁樣嘅階段，但喺我諗就好似啲男人咁，無論咩年紀鐘意嘅都喺少女——二十歲鐘意十八歲；四十歲鐘意十八歲；連八十歲都喺鐘意十八歲——我唔敢肯定自己會唔會好似男人咁專一咁一直鐘意小鮮肉，但喺至少少年喺應該冇啲佬咁有陣佬味？感覺上會乾淨少少？（講到呢啲我又諗起之前連登嗰少女體味po）

到後來我同咗細路一齊，細路成日喺我地搞完沖緊涼嗰陣將我嗰頭壓向佢頸窩嘅方向，又或者有時喺床上面嗰陣好興奮咁拉開衣領，喺咁逼我聞佢陣味——「你聞吓我喺咪有陣香味？好多女仔都話我身上面喺有陣幾香嘅味㗎！」佢興致勃勃又帶點自豪咁逼我去聞佢身上陣味：「你聞唔聞到？」

喺第一次我哋上床個陣，我完全聞唔到，仲心諗男人老狗香乜撚嘢香？但喺，之後唔知喺真喺咁定喺我嘅感情連帶影響埋身體嘅感覺，我真喺聞到佢身上喺真喺有一陣香嘅體味。

講得遠咗少少㖭。總之喺當時，我哋好快就傾掂咗。交換好相之後，我問咗佢價，價錢都喺我覺得冇咩問題嘅，特別服務喺$600/hr，對於出咗黎做嘢嘅我唔算喺好大嘅數目，而且只係一次啫。我咁樣諗清楚之後，為免自己夜長夢多諗得太多之後縮沙，我同細路約定咗下個星期三尖沙咀見面。點解尖沙咀？我好清楚網上識人嘅危險性，上自己屋企/人地屋企更加冇可能，而且喺約之前我做咗詳細嘅資料搜集，尖沙咀有一間以whatsapp訂房，冇前台免除尷尬做招倈嘅時鐘酒店，於是我就決定見面地點定喺尖咀。

細路：「尖沙咀？🤔我未出過個便，放完學搭車過泥應該要5點先到到」

佢講完呢句我先醒覺，喺喎，細路而家仲喺學生，我喺一個已緻出咗嚟做嘢嘅人，其我咁樣喺同性剝削冇分別.......
覺得從來冇試過咁醜嘅我面對唔到自己，熄咗個mon抖一抖，然後強忍住羞耻咁扮輕鬆答佢。

我：「ok ar，我嗰日放假，就你丫☺️」
我：「我book房嗰到book兩個鐘？🙊」
基於唔想輸俾deedee嘅理由，我扮到好老練咁答佢。俾佢知道我一個姐姐廿幾歲人未拍過拖未扑過嘢咁悲哀？咪俾人笑死？

細路：「2個鐘你肯定夠挽😏？起碼3個la」
細路：「我會服待得你舒舒服服ge👉🏻💦👅」
細路：「等你忍5住要我插🍆」

細路好快就已經好熟練咁同我flirt，睇到佢喺咁挑逗我，我繼續忍住羞恥咁同佢繼續flirt落去。橫掂，我已經決定咗要同呢嗰人開房㗎啦，而家驚嚟做咩呢？

我：「我先唔會俾你入囉👻講明咗淨喺玩前戲，頂曬龍俾你奶咋🙈🙈🙈」
細路：「我驚你到時比我搞到你濕晒要我入💦💦💦」
我：「你喺夠勁就整到我求你入😌deedee我驚到時忍唔住嗰嗰喺你咋」
細路：「先5會lor」
細路：「前戲你想做咩？」
我：「咪都喺嗰啲，總之唔插得🙈btw我鐘意人地奶😳😳😳」
細路：「個d?即系邊d?」
細路：「得，我一定奶到你出晒水👅姐姐」
我：「我驚我會忍唔住夾住你嗰頭🙈🙈🙈」
細路：「我會禁住你5比你反抗」
我：「你試下😤我喺女王囉，唔會被你夾得住，騎返住你👸🏻」

咁樣一來一往，我哋好快就傾咗一陣淫計，我話我濕咗，佢就send咗著住褲勃起咗褲襠位嘅相俾我，而我，睇得太多連登po嘅關係，覺得好似男仔比較多喺腳膠嘅關係，send咗張自己著住黑絲嘅腳俾佢做回禮。到後來見面嗰時先知，細路同連登仔嘅興奮點比較唔同，要turn on到弟弟嘅其實應該喺大波。

或者鐘意大波，喺一種對母性嘅追求？

加速

就喺我哋互相send message flirt吓大家嘅時候，好快就到咗我同細路約定見面嘅日子。嗰一日我唔使返工，瞓到十一二點先起身，梳洗之後比平時更加俾心機化咗嗰靚妝，帶埋大眼con，然後出門口同屋企人食咗嗰午餐行咗陣街，然後先慢慢搭巴士出去尖沙咀。但喺其實成日我嗰心都喺心不在焉緊。

我喺度做緊啲乜嘢？

呢一句無時無刻咁盤旋喺我腦海入面。就算我喺咁同自己講，唔好諗唔好諗，做咗先算啦，成日淨喺諗諗嚟諗去只會乜都做唔到，但喺往往嗰心就喺永遠唔受你控制咁，你愈唔想諗你就會愈去諗。我同自己講，大概呢啲就喺做壞事嘅代價，而我喺一個矯情嘅賤人，未可以去到徹底放開嘅地步，又返唔到去繼續安份等待嘅嗰一邊。

喺Mira mall個邊落咗車，我睇一睇手提電話顯示嘅時間，四點五十二分，行過去尖沙咀A1出口應該時間啱啱好。我穿過人流沿住彌敦道前行，一邊避人一邊低頭text吓細路︰「我就到啦，你喺邊？」

細路好快都覆咗我︰「對5住ar😥，頭先放學遲jor，比訓導捉住jor個頭泥鬧」
細路︰「我岩岩剪左個新頭」
細路︰「應該又令仔jor😌」

收到呢幾個msg，其實老實講我都真喺有少少忟。大佬吖，家陣我喺客定你喺客？我以為我好似先喺女仔嚟？不過ok fine，唔出都出咗嚟，唔爭在等多你五至十分鍾。咁啱個天開始落起咗毛毛雨，我拎埋把傘出嚟擔住，死死地氣咁覆佢︰「唔緊要啦，我到咗㗎啦，你到咗話我知」
我︰「喺咩？唔靚仔我唔原諒你遲到㗎🤓」
我：「我擔住咗把粉紅色嘅遮，你上到嚟就會見到㗎啦」

細路：「我著住左件紅黑色ge衫，等多我幾分鐘la」

要等一個唔知幾時會到嘅人其實好煎熬，尤其是你好清楚知道催根本冇用嘅時候，喺嗰一刻嘅我完全咁明白啲男人喺街到等遲到女朋友/喺更衣室出面on99等囡囡換嚟換去嘅心情。由五點等到五點十分，再等到五點十五分、二十分......唔知點解，嗰吓我冇懷疑過佢有冇可能喺玩我或者放我飛機嘅，可能喺因為一直同佢嘅對答佢都好似幾真咁，又或者喺我唔肯相信我自己喺咁蠢掛......

五點二十八分，姍姗來遲嘅細路終於都嚟咗。
雖然未見過佢真人，但喺佢由地鐵站行出嚟嗰下我就大概知應該喺佢嚟。細路好識做咁喺背後攬住我，好輕挑咁講咗句：「等咗好耐啦？sorry吖......」

細路真人嗰樣同我想像中有啲唔同。其實相就應該冇修過嘅，但喺2D同3D嘅分別喺真喺會有啲奇怪。要講嘅話，細路完完全全喺而家興嘅韓仔型，前面嘅瀏海剪得齊齊正正，成身潮牌，都應該算喺時下嘅「靚仔」嚟嘅——可惜唔喺我鐘意嗰type。

同埋俾得錢果然唔同啲。我心諗，然後懶自然咁笑住轉身稍稍推開咗佢：「唔喺嘅，唔緊要啦，你下次約其他女仔唔好咁啦。」

我唔慣同唔識嘅異性一嚟就有親密嘅接觸。言談行動之間，我都會提醒自己，佢喺一個邊個都可以book嘅ptbf; 而我都只不過喺佢其中一個客。

細路幾老練咁輕輕攬住我嘅腰，我冇再推開佢，帶住佢向住我訂咗三個鍾嘅時鐘酒店行過去。由喺街到上房嗰到可能只有短短十分鐘左右，但喺我已經緊張到咩都諗唔到感覺唔到，扮曬蟹咁鳩講咗幾句野，心裡面重覆又重覆咁loop住呢句︰

我究竟喺度做緊啲乜嘢？

呢個問題我到而家都無解。

開房，我對呢一樣嘢其實喺零認識咁。

咁樣講好似有啲扮純情咁，或者我可以咁講：我對「開房」嘅認知完全喺嚟自於電視電影tbb劇開房嘅場景。男女主角通常意亂情迷咁望住對方，突然之間就攬頭攬頸咁錫起上嚟，你推我撞咁將彼此嘅身體激烈咁拉向彼此，左摸右摷，然後就會瞓落張床，長鏡頭，繼而熄燈。

然而，現實同幻想往往都喺會唔同。
「你去沖咗涼先？」入咗比我想象中細好多好多嘅房，細路向我咁樣提議。我點點頭，繼續用住扮大方嘅語氣同意，希望令氣氛冇咁尷尬。直到我同細路各自都沖完涼之前，房間裡面縈繞住嘅電視聲音，令我哋可以吹吓啲無聊水，稍稍免去咗陌生人開房之間嘅唔自在。

唰一聲，上半身仲滴住水嘅細路圍住毛巾行咗出嚟。
我坐咗喺床頭，雙眼一直扮望住電視，其實餘光一直喺度打量緊細路。細路嘅身材唔錯，寬闊嘅肩膊、瘦削嘅腰線、略帶有少少隆起嘅肌肉。佢爬咗上床，臉上帶有些笑意向我緩慢逼近：「我哋...開始咯？」

佢經驗喺幾老道。我冇打算去思考佢嘅呢啲老道經驗喺點樣嚟，反正喺呢嗰時候佢有經驗反而令我覺得有啲安心。但喺喺真喺做之前，我自己有個儀式想完成。

「我可唔可以攬一攬你先？」

邊嗰唔想將自己嘅身體交俾一個自己深愛，同時都深愛自己嘅特別嘅人？就算知道呢一切都喺自己攞嚟嘅，我都想至少有一秒呃到自己，我所擁抱嘅呢個人喺一個我好愛而又好愛我嘅人。

細路好乖咁准許咗我，我諗大概喺遇到太多個呢啲缺愛嘅女人，見怪不怪掛。得到咗佢嘅允許，我就好似冇咗用錢換關係嘅罪惡感咁，深深相擁咗一陣。細路應該知道我有啲緊張，喺我放開咗佢之後，慢慢、慢慢咁先玩一玩我嘅手指。我放任住佢玩弄嘅手指，時而輕柔磨挲，時而十指交錯，喺我注意唔到，或者喺唔想注意嘅時候，佢愈湊愈近，然後錫咗落嚟。

接吻嘅感覺好奇怪，完全冇我想像中令人神魂顛倒嘅滋味，嗰一刻嘅我完全唔明白點解睇人哋或者電視入面嗰啲人可以錫到咁失魂落魄。我並唔討厭細路嘅吻，但只限於唔討厭，實在談唔上話咩好喜歡。

我個腦嗰一下轉得太多嘢，直至我哋錫咗應該差唔多有十秒我先發覺原來我喺冇合埋隻眼，或者呢嗰就喺我唔投入嘅原因？其實我一開頭冇打算俾佢錫我，我哋不過喺金錢關係，唔需要接吻啦？不過anyway，錫都錫咗，可能瞇埋眼會投入啲呢？於是我閉上雙眼，跟住細路嘅舌頭糾纏吸吮。

舌頭與舌頭之間，我慢慢似乎得到咗啲樂趣，將雙手放喺細路腦後壓向咗我嘅方向。細路喺老手，就算喺同我接吻嘅時候佢都冇唔記得佢最鐘意嘅嘢——我個胸。佢兩隻手大大力咁揸咗落嚟，隔住胸圍開始喺咁玩嚟玩去，又摸又捏咁。

「做乜沖完涼仲著住衫啫？除咗佢呀嘛⋯⋯」細路微微咁喘住氣，右手伸咗去我後面摸索住想解開我bra扣，左手都乘機喺前面伸入咗我件衫裡面，想掀起我嗰bra。我任由佢慢慢錫落去，舔咬住我頸窩，然後懶洋洋咁話：「咁著住衫...俾你慢慢一件一件咁剝落嚟...唔好咩？」

啱啱講完呢句嘢佢就剝到我嗰bra落嚟啦。順手一野掉開嗰bra，細路嘅雙手就更加放肆咁玩我嗰波。正如我之前所講，細路既興奮點喺胸。所以過完手癮之後，佢埋首就吮咬落黎——直到佢鬆口，我件衫心口lin頭位出現咗兩個濕噠噠嘅痕跡，佢先好唔甘心咁講：「唔好囉⋯⋯我鐘意你包住毛巾，一打開就喺除曬衫咁樣。」

細路真喺細路。
佢鐘意嘅喺激烈嘅視覺沖擊，越放佢就越覺得吸引。

「喺咩？」我用力少少推開佢，然後笑住咁摸一摸佢塊面：「我呢⋯⋯其實就鐘意人哋奶我下面囉。」

細路並冇拒絕我。

佢極其緩慢咁用住自己嘅節奏，慢慢喺我嘅小腿中央舔上嚟。佢條脷喺我膝頭哥嘅內側打咗幾個轉，然後繼續帶住細碎嘅吻咁或輕或重咁又舔又吸。我有少少怕痕咁縮咗一縮，然後笑咗出聲——細路嘅大手都冇偷懶咁，摸咗入我裙底，但喺我嗰日著嘅表面上喺一條白色嘅迷你裙，但事實上喺一條裙褲——「傻仔，」我忍唔住笑咗出聲，摷咗一摷細路嗰頭：「我呢條喺裙褲嚟㗎，你點摷都唔會摷到入去㗎。」

「唔怪之得啦！」細路有啲懊惱咁抬起咗頭，起勢咁研究起點樣除咗我條裙褲嚟：「你呢條裙點除㗎...咁難除嘅？」睇見佢無從入手、手忙腳亂嘅傻樣，我笑瞇瞇咁慢慢幫佢拉開條裙旁邊嘅拉鍊，自己除咗條裙落嚟：「防走光吖嘛⋯⋯你要俾啲耐性慢慢嚟先得㗎......」

「好麻煩囉。」大概睇唔慣我笑吟吟咁睇住佢出醜嘅笨拙樣，細路喺要講句嘢辯駁吓，然後完全唔想再我揶揄佢就再錫咗落嚟。似乎係要教訓我笑佢咁，除咗更加用力咁吮我條脷之外，佢隻手已經一手除埋我條底褲，手指毫不客氣咁插埋入嚟小穴到。

「痛——」我推開佢，氣喘呼呼咁同佢咋一咋嬌：「都話咗我冇同人搞過，你可唔可以細力啲吖.......」「Sorry囉⋯⋯我細力啲啦⋯⋯」仍然徘徊喺我頸窩，細路收返啲手指，並未氣餒咁轉攻陣地：「咁不如等我吸陣奶先啦⋯⋯」

「想飲奶？定要姐姐餵你飲奶？」

細路已經冇再答我，因為佢已經撲咗去佢最鐘意嘅奶奶到。嫌我身上嘅上衣礙事，佢極速除埋我身上最後僅餘嘅衣服，然後捧起一啖吮咬落去。又含又吮，佢吸得似是津津有味咁，我抱住佢埋喺我胸前嘅頭，笑笑口咁摷亂佢嘅頭髮：「咁鐘意食奶奶？」

由細到大，我都喺照顧人嗰一type嚟，雖然唔喺特別鐘意咁做，但喺都已經習慣咗。所以喺呢嗰時候，抱住呢個喺我胸前吸吮住我乳頭嘅腦袋，我滿心愛憐，心諗呢個細路真喺好似一隻狗仔，一個仔仔咁咁可愛——

但喺一隻狗，或者一個小朋友喺唔會令我咁濕嘅。
冇錯。抱住呢種悖德嘅諗法，聽住佢吞吻吮弄嘅聲音，我慢慢、慢慢咁濕咗。熱熱地，暖暖地，我捉緊住佢嘅頭髮，細細聲咁呻吟起嚟。

「你喺咩cup?」一隻手揸住我一邊嘅波，細路輕輕舔吻住我另一邊嘅乳肉問道。「咪同你講咗喺B....大力啲啦，我鐘意你大力啲.....」我咬住下唇，將佢個頭壓落我個波個邊。「我覺得你唔只有B，應該有C囉⋯⋯」細路食得不亦樂乎，我開始覺得乳頭有啲腫痛，應該已經被粗暴嘅細路咬損咗掛，呢種痛反而令我更加興奮。

我已經完全墮落咗。
拋開咗廉恥，捨棄咗道德枷鎖，雖然我嘅腦袋喺好清醒，好清楚知道自己做緊啲咩，但喺我已經完全唔想理。就讓我墮落一晚，墮落完之後就算我下一刻就要同呢個世界講掰掰，我都唔喺一個可悲嘅，冇搞過嘢，冇試過性嘅快樂嘅處女。

所以後來同細路鬧交嗰陣佢話我同其他女人都係當佢性工具，其實都算講得冇錯。

奶西就正如我想像中咁舒服。細路嘅舌頭好濕，好熱，好柔軟，雖然我唔覺得佢係舔得好好，但喺我依然舒服到用大腿夾住咗佢個頭。縱然我唔喺爽到飛天。但我都會用我嘅一切話俾佢知，至少我喺enjoy同佢玩嘅。

然後我哋反來覆去咁喺張床上面互相推倒對方，細路抱住我壓住我，我㩒住細路，騎住佢，大家玩到都唔知時間過。細路細細聲喺我耳邊讚我啲皮膚好滑，仲有陣香味，我同佢講我平時搽好多cream保養，佢就調戲我話喺咪用精液搽。間房開咗冷氣，但喺熱到流晒汗嘅我哋完全都唔覺得凍，攬住對方赤裸裸嘅身體繼續磨。

最後我只喺俾到佢入一隻手指，其餘再多就痛到唔得啦。雖然今次係我俾錢，而且我亦都一早講咗齋前戲唔插入，但喺好似得我爽而佢冇爽到射都令我有啲唔好意思。於是我請細路教我幫男仔打飛機幫佢出埋，美其名話係學識之後幫男朋友打飛機——當然啦，我喺冇男朋友，有男朋友仲揾細路做咩:0)

Again，最鐘意胸嘅細路並唔滿意生手嘅我，我又唔肯幫佢含，所以最後求我要乳交咁出。開始對細路冇咩辦法嘅我，無奈咁退一步去滿足咗佢要求。成個av女優咁坐喺佢面前，擠住自己個胸夾住佢條腸咁由佢來回咁插，佢射個陣，仲整污糟咗我少少嘅頭髮。第一次見男仔射出嚟嘅精液我覺得好神奇，我捽左兩捽，啲嘢黏住喺我手指，我聞咗一聞，先知原來所謂嘅腥就喺呢種味道。

終於，完咗啦⋯⋯
同細路吹咗兩句水，沖埋個涼，我先發現原來已經八點半啦。做完劇烈運動之後我個肚已經有啲餓，乍乍林同細路著好衫出返去，落樓等𨋢嗰陣我問細路幾多錢，細路好識做咁話隨心啦無所謂，所以我打開銀包，將一早㩒定嘅千七蚊現金一嘢塞俾細路。佢check都冇check袋落袋，仲拎咗盒蘋果味嘅薄荷糖請我食。

一個有著蘋果薄荷味嘅吻。

有過身體接觸之後嘅我哋好似冇咁尷尬咗。但喺，對我而言並唔係咁。完完全全清醒過嚟嘅我唔知點樣繼續面對細路，於是我落到樓，然後同佢講我要走啦，就喺呢到say byebye。

「我送你啦？你搭鐵定喺巴士？」
細路大概仲記住佢ptbf嘅身份責任，好殷勤咁提出話要送我。
「唔使啦，多謝你，我前面就喺巴士站，自己行啦byebye。」
我急急腳將細路拋諸腦後，就算前面喺紅燈我都寧願低頭扮㩒手機，都唔想繼續同細路再social落去。

癲嘅嘢，一次就夠啦。
我要做嘅嘢，已經做咗。
如果真喺傾得多再繼續講落去，有咗感情就好麻煩啦。我知道自己好容易因為依賴而去鐘意咗一個人。

回家嘅路上，我聽住一首我幾鐘意嘅歌，然後ig block咗細路。

回家的馬路刮了秋風 離開你我歸家都矛盾
...
危機感鑽入了我身軀 離家怕每一雙小情侶
...
一屋的煙花燒得凄美也似個孤島 給空虛佔據你叫我怎做 和鏡子
伸手抱抱我抱著舞伴和靈魂共舞

如果一切，真喺喺嗰一刻停頓完結咗，咁後來就唔會發生咁多事，船唔會沉，我哋大家唔會再記住彼此嘅面容，兩條直線就咁樣交錯而過。

如果。

冇啦?

無估到真係會有正常女仔會搵ptbf

接下來嘅十幾日，我咩都冇做，好正正常常咁過咗一段平靜日子。

大概就好似啲男仔打完丁之後會進入聖人mode咁，癲夠咗之後嘅我飽咗，所以就心如止水咗一排，繼續回到日常嘅返工放工沖涼瞓覺。

但喺，我生日又嚟到咗啦。

生日嘅來臨令到我特別感觸，尤其喺嗰一年，所以我又無法自已咁軟弱起嚟。又或者我純粹只喺喺度揾緊嗰藉口再去放縱自己，喺相隔咗兩星期多啲之後，我終於將細路喺封鎖名單到放咗出嚟。

我知道應該仲喺有啲未讀訊息嘅，因為我嗰時喺好倉促咁block咗佢.......

果然，有啲message喺我unblock嗰下就彈咗出嚟：
「5緊，你滿意就好la🙊」
「5好5再見啦，下次再約出尼挽la」
「😳😳😳」
「你比得太多la😤仲走甘快，下次我free番比你」

退出咗message嘅版面，我撳返入去佢嗰ig page，然後睇到佢嗰一日已經出咗一嗰po:

‘岩岩約左我ge個位姐姐😳
麻煩你見到尼個po pm番我，我有野要同你講🙊🙊🙊’

傻仔。
玩完咪算囉。
其實你喺咪專業㗎？露水姻緣呢啲嘢，網上約呢啲嘢，咁認真做咩？

好感動，我都想free比你

屌 live 咗

文筆幾流暢 幾好睇喎
g持

我冇即時咁去揾返細路。
之前都講過，理智啲咁諗嘅話我喺唔應該同佢再有任何嘅瓜葛，等一切隨住時間而丟淡其實喺最好嘅，大家開心過咪算囉——其實從頭到尾我已經成日同自己咁講，等自己唔好去執著。好多嘢我雖然都睇得同諗得清清楚楚，但係喺想去做一個對自己最好、正確嘅選擇，往往都需要一番掙扎。想要做同應該做嘅嘢好諷刺地總唔係同一樣事情。而好可惜咁，我所揀嘅都並唔係最正確嘅方向。或者由一開始，我已經完全揀錯咗。

終於喺生日前一日，我unblock咗細路放返佢出黎。生日吖嘛。我同自己講，生日就俾自己放縱多一下下，生日完之後再封都唔遲啦。同埋人哋都出po揾你啦，要人哋繼續咁樣等都唔喺咁好。幫自己揾咗N個理由之後，我message返佢：

「唔洗俾返錢我啦」
「唔緊要啦，大家開心咗就得啦😄」

佢好快就覆返我：（唔想再諗點打5P字，總知細路打嘅係嗰類典型嘅5P字啦）
「唔得😤你俾得太多我啦」
「同埋點解你個message會唔見咗嘅，我唔知點解揾唔到你」

睇到呢到，我反而有啲好笑。我以為喺千禧年代長大嘅細路會明白IG入面message自動消失嘅意義，結果佢反而唔知？係咪佢太受歡迎，所以冇被人block過？我應該唔會係block佢嘅第一個人掛？

「因為我block咗你囉😂」
「費事有咗感情會好麻煩㗎嘛🙊」

我直話直說。對住細路，雖然有啲嘢同私隱我會唔講，但其他可以講嘅嘢我都唔會隱瞞，呢個我諗係對人嘅一種尊重掛。

「你怕對我產生咗感情😏？」
「唔洗驚喎😌」

我當然即時否認啦。無庸置疑，同細路講返嘢係愉快嘅，細路係幾識得氹人開心，而我對細路即使唔係到鐘意嘅level，但都起碼係有少少嘅好感。話晒我哋點都叫有過肌膚之親啦，冇咩其他原因嘅話，我諗冇邊個會對同自己瞓過嘅人起反感嘅？自然地，佢又有講少少淫嘢調戲我，我冇覺得唔高興之餘，反而仲有少少臉紅。

細路：「如果你係街上面撞到我你會點？😏」
我：「我會扮睇你唔到，唔認得你囉🙈」
細路：「你因住我行埋去推你入後巷，揸落你個胸同屁股到😈」
我：「唔俾😣」
我：「我會用手推開你，用屁股頂開你囉😳」
細路：「㩒住你唔俾你推開」
細路：「走唔到👅」
細路：「然後一嘢錫落嚟錫到你濕晒💦」
我：「唔好啦」
我：「我會軟晒無力㗎🙈」

就係咁樣，我哋flirt到我生日嗰一日。嗰一晚我出去食完飯（當然食緊飯都覆緊佢，屋企人都話我個心唔知飄咗去邊），坐喺床上面繼續同細路send message，生日係我俾自己嘅一個藉口，藉口就嚟完結，所以我更加放任自己，可以秒覆佢嘅，就盡量覆。

細路：「原來今日係你生日👀？」
我：「係吖，又老一歲🤭」

同佢講完咗我啱啱出咗去生日飯，我希望可以得到佢嘅祝福，如果係收到自己有好感嘅男仔講出嚟嘅生日快樂，應該會開心啲掛？

細路：「生日快樂😘😘😘」
我：「多謝😊」
細路：「好似今日仲有多個人生日........好似係我老豆喎」
我：「你唔記得你爸爸生日？」
細路：「好似真係，啱啱問咗我老母😨」
我：「好衰吖你😂咁你陪下你老豆食餐生日飯啦」
我：「下次要記得啦」

細路：「唔要☹️」
細路：「我要陪你」
細路：「我淨係記得今日係你生日，唔想記得佢😪」
細路：「我淨係想同你慶」

我諗，口甜舌滑嘅男仔真係比較容易討人歡心。女仔的確耳仔幾軟，受唔住有好感嘅男仔甜言蜜語。唔怪之得成日新聞都賣，有富婆會為咗嗰少少噓寒問暖而奉上大把大把嘅金錢。

我放低電話，係床上面碌咗兩碌。
不過無論點，過埋今日都應該夠啦。
話咗生日係放縱嘅藉口，過咗生晴，就唔應該再有藉口放肆啦。

我望望電話顯示嘅時間，11:53。
你要完啦。

我其實一早同細路講咗話我要block返佢，佢當然有講過唔好、唔制，但係我決心要自己唔好錯落去——所以我同佢講：

「我而家要block返你啦」
「好多謝你呢一兩日陪咗我咁耐」
「我哋有機會再見啦」

然後係生日當天嘅最後幾分鐘，我又再次block咗細路。

有一直追
加油寫落去

Push

support

有人想睇 繼續

重甜 plz

More

呢次喺我最後一次block細路。

其實到咗而家，我都仲喺搞唔清楚，到底喺block咗佢，定喺任由佢嘅message繼續留喺度，先至算喺唔介懷佢嘅一種表現。Block咗佢可以代表out of sight, out of mind，但喺又好似似喺我耿耿於懷，無私顯見私咁。任由佢嗰訊息留喺度，似喺代表我已經唔再在意佢，但同時又好似搞到我好留戀呢段關係咁......無論點做都好似唔啱。

不過呢啲都喺我一個人嘅糾結。我生日嗰一晚晚上block返細路之後，第二日朝頭早我又忍唔住放返佢出嚟——其實當時我唔喺想同返細路講嘢，我只喺想睇返我哋之間嘅對話可以開心下。我諗可能女仔普遍都有啲儲舊物嘅小習慣，我哋會收收埋埋一啲有紀念價值嘅小物件，等自己可以將來拎返出嚟緬懷一下咁樣。

就喺因為呢嗰原因，我喺ig上面block完細路，見佢嗰message同樣喺我嗰list上面都消失咗，我先想放返佢出嚟睇返我地嘅message，但我冇諗到，原來我unblock嘅同時，都代表住喺細路嘅chat list，我嗰message都會彈返出嚟——

細路：「咦😏你又出返嚟嘅？」
我：「本身諗住block返你...但諗諗吓好似有啲無謂憨居😅」

我哋又開始講返嘢。我以為我哋講返嘢會好似尋日咁大家都傾得好開心，但喺細路好快就打破咗我嘅幻想。

細路同我講，有同學發現咗佢ptbf嗰ac就周圍唱，而家佢全級嘅同學都傳緊佢做ptbf，搞到佢而家勁煩咁。雖然唔喺太清楚來龍去脈，但喺我安慰佢話，如果真喺被人捉到咪話之前感情失敗，所以咪想做人兼職男友希望彌補返之前傷害過女仔嘅罪過囉。我見嗰時好多啲ptbf都喺差唔多話自己抱持咁崇高嘅理由，帶俾女仔温暖之類嘅鬼話，真唔真當然喺另一回事，但喺聽起嚟算冠冕堂皇咪得囉。

細路就唔喺咁樣諗啦。佢覺得死口唔認、打死都唔認先至喺最佳嘅辦法。跟住佢就開始講佢嗰班同隔離班啲對頭，同埋啲濕鳩老師點樣鬥法，滔滔不絕咁講佢學校嘅煩惱同生活。我其實有少少呆，聽住呢啲距離我而家生活好遙遠好遙遠嘅事，令我再次警惕起自己嚟：我哋喺兩個唔同世界嘅人，佢嘅生活我唔再理解，中學已經喺好多年前嘅事；我嘅生活佢都唔可能瞭解，佢有排先至要做嘢.......互不明白嘅兩嗰人，做咩啫？

做朋友或許可以，但喺千祈千祈唔可以有其他嘢。
調正好自己嘅心態，釐清好自己嘅諗法，我先繼續同細路chat落去。調情可以，但喺唔好擺咁多心落去囉。

再衰啲嘅，其實仲未嚟料。
之後十二月頭嘅有一日，細路同我講，佢失咗戀。

嗰一下我覺得有啲心寒。
我唔喺好接受到嘅喺佢有女朋友仲出嚟做，而一啲都唔覺得咁樣有問題。好道德撚咁講，如果我一早知，我絕對唔會揾佢，不論佢女朋友知情與否，我揾佢都會喺對佢女朋友嘅一種傷害。

不過呢啲都喺過咗去嘅嘢。我既然唔喺諗住同佢發展，而而家佢女朋友都已成過去，我都冇咩特別資格同原因去管人哋做出嘅選擇以及自由。人哋喺咁咪咁囉，我唔咁樣做咪得囉。

細路：「佢（細路前女朋友）唔聽我電話，ig,snapchat嗰啲全部都block晒我」
細路：「我仲可以點」
我：「會唔會可以去佢樓下/學校出面等佢？同佢當面講清楚？」
細路：「冇用㗎」
細路：「啲女仔要走就要走，做咩都冇用」
細路：「我之前有一個試過做晒所有嘢去挽留佢，我已經咩都做晒，但佢都係要走」
我：「但喺唔試過又點知得唔得呢？可能呢嗰唔同呢？」
細路：「唔會得㗎啦」

我唔知細路咁樣算喺睇得好透徹，之前被人傷得太深定喺純粹因為唔深愛所以唔願付出。以我推測其實大概應該後兩者原因佔主因，不過whatever。

安慰咗佢一陣，細路都喺仍然興致不高咁。

細路：「冇心情」
我：「傻😢」
我：「盡量唔好成日諗住，諗吓啲其他嘢分散吓注意力咁啦～🙊」
細路：「唔會囉」
細路：「你可唔可以陪下我」
我：「我而家咪陪緊你囉😛」
細路：「我唔係要呢種陪」
細路：「呢種陪我揾其他人傾計都得」
細路：「但喺我要真喺陪，出嚟陪嗰種陪」

見到呢一句，我冇即時覆佢。
同佢再次見面呢一樣嘢並唔喺我計劃之內。
我諗嘅只喺繼續喺呢種網上嘅傾計，我冇諗過要再次牽扯到現實嗰邊。
尖沙咀分別嘅嗰一次，喺我真喺諗住呢一世唔會再見呢嗰人，所以有好多嘢我先會敢做得出。而家你話，我要再見到佢？

細路：「唔得？😢」

電話屏幕上方彈出咗呢條訊息嘅通知，我望住佢一陣，然後㩒開咗佢。

我：「唔係呀，得吖😄」
我：「我應該要七八點左右先放到工，邊到等？」

好好奇"細路"係遇見樓主之前有幾多性經驗

然後9點一收工出左公司，就見到細路企左係樓下
眼神對接的一刹那，我哋大家冇出聲，好有默契咁坐的士去百佳

我地一上到去就除曬啲衫，然後佢奶我我含佢，69左15分40秒，再瘋狂啪啪啪，今次我終於破處，我暗暗自喜終於唔係A0

然後頭也不回落樓點著半支煙，徐徐涼風吹來，獨自徙步歸家

睇到我心跳加速

留名

追追下live左

完。

細路即時喺訊息嗰到表現得興高采烈，話要即刻去換衫沖涼，但喺我冇辦法好似佢咁開心咁。

前面都講過，其實我唔喺好想見返佢。
但喺對住賣慘嘅細路我硬喺好多時忍唔住心軟。又或者喺佢仲未踩到我底線，我咩都仲喺可以退一步好包容。

收工之後搭車出到去我哋約定嘅地點，我企喺旺角朗豪坊嘅正門入面，望住部電話又想歎氣。

........冇錯，細路又遲到啦。
細路：「我揸緊車出嚟，條路塞緊😞」
細路：「好多人.......」
細路：「朗豪坊嗰停車場滿咗，我去第二個泊低架車先🤔」
細路：「行緊過嚟😣」

我冇對佢發脾氣，雖然喺有啲忟，但喺我心知其實遲到嘅話發人脾氣都冇咩用，所以我叫佢唔好急，慢慢嚟啦。終於喺半個鐘頭多少少，我feel到姍姍來遲嘅細路想喺後面攬埋嚟。

我即刻轉過身。

距離上次嘅見面已經過咗去大半個月，我發現細路嗰樣同我記憶中相去甚遠——並唔喺話佢整咗容，殘咗定喺點，而喺我只喺「識」咗細路一個月唔夠，見過一次面、喺ig上面傾多咗幾日計，我對細路嘅印象其實喺好模糊，再加上我嗰一日冇準備出街冇戴con，所以覺得有啲出入好陌生都唔奇怪。

為咗唔顯得轉身避開佢嗰下奇怪生疏，我主動拉住細路嘅衣袖，笑住咁話：「好衰㗎你又遲到，要女仔等唔得㗎囉～肚唔肚餓？不如去咗食飯先？」

「Sorry吖，真喺人好多，邊又有呀.......」喺我拉住佢行出朗豪坊嗰陣，佢極其嫻熟咁拖起咗我隻手，繼續帶少少漫不經心咁講：「冇咩所謂，食咩？」

我嗰心嗰下跳得有少少快。
呢次應該算喺我第一次拖男仔嘅手，第一次見面我喺床上面玩佢隻手嗰陣，我已經發現細路隻手大我好多。骨架大，手指修長，指甲剪到好短，手背有少少筋浮面——當然後來我先知道指甲咁短嘅用途喺邊啦。

我哋行咗一陣就是但揾咗間台灣嘢入去食，埋單嗰時我好順手咁俾埋。做慣咗姐姐習慣咗俾錢嗰個喺我，而且我出咗嚟做嘢而細路喺學生，嗰少少錢我唔介意出埋啦。自此之後食飯開房嘅錢基本上都喺我出，細路唔喺冇試過有幾次話不如佢出啦，都被我以「你第時出嚟做嘢賺錢先算啦」咁樣推咗佢。或者就喺我呢種舉動，先至令到我哋呢段關係咁脆弱而不穩掛。

食完飯之後，我哋漫無目的咁去行街。細路同我講咗好多關於佢嘅嘢：佢平時嘅生活、佢嘅屋企、佢之前接過客嘅一啲愉快或者唔愉快經歷咁⋯⋯雖然出嚟做ptbf，但細路家境應該唔錯，爸爸大概喺做生意，有時出入可以有司機揸車接送咁。佢喺學校喺典型嘅壞學生同少少風頭躉，偶爾會躁起上嚟同人打交，成日都同老師作對。細路好明顯真喺一個唔怕死嘅細路，佢話俾我知，之前試過俾客玩，落急單飛的過去唔俾錢，或者膽粗粗同另一個ptbf去提供2男1女嘅服務，結果上嗰啲舊樓嗰陣俾人圍，要撻有少少勢力嘅親戚嗰朵先走得甩之類等等。

我聽到呆晒，然後有少少好笑咁問：「其實.......你做咩講緊咁多嘢俾我聽？你唔驚我喺衰人，轉頭呃你爆晒你啲嘢出嚟？」

我講過，我喺一嗰比較有戒心嘅人嚟。有啲渉及到我現實生活嘅嘢我唔會同網友講，或者年紀大咗對陌生人會更加有防備咁。同細路識咗咁耐，我從來冇同過細路講過我住喺邊同埋返工返喺邊，叫咩中文名同做咩反而有講過——可能其實喺我心底入面都好清楚知道，自己同細路嘅關係並唔喺啲咩光明正大嘅嘢嚟。

細路不置可否咁反駁咗我嘅問句：「唔會囉⋯⋯我唔覺得你喺衰人囉。你唔會嘅。」語句尾段又轉向帶啲輕挑。

講呢啲說話嗰陣，細路嘅眼睛流連喺身邊嘅街景。呢嗰喺細路嘅一個壞習慣，佢唔喺好鐘意望住人地隻眼講嘢，喺察覺到呢點之後我有特別減少望住佢嘅時候，等佢唔會可能有啲唔自在。但喺，我覺得有啲時候，我哋都喺要望住對方嘅雙眼，去傳遞出一啲嘢。

「傻仔，」帶住少少笑意，我有少少冇好氣咁好似老屎忽咁講咗句：「喺網上面咩都可以喺假，你唔好咁易信人先得㗎。」

喺高登連登睇過唔少撚狗帖爆料帖，亦都試過喺ig上面被人呃過吓（例如一開頭嘅笑話仁兄），我自問我對細路嘅信任程度唔高，所以自然都想叫佢有返啲警惕心。

「唔會啦，你唔會呃我啦，你唔似喺嗰啲人。」細路唔喺好想同我繼續糾纏喺呢嗰問題上面，轉移咗話題：「你睇吓，呢架車唔錯喎，要成十幾萬⋯⋯」

我並唔喺想成隻老屎忽咁喺度說教，我亦唔喺打算想呃細路啲乜。
只喺，只喺我覺得細路幾信我，同我信佢嘅程度有唔同，有啲於心有愧啫。

我唔值得細路咁信我。因為我只喺一嗰性剝削後生仔嘅老處女變態渣滓。

我哋咁樣傾吓行吓，慢慢我就陪咗細路行咗差唔多成四個地鐵站，由近油麻地行到去深水埗，由八點幾行到十二點幾。我知道細路想我出嚟嘅部份原因喺乜嘢，畢竟我真喺唔喺咁天真，但喺我嗰一排罪惡感爆發出嚟，一早就喺message講定出嚟都唔會搞。出到嚟細路嘅手腳喺有少少唔老實，揸嚟摸去不在話下（就咁齋摸一下揑一下女仔喺唔可能即濕嘅，女仔要由冇癮到癮起起碼要一段前戲囉），有時仲想拉我上去賓館，喺我唔肯同佢行上去先罷就。

「下次啦，」我安慰細路，嗲吓佢咁：「講咗話今次唔搞㗎嘛，我唔想吖，下次啦好冇？乖啦～」

下次？
下次大概可以。

細路越夜越精神，但喺我已經行到好攰要返去唞吓，尤其是第二朝仲要同老細大老細開會，所以喺我第無數次話要走先嗰陣，佢終於都肯放我走：「好啦⋯⋯我送你去搭車啦好嗎？」

「唔洗啦，我call uber咪得囉。」
我攞出電話，開始揾車，唔洗幾分鐘就有車應咗我，然後再等多幾分鐘車嚟到就走得。

「咁我陪你等到佢嚟？」細路好識做呢啲功夫，同我一齊企埋一邊等。我哋講咗幾句嘢，沉默咁等咗一陣，車終於都嚟到。

「咁，byebye啦。」臨走之前，我做咗一件我今日出嚟惟一想做嘅嘢——攬住細路：「今日我陪咗你咁耐，唔好傷心啦⋯⋯我淨喺希望你開心返，快啲揾返嗰好女仔拍拖陪你啦！」

我嗰時咁講，唔喺想暗示話呢嗰好女仔喺我。
我喺真心希望細路可以打返起精神，開心返起嚟。

幾好睇 支持

等緊你呀樓主

好睇

係咪完左

樓主你係邊 好想繼續睇

重點樓主係咪靚女？

睇完想搵ptbf試下

俾錢人屌自己 仲賤過雞

正常女仔點會搵呢d

幾好睇

寫得好真

推

push

繼續

唔好停

但我估唔到我以為好遠好遠嘅下次就喺一個星期之後嚟咗。
仲要喺我自己親自約嘅。

其實冇咩特別原因亦都冇咩好分析。我需要一個人，而佢啱啱好願意，而我又肯咁樣。啱啱又忙完一個大project，我想放縱一吓，唔得咩？

於是我提出咗約出嚟，而佢當然冇拒絕。我冇提過過話free唔free或者俾幾多錢呢啲嘢，因為我覺得好似有啲唔恰當——佢而家究竟當我喺客定喺當我喺炮友呢？我唔知道，我都唔識形容我哋呢段關係。俾錢唔喺大問題，但喺俾咗喺咪有啲奇怪？

然後六日之後嘅晚上九點，我哋照舊老地方朗豪坊等。
細路今次冇遲到，可能喺約得比較遲嘅關係，佢反而仲早我少少到。我到嘅時候，佢靠住欄杆向下層嘅方向張望，可能喺望緊我掛？佢咁樣有少少似喺屋企門前等緊主人嘅狗仔咁，幾cute。

我帶住笑意，行咗埋去推推佢，撓住佢隻手：「等咗好耐啦？多謝你今日肯出嚟陪我吖。」

「冇啦，冇咩嘢。」
好似已經成為咗一個習慣咁，細路拖起咗我隻手，我拖住佢隻手，行係初冬嘅旺角街頭上面。呢一刻，我覺得我哋就同身邊經過嘅一對對情侶冇咩分別。

溝開女果然喺唔同啲。

我咁樣諗諗吓吹吹吓水嗰陣，細路已經帶我嚟咗一間朗豪坊附近嘅時鐘酒店樓下。呢間時鐘同上次去過嘅嗰間有啲唔同，如果真喺要我講嘅話，大概就喺更貼切一般人對於時鐘酒店嘅印象，光猛大隻嘅招牌，但同時略帶幽暗無人嘅樓梯。

「呢間我去過幾次，幾唔錯㗎。」細路拖住我行上呢條樓梯，似乎架輕就熟。行到去前台，細路同前台嘅大叔講話要間房，然後擰轉頭問我：「你想要幾多個鐘？」

「嗯⋯兩個鐘左右？兩個鐘啦。」

我扮到自己都喺好純熟完全唔感到尷尬咁。我上時鐘嘅經驗就只有上次嘅一次，然後女仔咁樣好似半光明正大喺外人面前討論我哋扑嘢嘅時長，唔尷尬咩？但喺我知惟一克服呢種尷尬場面嘅招數就喺扮做一啲都唔尷尬，好正常大方得體咁就好快過咗去㗎啦。所以我逼住自己唔好諗面前呢嗰前台大叔喺度諗咩同會唔會意淫我哋（或者笑鳩我食嫩草啦），喺細路拎緊銀包嗰陣迅速開埋銀包俾咗錢，然後大叔就指咗間房俾我同細路入房啦。

間房喺左手邊第二間嘅房。沿路行緊入去嗰陣，細路仲細細聲同我講：「我上次嚟唔喺用呢間，嗰邊嗰間大啲，沖涼嗰位都舒服啲囉，最衰我哋今次用唔到呢間⋯⋯」

其實有時候，我唔知細路啲拍拖經驗喺點得返嚟。
我嘅意思喺，細路嘅調情技巧喺幾唔錯，有時有啲細節位喺做得幾好，例如拖手呀送你走呀嗰啲咁，message嗰陣都幾識氹人開心。但喺好多時候，佢又有一啲壞習慣，會成日喺我哋出嚟嗰陣玩電話不得止，仲會成日唔覺意講得太多，查實冇女仔會鐘意聽你同其他女仔啲嘢。我唔知細路喺咪太信我或者喺喺我面前太舒服，好多時好多同其他女仔嘅嘢唔經大腦咁講咗出嚟。

唔知喺我好彩定唔好彩。佢呢一點，成日提醒我唔好諗太多嘢。

入咗房，細路熟晒架步咁開咗電視就走入去沖涼先。我除咗對boots，掛起咗我哋兩個件褸之後就攞起咗嗰遙控㩒起上嚟，好快就俾我㩒㩒下轉到AV台。細路圍住條毛巾包住下身出到嚟，帶啲驚奇咁問：「咦，你點轉到呢個台嘅？」

「吓？我都喺㩒吓呢嗰掣，再㩒埋呢嗰掣⋯⋯」
細路坐咗落床愈挨愈近，我笑住咁遞個遙控俾佢玩然後話去沖涼。點解我呢個有著衫嘅人會比呢嗰冇著衫嘅人覺得更尷尬嘅？細路叫我開住道趟門沖俾佢睇，我反咗嗰白眼話返佢傻，笑笑口咁閂埋道門。

其實我有少少後悔想縮沙。
除晒衫沖涼嗰陣我咁樣諗，但好快我就叫自己唔好再去諗呢樣嘢。房都開咗，仲可以點？同細路開咗咁多次房，除咗我嘅第一次之外，我每一次都唔記得帶橡筋紮起啲頭髮。所以沖涼嗰陣我成日要單手揸起啲頭髮等佢唔好濕，然後單手有少少狼狽咁沖涼。

「唰啦一一一」
沖涼隔間道趟門突然被人打開咗，本身沖完涼喺床上等緊嘅細路一嘢衝咗入嚟，將我㩒喺牆到kiss落嚟，我被逼抬起頭，任由佢大大力咁鉗住我嗰下巴咁嘴，等我喊都喊唔到——直到佢感覺到我冇反抗嘅動作，先慢慢鬆開然後攬實我繼續低頭同我接吻。

我冇諗過佢會咁樣做。
見到佢衝入嚟嗰吓，我嚇咗一跳，被人錫咗陣先回過神。放低咗嗰花灑，我趷高腳，攬住佢后頸，瞇埋眼專心咁同細路唇舌交纏。我感覺到細路壓落嚟我嗰胸，同埋雙手好唔老實咁慢慢由我條腰滑落到我屁股揸咗兩下。

「嗄⋯⋯你做咩突然，沖咗入嚟嘅⋯⋯嚇親我⋯⋯」半罵半撒嬌咁話細路，其實我喺覺得有少少心跳嘅。雖然鐘意控制人命令人，但偶爾被人哋征服吓嘅感受都唔差吖。

細路低頭，喺我耳邊咁講：「你之前咪話想人咁樣對你嘅？鐘唔鐘意？」

——「我鐘意人地壁咚我，用力推我埋牆錫落嚟😳」
「我咁做你因住會喊吖😏」
「唔會囉，我只喺會爽到攬實你，夾緊你🙈」——

佢實現咗我一個隨口講過嘅性幻想。重點嘅喺，我講過嘅嘢，原來佢有記得，擺咗喺心上。
我如同我所講過嘅咁樣，夾住咗細路嘅大脾，然後feel到自己開始慢慢咁濕起嚟。

攬錫咗一陣，細路將我推出沖涼間然後推埋落床。佢一隻手㩒住我嘅手腕，然後將我壓落床咁係咁錫，一隻腳仲插埋入我雙腿嘅中間，搞到我合唔埋自己隻腳，只喺夾到佢有少少腿毛嘅腳咁。等我哋唇舌交鋒咗好一陣之後，細路終於肯離開我嘅嘴唇，慢慢、慢慢咁錫落咗我條頸同胸前。

「慢啲啦⋯好痕吖⋯⋯唔好啦⋯⋯⋯⋯」
或者喺因為動情咗嘅關係，平時唔特別有感覺嘅地方，嗰到嘅觸覺都好似被無限地放大，連小小地掂吓亦難以忍耐，我喘住氣，心慌意亂咁發現自己漸漸冇咗控制權。我實在講唔清楚，自己捉住佢頭髮嘅行為，到底喺想佢繼續吮含住我頸窩同胸前，定喺想一嘢推開佢作怪嘅嘴。

喺呢嗰時候，我先可以盡情咁摷亂細路嘅頭髮。因為有弟弟妹妹，所以我慣咗鐘意摸人哋嗰頭，摷亂啲男仔嘅頭髮。見到佢哋嗰頭亂晒，我就唔知點解覺得好開心。細路因為喺細路，格外注意自己嘅外型。成日都唔俾我掂佢嗰頭。我惟一可以放肆嘅時候，就喺佢被我個胸迷住咗嗰陣，即係而家。

細路吮吓吮吓，就吮吸到佢最鐘意嘅重點。一吮住就唔願鬆，喺要含咬到少少腫先肯罷休。所以到咁上下我要扯一扯細路嘅頭髮，等佢放過我：「嘢⋯唔好，唔好再吮嗰到，我唔想好似上次咁損咗⋯著衫都痛囉⋯⋯」

「同埋你唔好再錫我條頸⋯我頂唔住啦⋯⋯」用大脾夾吓夾吓細路，我開始舔咬返佢耳仔，然後滿意咁睇到佢合埋眼，開始好享受咁喘起氣嚟。

一來一往先至喺公平㗎嘛，唔喺咩？

lm

希望唔係真人真事

終於等到你 加速

真係好好睇

呢個故事有啲水準

耳仔喺一個我覺得幾敏感嘅地方，雖然無咩經驗，但我都照辦煮碗，將我覺得會舒服嘅動作都如法炮製到細路嘅身上，而佢嘅反應都鼓舞咗我。我偶爾吮吓佢耳垂，含舔住佢耳仔嘅線條，用舌頭鑽落佢耳仔到，佢急促嘅呼吸都話俾我知佢enjoy得好緊要，令我有啲反攻一城嘅喜悅。

我學住佢咁樣，玩夠咗耳仔就慢慢將吻延伸去其他嘅地方。反騎返佢身上，我先同佢打咗一輪車輪，吮吸咗幾吓佢嗰喉核，然後輕輕喺佢膞頭上面咬咗幾吓。留低咗一個淺淺嘅牙印之後，我沿路錫落去，有樣學樣咁舔吮起佢粒lin嚟。

感覺上男人嘅乳頭好似冇咁好玩咁，我抬起眼，見細路都喺一臉享受咁合埋眼任由我動作。我忽然壞起心腸，不輕不重咁咬咗一吓細路嘅乳頭。

「嘶——你嗰衰姐姐吖⋯⋯」
唔知喺咪咁樣刺激咗佢，細路突然張開眼睛，將我一下推翻反轉落床，霎時之間我哋上下嘅位置對調返轉頭。佢一隻手㩒住我，好兇狠咁望住我，我就笑笑口咁望住佢，帶少少挑釁性咁問：「我有咩衰呀，細路？」

我認，我喺特登嘅。

於是細路帶啲懲罰性質咁一嘢噬落我嗰奶頭到用力吮吸，另一隻手就把玩住嗰胸，用力嘅程度似喺想喺我嗰奶奶到吸出一啲奶水出嚟。我忍唔住叫咗出聲，顫抖住想推開佢，細路就搏命唔肯鬆口，吮到我嗰波扯埋起嚟。

「你叫到好淫吖⋯⋯好好聽⋯⋯」
細路終於肯鬆嘴，佢喘住氣有一下冇一下咁吮吻住周圍啲乳肉，吸舔下波邊。我搖搖頭，有少少意亂情迷咁想縮起嚟，避開佢令到我無辦法正常思考嘅唇舌：「唔喺吖⋯邊有⋯⋯你收聲⋯」

然後細路用佢把口，身體力行咁叫返我收聲。佢扯開咗我擋喺面前想遮住自己嘅手臂錫落嚟，攪動我嘅舌頭濕吻，另一隻手靜雞雞咁摸咗落我下面——因為嘴被細路塞住咗，我只能發出不滿嘅鼻音抗議。細路嘅手指緩慢而又帶住堅定咁插咗入嚟，輕輕咁轉動住摸索。小穴被異物插入挑動嘅感覺令我覺得有啲唔舒服，被人掰開嘅腳想合返埋嚟但又不得其法，只喺可以皺住眉頭咁忍耐：「慢啲啦⋯⋯太、太深啦⋯⋯我痛⋯⋯」

但喺漸漸地，喺細路雙管齊下嘅挑逗之下，我開始有少少出水啦。
有咗潤滑之後嘅情況好好多，細路嘅手指可以越插越入，越入越順暢，慢慢仲勉勉強強入到兩隻手指，仲聽到有少少水聲。我皺住嘅眉頭唔再只因為唔舒服，雖然小穴仲喺有漲住漲住唔多舒服嘅感覺，但喺而家比一開頭好得多啦。我唔再緊緊夾住雙腿，間唔時仲攬住細路條頸，送上一個個親吻。

但喺大概咁樣就比錯咗signal，又或者咁講，其實細路應該一直都冇放棄過想真喺屌入嚟嘅諗法，喺我唔為意嘅時候，細路已經扶住佢碌鳩，想衝入嚟撞入去小穴入面。我被佢嗰下嘅衝刺驚醒，即刻㩒住佢隻手唔俾佢入。

問心，我冇打算俾細路攞走我嗰處。我對細路，其實只有好感，未到鐘意嘅程度。
喺呀，雖然去到呢嗰地步，我仍然好天真咁，冇諗住俾佢真喺插入嚟。女人嘅思維係好撚奇怪，唔好話連登仔，就算喺女人自己有時都唔知自己諗乜鳩。

話就話喺意亂情迷，但喺有一部份嘅我依然非常清醒，可以理智思考。我知道呢一刻嘅我喺唔想而家咁樣冇咗隻豬，我仲喺想留返俾我真正嘅男朋友（雖然佢並不存在）。
所以，就算細路想無視我嘅抗拒，有幾次想扶住碌棍衝入嚟，我都喺繼續用力握住佢揸住自己條撚嘅手腕，嗲住聲咁求佢氹佢，唔俾佢夾硬塞入嚟。

我哋糾纏咗好一陣，可能見我咁堅持，細路終於打消咗今次屌入嚟破我處嘅念頭，繼續同我淨喺玩前戲咁。而我，即使衝動到反騎返喺細路身上，用佢嘅龜頭去磨我嘅小穴嘅時候，我都冇被細路突破我嘅防線。唔入得就係唔入得，呢個喺我嘅底線。

我明白唔係個個男仔都願意喺精蟲上腦嗰陣放棄強逼嘅手段唔入，因為知道細路咁樣喺有啲委屈，所以，喺佢㩒低我嗰頭將我嗰頭靠近佢下體嗰陣，心軟嘅我冇再拒絕佢。

我冇試過同過其他男人有經驗，所以無從比較到底細路碌鳩到底喺長喺短、喺粗喺右。新手嘅我只喺自己摸索舔咗幾舔，含吮咗佢龜頭一陣，淨喺覺得有一種好澀嘅味道，唔喺難聞但都絕對唔喺一種好食嘅味道。細路睇嚟唔喺太滿意呢種隔靴搔癢嘅侍奉，喺我再一次含住佢龜頭吮弄嗰陣，佢用手壓低咗我嗰頭，逼我吞得更深——我努力嘗試吞晒佢成條撚，但喺佢龜頭頂住咗我喉嚨定，搞到我無辦法好好呼吸。堅持咗幾秒之後，我終於忍唔住，吐返佢碌鳩出嚟，然後嗆咳返幾吓平復返呼吸。

究竟啲人喺點解可以做到一路呼吸一路吞吐一條會阻礙你呼吸嘅肉腸？
我用手背抹一抹不自覺流出嚟嘅口水，有少少苦惱咁望住細路仲喺好勃起嘅肉棒。呢次喺我第一次幫人口交，細路見勉強我唔嚟，都算肯體諒我咁唔使要我含到佢出，佢後尾自己一路揸我嗰胸一路自己再打出嚟就算。我見佢咁乖，到後來我陪佢抖完享受埋射完之後嘅餘韻，我冇拒絕到佢叫我同佢一齊沖鴛鴦浴嘅邀請。

要尷尬嘅頭先一早都尷尬完，所以我咩再唔好意思咁同佢光脫脫入咗沖涼間。因為頭先無辦法堅持含到佢出嘅關係，我覺得有少少虧欠咗細路，自然對佢温柔啲，服待吓佢沖吓涼咁。見到細路喺花灑水流下洗頭洗面甩住水嗰樣，好似啲狗狗淋濕咗搏命甩水，我又有少少忍唔住笑咗出嚟。

「做咩又傻笑吖你？成日喺咁喺度笑笑笑？」
帶少少惱羞成怒咁嘅樣，細路可能以為我唔知笑佢啲乜咁，有啲冇好氣咁睥住我。
「冇吖，」我又唔小心咁笑咗出嚟：「我冇笑你囉。」

後來唔知講起啲咩，到我哋沖完涼著返晒衫嘅時候，我話我其實都幾重下，就算喺細路呢啲唔算太瘦弱嘅男仔都應該揹唔起我。「唔會囉，我實揹到你！」好勝嘅細路自然唔肯認輸，就咁坐喺張床叫我挨上去，喺都要揹起我為止：「快啲過嚟，我揹俾你睇啦！」

「唔好啦，我驚砸扁你吖，」我笑住搖頭，唔敢真喺挨上去：「砸親你你冧咗落嚟就真喺好笑啦。」但其實，我心入面喺真喺好想咁做。

我一路以嚟都冇拍過拖，呢啲男仔揹住女仔嘅小情趣自然喺冇嘗試過。好老土咁講，我覺得揹呢個行為背後嘅親密，喺好帶到安全感俾女仔，佢寬闊嘅肩膀同背脊好似可以承擔起你嘅所有。女仔都喺要信嗰男仔先至會俾嗰男仔揹起你，因為俾得人揹就好似你可以將一切交托俾揹起你嘅呢個男仔，唔驚佢跌你落嚟，唔驚佢會令你失望咁。所以我對揹呢個動作係有少少特殊嘅情意結咁。

「唔會，你唔可能砸到我，我夠力㗎囉！」細路見我唔信佢就更加堅持，喺佢嘅再三保証之下，我先挨上去，雙手交叉喺佢頸前固定，將我成個人都交咗俾佢。

或者其實咁樣，預示咗我之後嘅沉淪。

細路算喺幾穩陣咁托起咗我，仲揹住我行到幾步㖭。我已經好驚喜同意外，開心咗幾秒好快就怕細路整親叫佢放返我落嚟。喺我哋齊齊撻返落床嗰陣，我忍唔住，捧起咗佢塊面，輕輕錫咗佢一啖。

呢個喺惟數不多，我清醒嗰陣由我主動嘅其中一個親吻。

more

有理由相信係因為個主題先咁少人睇，好似窮人唔好生仔開嘅post名咁。撳入來先知寫得唔錯。

agger
唔知點解咁少人睇

冇啦啦live咗

好睇啊，推下，希望多d人睇

文呢？

Lm

屌，搞到我都想做ptbf

你個名

如果係真故，希望樓主訓醒可以搵到個值得愛的人☺️

呢d 姐姐去邊搵

講埋少少後續啦。完咗之後細路非常識做咁送咗我去搭巴士，而呢一次我再冇拒絕佢。雖然可能大家覺得男仔送女仔搭車返屋企冇咩嘢好提，但喺其實我每次都好開心——呢樣喺我覺得身為女仔而感到高興嘅其中一個時候。做女仔，雖然唔喺慘，但並唔喺好似連登仔咁講咁happy。

俾細路送我返去嗰陣其實我考慮咗少少時間。因為搭巴士嗰陣，其實由你搭嗰條路線基本上都估到你住喺邊，我當然唔排除你特登搭一條唔喺你屋企附近嘅巴士線然後轉車再返屋企，但喺如果你要咁突登，咁迂迴曲折去兜路返去，倒不如一開頭你就唔俾人送你返屋企啦。所以我毫無遮掩咁俾細路送我上巴士，我喺有思前想後過一陣先至咁去做（正如好早之前我講過，我戒心比較重）。

我哋等咗一陣車，巴士就到咗。喺送我上車嗰時，細路一啖錫咗落嚟，俾咗嗰goodbye kiss我。我有少少意外，喺掙扎緊推開定喺接受嗰陣側咗少少頭，結果佢錫咗喺我嘴邊。

細路：「返到去未」
細路：「你今日覺得點😶」
細路：「你鐘唔鐘意我拖你隻手吖🙊」
返到去之後佢問咗我上面呢幾條問題，我都一一咁答咗佢，如同被我哋呢一晚嘅親密所沖昏頭腦咁，我連答細路message嗰陣都喺嘴角掛住甜絲絲嘅笑意而不自知。

跟住之後呢一段我諗咗一陣好唔好寫出嚟咁。諗諗吓雖然呢段大家唔鐘意睇，但喺會幾有教育意義咁，所以都喺決定寫埋出嚟。

其實搞完之後嘅第二日，我已經開始有少少後悔咁。
雖然尋晚我喺過得好開心，但喺清醒咗之後，叫做受過一定程度教育嘅我知道，尋日就算細路只喺少少哋入咗一個頭，我都喺有機會懷孕嘅——龜頭喺性行為嗰陣會分泌出一啲黏液，而嗰啲黏液都喺會含有精子。我同細路都喺身體唔錯嘅後生，懷孕嘅機率又自然大咗啲，而我自己計返，再過多大概幾日我先至M到，尋晚根本唔算喺安全期⋯⋯

我嗰腦入面亂七八糟咁諗咗好多嘢，然後成日都囉囉攣咁唔喺好集中到做嘢。雖然知道有時可能喺自己嚇自己，邊有咁多咁易大肚，入都未入晒喎？但喺就忍唔住自己諗埋咗一邊，諗住如果真喺，真喺咁萬一咁唔好彩⋯⋯

做壞事喺要付出代價嘅。
我知，而而家我正正承受緊我要俾嘅代價。

我冇諗過，自己居然會同自己以前鄙視嘅嗰種女仔一樣，彷徨無助咁走入去屈記萬寧，紅住面咁問人哋有冇事後避孕藥賣。我有試過打過去家計會問，但喺時間唔太啱嘅關係都喺去唔成。兜兜轉轉，最後我都喺公司行開一陣，偷偷走咗出去睇女醫生開藥食。

醫生嘅問診，令我嘅罪惡無所遁形。佢問得非常仔細，甚至連幾點搞完都要問得清清楚楚，免得耽誤食緊急事後藥嘅黃金三日時間。我一路答一路勁想揾窿捐，但喺為咗避免出現大家都唔想見到嘅萬一，我都喺乖乖哋答完問題攞藥，然後喺心入面一千零一次後悔：如果真喺萬一有可能有下一次，我一定會要細路帶套，或者我自己食藥去免除呢啲不必要嘅擔心。

⋯其實，我本身都冇諗過俾細路插入嚟⋯⋯
呢嗰啱啱升起嘅諗法好快就被我抹走咗。怨人不如怨自己，因為全部都喺自己攞嚟嘅。而家去歸咎責怪任何人都無補於事，惟有解決眼下嘅問題同做好預防措施先至係最重要。

將嗰一粒我自己搲爛塊臉先至攞到返嚟嘅事後丸放入口，我飲咗好幾啖水，先至將呢粒好似石頭一樣粗糙沉重嘅藥丸吞咗落肚。

過咗幾日，我啲M如期咁嚟咗。
伴隨住我啲M而嚟嘅，喺細路嘅邀約：

「今個月24號，你得唔得閒？🙊」

覺得食完事後 今次會食事前

感覺主角已經唔介意比隻豬細路

希望唔好係真人真事

係又如何？～

其實已經畀咗

樓主，我會留名睇到結局，希望你唔好棄故，內容好細膩。

+1 樓主加油，慢慢出都唔緊要

+2

樓主加油

hehe

lm live左

Live左

+3

真係好慢 樓主..

快L啲入啦

樓主去左邊

你既故事令我諗翻起好多回憶

「今個月24號，你得唔得閒？🙊」

我唔知道我而家係啲咩感受。
我只係知道，摒除咗其他亂糟糟嘅諗法之外，最後喺我心入面浮現嘅，係無法抵頼嘅喜悅。

十二月二十四日，我諗呢個日子無論對任何人嚟講都唔係一個普通日期咁簡單。尤其，對「一般情侶」而言，聖誕平安夜呢啲日子更加係僅次於情人節嘅重要節日嚟掛？

雖然我哋唔係普通情侶，甚至應該連情侶都唔係，但係⋯⋯喺呢個日子約我出去我應該可以諗多啲嘢掛？如果我哋咩都唔係，佢都唔會喺呢一日約我出去，留呢一日俾我掛？早就留定俾其他囡囡啦？留得呢一日俾我，係咪代表我喺佢心目中都係有啲特別同重要呢？

我努力警告自己唔好多想。留呢一晚俾你其實並唔代表啲咩，佢只係最近同你玩得開心想繼續玩啫，其實冇咩咁多深層意思。未談過戀愛嘅女人就係鐘意咁多幻想，人哋一個普通舉動就可以FF到無限千里遠。我將自己自嘲到體無完膚之後，先至揾返自己應有嘅冷靜，控制好失控嘅思緒。諗多唔緊要，發姣都唔緊要，最緊要最尾認清自己嘅定位就好啦。

所以，我喺ig上面覆咗句：「好丫😛」去應承佢，同時逼自己唔好去期待嗰一日嘅來臨。正所謂期望愈大，失望愈大丫嘛？
講講吓，我自己都唔敢諗太多，真係當咗呢次冇咩特別咁出咗去。

但係，我係感激佢喺唔係我叫嘅情況下主動約咗我出去過平安夜。所以我今次，仲著得性感咗少少。

細路約咗我尖沙咀三點等。今次佢又故態復萌，又係要我喺地鐵站入面等咗佢一陣先至嚟到。嚟到嘅時候仲要毫無悔意，細路仲係咁講頭先喺路上面撞見嘅偽韓女仔背影好掂，點知擰轉身嚇死人嘅無聊嘢，我就嚟被逼習慣咗細路遲到嘅得寸進尺，任由佢拖住我行冇點樣嘈佢。之前講過，我對住細路基本上都冇咩脾氣，所以喺發現佢帶我去尖東K房嗰陣，明明前幾日同佢講咗唱完K嘅我就算有少少唔多開心都冇出聲。

唉，算啦，你唔係唔知男仔不嬲都冇心裝載嘢㗎，而且仲有時蠢到有時講太多都唔知——聽到細路大大聲喺我面前同K房職員報電話同身份證號碼攞房，我即刻走開少少避一避等佢搞掂。其實佢個傻仔知唔知，如果我係壞人，佢一早被我整死好耐？

入到K房，細路熄咗燈，仲喺咁要我坐近佢隔離咁貼住佢。我當然知道佢打咩主意，不過我出得嚟都有少少預咗，所以我都冇咩介意啦。我攞起手機用app點歌，發現細路嘅唱歌愛好真喺好奇怪。我同佢鐘意唱嘅歌、類型同歌手已經好唔同，佢鐘意唱或者唱嚟唱去都喺削骨還父胡鴻鈞同多齒症菊梓喬，呢兩者除非我咁啱睇嘅劇集有佢哋唱嘅歌我先會聽過吓之外，其餘都唔太識。最重要嘅一點係，細路唱歌仲鐘意較到echo好大，但每唱一隻字嗰音都好似死都趕唔走咁咁魔幻。

我欣賞唔到細路嘅美學，而細路都似乎欣賞唔到我嘅歌喉，因為，喺我唱緊歌嗰陣佢攬住我膊頭嘅手慢慢滑落落去，然後揸咗一下我嗰波。

我睥咗佢一眼，細路好似當咗呢一個係準許嘅眼神咁開始肆無忌憚起嚟。佢周不時喺我唱歌嘅時候摸嚟摸去，我揸住枝咪，手臂夾住佢唔俾佢郁，佢就就住我嘅姿勢仲用力揸起嚟。被佢揸到有啲痛，我喊咗一聲：「唔好搞我啦⋯⋯人哋唱緊歌㗎⋯」

「吓，我邊有搞你⋯⋯」細路對呢種騷擾好樂在其中咁，佢扮曬嘢係我耳邊繼續笑住講：「你講呀，我點搞你呀⋯⋯」

細路收歛咗少少，但係所謂嘅收歛其實只係有一下無一下咁跳住用手指督一督我嗰胸。我嘗試反擊，偷偷摸一摸返佢下面，但係佢就懶得戚咁話邊有咁易勃得起。我惟有夾住佢隻手，佢就更加進擊咁又掐又揸，搞到我專心唔到唱埋落去。我挨落佢嗰到喘氣，佢就不斷咁問我做咩呀做咩喘曬氣，壞心腸得令人髪指。

K房嘅燈光一片昏暗，似乎俾咗人可以喺黑暗之中為所欲為嘅錯覺。我件外套一早除咗，得返一條貼身嘅黑色背心低胸短裙，方便咗細路對我上下其手。細路嘅動作越黎越大膽，殘留住些許理智嘅我即刻點都唔俾佢伸手入去入面。K房係有裝cam嘅，俾人影到擺上網咪弊？

「做咩㩒住曬吖，唔俾我掐？」
細路不滿咁問，錫咗幾啖落嚟想我回心轉意。

「唔好啦。間房有裝cam㗎⋯⋯」
我推開佢，有啲緊張咁望去前面嗰cam。

佢攬返落嚟，帶啲無所謂嘅神色去氹我：「有咩好驚啫，呢度咁黑，唔會囉。」

但最終我都係冇被佢再做更多越界嘅嘢。K房入面亂搞已經對我嚟講有啲too over，我哋就係咁攬吓錫吓摸吓就夠鐘交房。喺我
碌完卡之後，細路仲有好衰咁話：「喂，你知唔知道頭先嗰經理喺你烏低身簽卡嗰陣𥄫你喎⋯⋯」

「唔會吖嘛⋯⋯」我調整一下自己胸前位置嘅衫，然後著返件外套。有啲心不在焉咁答佢：「邊會個個人好似你咁心邪⋯⋯」

「我心邪？你都未見過我最邪嗰一面呀！」細路又喺硬喺要認叻認屁咁駁返嘴：「著咩外套呀唔使遮住曬啦⋯⋯」

「出面勁大風呀，唔著你想我凍死？」我睥咗佢一眼。

「等我攬住你俾啲温暖你囉⋯⋯」我冇理到細路連篇啲鬼話，反咗個白眼就同佢一齊出返去。

而家，先至係夜晚六七點。我哋惟一過過嘅平安夜，先至岩岩開始冇耐。

細路真係一個調情高手

希望唔係真事

ok

不知所謂就真～

文呢

終於有文
Push!

Live左 幾時有文

live

屌 live左

睇文字都覺得樓主係好女仔😂
好可惜咁耐都搵唔到自己鍾意既男仔
但拋開無謂既枷鎖，放膽去性同愛都係好事

女仔角度食甜好正

出咗K房之後，我以為細路係有大致計劃吓我哋今晚出嚟係做啲咩咁，但原來一切都係我諗得太多。細路問我有咩想做，我話冇，佢就帶我行咗去尖沙咀海傍嗰邊鳩fing fing一吓。又係嘅，好似細路呢啲carefree嘅style，邊可能會有詳細計劃先得㗎？又或者我唔係佢會特別計劃嘅嗰一位呢？

無論係點都好，我哋吹住水咁一路行一路睇吓風景咁。尖沙咀平安夜六七點嘅人流其實已經幾多，雖然未到十一二點嗰陣咁樣咁多，但係我哋已經要跟住人流咁慢慢行。細路拖住我隻手，仲要時不時舉起嚟推開我大褸長長嘅手袖，以便可以更加咁握住我隻手。

「你睇吓嗰啲波其實都幾得意呀。」
細路指住嘅，係今年好興嘅好似有藍色電流係入面嘅氫氣球。

「ok囉，都係啲fancy嘢。」我笑笑口咁答，心諗其實細路啲愛好都係幾少女吓：「你想要一個？」

「唔係囉，只係我覺得買一個返去擺係我間房都幾好，」細路都幾前言不搭後語，同佢嗰人一樣咁飄忽：「不過我細佬一定會幾開心，仲會攞走嚟玩。」

細路跟住係咁講佢細佬點樣跟住佢玩佢啲嘢，我覺得其實係崇拜佢嘅一種，雖然細路口講話嫌佢煩，但係佢嘴邊帶住嘅笑意話我知其實細路係幾enjoy佢細佬咁跟佢玩咁。

喺我哋各自交流吓大家細佬妹嘅生活之後，我哋已經逛咗一個海傍嘅來回。海傍封路封咗好多年，所以就算我哋行咗一個來回，再加埋憨居居咁喺C all star海傍音樂會嘅場地到坐咗一陣先至七點幾，實在無嘢好做，我終於有啲肚餓啦，先至決定去食個麥記醫下肚。

平安夜，如果係餐廳嘅話食飯就邊度都貴，唔係我計唔計較錢嘅問題（反正我都係諗住我俾），要食嘅話都係要提前訂定，睇細路咁嘅款好明顯就係冇咁嘅預備啦⋯⋯

突然，一條薯條遞到我面前。
我疑惑咁望過去，細路攞住嗰啱啱攞返嚟嘅餐，入面拎咗條薯條出嚟遞到我口唇邊。我有啲呆，因為之前我哋食過嘅一兩次飯我哋都冇咁樣做過，而家做乜⋯⋯？

「開口啦。」
細路饒有趣味咁拎住條薯條想篤吓我嗰嘴，我縮咗一縮，睇見佢好似繼續要堅持到等我張開口咁，先勉為其難開口銜走條薯條：「嗯⋯做咩突然之間要餵我呀？」

之前講過，細路係一個又識做又唔係好識做嘅情人。佢坐低之後一隻手撐住頭，滿不在乎咁講到話：「我啱啱之前接到嗰客死都要我咁樣餵佢，真係勁麻煩喎，一啖一啖咁餵勁嘥時間。」

我嗰心真係一沉。
細路講嘢唔知真喺有冇用腦，我都希望各位連登仔真係要引以為戒，除非你肯肯定呢個女仔逃唔出你手指隙，又或者你根本唔想同呢個女仔發展，如果唔係千祈千祈唔好同女仔講你同其他女仔嘅嘢。呢個一定係自殺式行為。

不論呢一點，其實細路咁講都令我再一次回想起佢只係個ptbf嘅事實，佢唔收我錢（除咗第一次之外，之後每一次我都冇俾過錢佢），都唔特別代表啲咩。只要俾錢，人人都可以買得到佢嘅陪伴。

同埋，佢而家當我係啲咩？佢當我係客，所以先咁樣嚟serve我？

而家喺我口入面啅緊嘅薯條真係難食過草。但係細路仲一條條咁餵埋你，個感覺就好似一啖砂糖一啖屎咁，砂糖再甜，啖屎味都好似揮之不去咁。

我再次開始認真咁諗：咁樣繼續落去⋯⋯真係好咩？

砂糖味嘅屎或者屎味嘅砂糖終於完咗。時間尚早，先成七八點多啲，我哋再決定行多次海傍。經過咗一堆質素參差嘅busking（入面仲有兩個明顯喺中一二小妹妹拎住嗰咪箱唱連詩雅嘅《到此為止》，我都好想原曲還返俾佢），突然有個後生妹妹衝咗出嚟：「先生，買枝花送俾你女朋友啦～」

全世界嘅時間停滯咗一秒。

我一秒反應過嚟，為免大家非必要你眼望我眼嘅尷尬，我好快咁掛上笑容，同個妹妹講：「唔使啦，唔該你。」

點解我嗰一刻冇再等多一陣，試探吓佢會唔會真係買花俾我？
可能我唔想自取其辱掛。

與其去面對一個我唔想面對嘅答案，我揀唔答——妹妹好快就被我耍走咗，就好似咩都冇發生過咁，又一班人群走過。

「咦，好似開始有嘢睇啦喎。」
細路望向海嗰邊，見到啲人開始頭昂昂咁擰轉曬頭向嗰邊。

「哦，」我㩒開手機睇吓時間：「八點，應該係咩幻彩詠香江啦。」

「去睇吓咯。」

細路捉住我隻手，擠開人群，直至揾到一個比較好嘅位置停低觀賞。我自己其實帶過外國朋友過嚟睇好幾次，所以其實興致不高。因為我比較矮嘅關係（咁當然啦，佢有183，我先得157)，我企係較前嘅位置，睇吓睇吓，佢就係背後攬住咗我成個人，將我成個人嵌咗入佢懷抱裡面。

老實講，我有少少僵咗。我唔習慣，所以我少少地、少少地咁向前郁咗一郁，希望扮不經意咁離開佢呢個懷抱。但係似乎細路察覺到我離開嘅意圖，就抱得更緊：「做咩？」

細路將佢嘅下巴放喺我個頭上面，所以佢講嘢嘅時候聲帶嘅震動我都隱約感受得到。呢個距離太近啦。我覺得，我似乎仲可以聽到細路心跳嘅聲音，清晰得不容抵頼。

狡猾嘅細路，總係會喺你即將放棄嗰陣，俾一絲嘅希望你。

好正呀屌
出密d啦樓主 好耐冇人掂過我喇 靠你個故滋潤

突然有個後生妹妹衝咗出嚟：「先生，買枝花送俾你女朋友啦～」

全世界嘅時間停滯咗一秒。

我一秒反應過嚟，為免大家非必要你眼望我眼嘅尷尬，我好快咁掛上笑容，同個妹妹講：「唔使啦，唔該你。」

點解我嗰一刻冇再等多一陣，試探吓佢會唔會真係買花俾我？
可能我唔想自取其辱掛。

與其去面對一個我唔想面對嘅答案，我揀唔答——妹妹好快就被我耍走咗，就好似咩都冇發生過咁，又一班人群走過

呢段

好睇 十卜

Pish

絕望地push

如果係真人真事，樓豬沉得好勁

Im

Diu..

可能就係呢一個擁抱，我又再一次心軟咗。喺行咗尖沙咀海傍到美麗華之間幾個來回之後，佢再帶我向住旺角方向走，我心知肚明之後會發生啲咩，我都冇拒絕——佢又一次帶我嚟到朗豪坊後面嗰間時鐘旅館，我都認真咁笑吓佢其實係咪有股份喺入面，所以先咁鐘意帶囡囡嚟呢到。

今次意外地前房嘅大叔將最入面嘅大房俾咗我哋，冇錯，就係細路之前一直係度講有最大間沖涼間隔嘅房。另一樣出乎我意料之外嘅嘢係，今次上到去成層都冇人。節日，尤其係平安夜，唔係應該會好多人嘅咩？可能而家時間尚算還早？我望吓手機時間，家下九點幾，應該一陣仲有時間出返去商場倒數嘅。

我諗得實在太天真。

細路似乎餓咗好耐，而我都似乎係咁。今次佢死拉爛拉咗我入去陪佢沖涼，我本身單手拎住咗啲頭髮（係呀我又冇帶橡筋），結果被佢係咁亂摸嘅攻勢之下忍唔住放低咗，推推吓佢變咗兩隻手都交叉咁箍喺佢頸後面。

我諗，動情得咁快，大概都係有少少因為節日嘅關係掛？普遍女仔都比起男仔更加講究重視節日嘅意義，而佢㨂今日約我出嚟，我係好開心嘅。摒除嗰啲唔愉快嘅嘢，我決定淨係享受而家呢一刻。遲啲嘅嘢，過完今晚先算。

所以，我今次濕得特別快，亦都特別激動。唔知道係因我投入咗，定喺佢技巧真係再有進步咗（我又係唔想諗點解），佢錫落嚟吮指條頸同胸前我都覺得特別有感覺，忍唔住大聲咁呻吟出嚟。

「好痕吖⋯」我頂唔住，又想抱住佢嗰頭，又想擰埋一邊，用手背遮住自己隻眼同面：「你做乜係咁吮落嚟呀⋯好痕呀，唔得啦⋯⋯唔好吮咁耐⋯⋯」

含住咗一啖奶肉唔肯放，然後再用脷尖來回舔掃，細路發出含糊嘅聲響，勢要玩到紅紅哋一撻先肯罷休：「我學咗一隻新嘅招式⋯今次我整俾你睇呀，個印會比上次留勁耐⋯⋯」

我已經學識咗去無視或者唔去在意細路某啲令我不愉快嘅發言。講返個印，其實上一次搞嘅時候佢已經喺我頸嘅附近留咗幾個吻痕，好彩嘅係，嗰時已經進入冬天，我著高領衫都唔係問題，而啲印都好快消咗。

所以佢講話留印，我其實唔大擔心，甚至仲有啲雀躍嘅心情。我任由佢係咁纏住我條頸同對奶嘅位置，一邊係咁同佢咋嬌：「唔好啦，你留印會被其他人睇到㗎，我點見人喎⋯⋯」但係女仔又係有時口不對心嘅。被吮咬到興起嗰陣，我又會摷亂佢嘅頭髮，細細聲咁講：「大力啲啦，再大力啲，我鐘意人大力啲⋯⋯」

而呢一晚嘅細路喺真係如我所要求咁，粗暴咗啲。用力咁揸咬住我個波，細路吞吞口水，掰開我下面夾住佢條腰嘅腳，摸入去我嗰小穴到：「嘩⋯⋯你今日做咩濕得咁快嘅⋯我一摸入嚟就已經咁濕⋯⋯」

「濕啲唔好咩？」開始痴痴地嘅我伸出脷舔吓佢耳仔，咬咗咬佢耳珠：「我想講，其實頭先喺K房到我已經濕咗⋯連底褲同頭先對絲襪都濕咗少少⋯⋯」最尾仲向細路耳窿吹咗口氣。

細路縮咗一縮，成身震咗幾下，然後就報復似咁將佢放喺我小穴嘅手指插得更深：「係咩⋯⋯我摸吓喺咪真係咁先⋯⋯」

「啊，痛呀——」被痛楚喚返少少理智嘅我㩒住佢隻手，皺皺地眉咁話返佢：「有啲痛呀⋯⋯」

「入個少少就話痛，」細路有啲不滿：「冇搞你一排又變返緊，明明上次都入到一兩隻手指架嘛⋯⋯我而家先入咗一隻手指咋喎，都未入呢個。」細路放輕咗力度，但係都同時用腰力頂頂佢條撚，幾乎係明示緊佢要插入嚟嘅野心。

「緊啲係壞事嚟㗎咩⋯⋯」我笑住喺細路塊面上面錫咗幾啖，以作安撫：「唔通你想入面鬆拋拋咁就好啦喎⋯⋯哼呀，你插得太入啦⋯⋯」

細路好似已經對我嘅調笑冇咁多好氣，佢直接用行動嚟代表話語。跟住落嚟嘅時間，我諗對佢嚟講係漫長嘅開拓過程。隨住我嘅反應，細路慢慢咁加手指放入嚟，或者轉換住位置插入嚟。佢時不時同我接個吻，或者嘗試改變姿勢，睇吓會唔會隊下隊下就入得深啲或者入得多啲手指。到後來勉強入到三隻手指，佢將我壓向牆，扶住自己條撚，又想趁我不備想一下子插入嚟。

「唔得呀衰人！」我避開，又係再次避嚟避去扭嚟扭去：「唔好啦，唔好插入嚟啦⋯⋯」我真係仲未想失身住。雖然已經做到呢個地步，細路同我互相被撩撥到呢個樣，我亦都唔會否認我有一啲時候真係諗過俾咗隻豬俾細路算數，但係，但係⋯⋯

我都係過唔到自己個關。
就算係已經搞到呢個田地，我都係唔想將我嘅第一次交俾一個唔鐘意我嘅人。
我係對細路有好感，但係未到鐘意嘅程度，又或者咁講，我未鐘意細路鐘意到願意無視一切現實，然後將處送俾佢食咁。

呢樣好現實。用真心換真心，冇心冇金，人哋點解要俾你？
細路仲未好技巧到氹到我願意俾佢，所以仲有啲清醒嘅我，無論佢點搞我都好，就算真係夾硬入咗少少，我都要佢出返去，呢條線我都係冇俾佢過。

女人就係咁麻煩。

唔知道細路究竟算係有紳士風度，定係佢有信心遲早會搞到我所以不屑用強行手段，最終佢都係冇夾硬插曬成條撚入嚟。我嗰刻其實鬆咗一口氣，因為其實我feel到，有幾下細路真喺好想唔理我制止衝入嚟。佢要真係用力嘅時候，我感覺到就算我真係好用力咁推佢㩒住佢都係唔會有用。成日話男女平等乜乜物物，但係呢啲天生少少嘅男性體力優勢真係令女仔無辦法走得甩。所以我都好多謝細路，最後佢都叫尊重返我冇強姦落嚟——而我多謝佢嘅方式，就係主動同佢含撚。

有咗第一次嘅經驗，我對口交有多咗少少嘅知識。縱然親身經驗都只係得一千零一次，但係睇得多AV點都識少少有樣學樣嘅。我扶住細路條肉柱，垂眼低頭慢慢咁由下面嘅蛋蛋舔上嚟——先細細力含住佢右邊粒蛋，吐出嚟再舔再吮再含，跟住對另外一邊粒蛋蛋都如法炮製。含到咁上下，我開始由肉棒底慢慢咁奶上嚟，然後再一口含住佢龜頭，用條脷不停咁打轉。細路係咁喺我上面教我要點樣含，我努力嘗試跟隨，但係有少少時候都係會刮到少少。

「嘶⋯⋯你刮到少少啦。」細路有少少投訴，佢按住我個頭，開始想逼我含曬成條：「係啦，含深啲，再含入啲，吞曬成條𠳔⋯⋯」

我試下跟住佢咁講，努力試下吞盡成條肉棒。但我諗細路條撚始終冇AV入面有時啲㗎佬咁細條，所以頂到喉嚨定我就已經覺得好頂唔順，呼吸唔到就想吐出嚟。細路自然唔想，仲想繼續㩒住我個頭繼續含多幾下。我又吞又吐咗好幾下，發出咗嗆咳嘅聲音，細路先係稍稍鬆開。我少少同細路鬥力咁，順住佢嘅力含，又頂住佢啲力吐返條肉棒出嚟。來回咗幾個回合，再加埋佢一路打一搓佢條撚，佢先終於有射出嚟嘅意思。細路要我調轉身，趷起嗰屁屁對住佢，然後幾秒之後，我就feel到佢啲精射咗上嚟啦。

我攞床尾啲紙巾抹返乾淨之後，回頭就見到佢享受緊射精嘅餘韻。壞心腸一起，我主動過返去，含返佢嗰條射完仲有少少硬嘅肉棒起嚟。

「哼⋯唔好⋯⋯夠啦，唔好⋯⋯」
細路似痛苦又享受咁嘅樣搞到我有少少明白點解啲人咁鐘意調教，又或者點解啲人愈叫唔好你就愈興奮。懷住同樣嘅惡趣味，我用返自己嘅節奏去吞吐細路嘅肉棒，睇住細路想阻止但又無力阻止嘅樣，我先覺得好似收復返失地咁。

有來有往，先至好玩㗎嘛。

追到live 💪💪. 加油 個心路歷程，似坐過山車

Live

樓主身心都就快失守

以為係膠post
push~~~~

Gogogo 樓主加油寫多d快d

新讀者lm

樓豬係咪去拍拖
咁耐都唔出文

推 支持

24有d身材同有d樣都A0??

假的～

幾好睇 lm

寫得好真，
唔睇清楚喺講故台就真係想問樓主 細路個ig

樓主寫得好正 support

就係咁樣玩多埋一輪，又被人敲咗次房門話夠鐘，我哋先真係完事，而著返好晒衫到我㩒開部電話嗰陣，已經凌晨一兩點。我原本預算好嘅，玩完之後再過隔離朗豪坊倒數嘅計劃完全被人打亂曬。本來仲諗，可以同佢倒數埋呢一晚㗎嘛⋯⋯

不過冇辦法啦。呢啲嘢如果做起上嚟仲計到時間，咁睇嚟都唔係投入得去邊。我咁樣諗住，同細路拖住手又行返上條街到。細路又開始喊肚餓，佢次次搞完都話餓，我諒在佢真係可能消耗好多體力嘅份上，就拖住稍稍疲累嘅身軀，捨命再陪多細路一餐啦。

聖誕嘅凌晨冇咩舖頭有繼續開門營業，加上細路又話要打邊爐，最後我哋由旺角又行吓行吓行返去近尖沙咀嘅莊士倫敦廣場食邊爐。莊士倫敦成棟樓有成好幾層都係邊爐店，但係行到過去都近凌晨兩點幾三點，所以我哋求其揾咗間仲開緊門嘅，乍乍林入去食醫飽肚就算數。

入到去細路真係興致勃勃咁係咁點嘢食，可能真係用得太多力嘅關係佢都點得幾狼死。我就因為養生啲減肥嘅關係，宵夜唔係好想食太多嘢，所以隨便淥啲菜就算數。火鍋嘅熱氣慢慢蒸騰起嚟，模糊咗彼此嘅面容。埋頭苦幹咗一陣嘅細路突然抬起頭，咬住筷子問我：「係喎，好似識咗你咁耐，我都未知你叫咩名？」

我失笑，手肘撐喺枱面托住下巴：「咩呀？你而家先終於諗起要問我咩名？」

係呀，冇錯，我同細路一直都冇交換過名。當然細路做ptbf嗰時有擺過嗰名上去，但係係人都知係假名嚟。之後出嘅幾次街，細路都唔知有心定無意（應該係後者，因為佢成日都唔小心/唔記得講得太多嘢俾我知）咁講咗個真名俾我知。但係相反，我得個空殼ig，連英文名都一直冇講。

「係呀，淨係一路都知你係姐姐，都冇問過你叫咩名。咁你叫咩名？」細路望住我，帶少少不平咁問道。

我諗咗一諗，低頭望住自己杯嘢飲，淺笑住答：「你可以叫我做Alice。」

當然，呢個並唔係我真名。
我鐘意呢個名，係因為我非常自戀咁覺得我就好似嗰個無知女仔咁迷失喺呢個世界入面，失去咗方向，唔知自己要去邊，亦都唔知自己要揾嘅人係邊——總知就係一堆亂七八糟嘅少女情懷，所以係諗住講名嗰陣，呢個名就衝口而出。

「⋯做咩個個都要叫呢個名㗎？」細路細細聲抱怨，我啱啱好聽到，於是咪問返佢轉頭：「有個個咩？呢個名唔算好common㗎咋？」

「⋯冇呀，我識人有叫呢個名咋嘛。咁樣我咪要叫你Alice姐姐？」細路飲咗啖汽水，笑笑口咁胡混咗過去。後來我先知，原來細路嘅初戀女朋友，都係叫Alice。

「你喜歡啦，陳彼得Deedee。」細路早就漏咗口佢嗰姓同英文名，所以我成日都咁樣笑佢。

「都話唔好咁叫我囉，我嗰名都唔係咁。」細路好唔滿意我亂咁改佢嗰名，有啲嬲咁睥住我：「我嗰名不知幾好聽，成日改到咁，呀你個人真係呀⋯⋯」

「你姓陳，又叫Peter，又係Deedee，我有叫錯你個名咩？」我笑瞇瞇咁反調戲佢，睇見佢氣急敗壞但又奈我唔何嗰樣我就好開心。而家唔係床上面，我哋中間又隔住咗張枱，佢想點都冇得佢點，呢一樣令我心情愉快，喺呢一段關係入面我先叫做攞返少少掌控感。

但係呢一種短暫嘅愉悅感好快就散開咗。正如我一直以嚟咁講，細路唔識得分邊啲講得邊啲唔講得，係我開心完一陣，講起大家之後幾日嘅安排，佢就同我講聽過性誕節約咗嗰女仔，話咩仲要就佢下午唔知三四點先得閒。

唔知係咪因為係佢面前，喺佢講起同其他女仔/客嘅時候，我從來冇表露過不悅，細路喺我面前真係有乜都講：「佢（嗰個女仔）話約咗佢表姐，要陪完佢表姐先得閒，搞到要成三四點先出得嚟，之後仲要早啲八九點走，出得嚟嗰少少時間，勁煩囉。」

細路繼續喋喋不休，喺有一下冇一下應佢嗰陣，我嘅思緒都慢慢散開咗。因為我一直都警惕住自己，所以我冇擺好多感情落去，我都叫自己唔好去在意好多嘢，先至一路可以保持住呢一種我無法定義嘅關係。但係而家我覺得，其實差唔多時候都要收手啦掛？咁樣落去都真係冇乜意思。

我想要人攬下我錫下我，我想要有男仔節日約我去街，我想要儘快同一個我有啲好感嘅男仔有親密嘅行為，呢啲通通我都得到咗。我仲想要啲咩呢？細路好明顯唔係一個適合發展嘅對象，我哋嘅價值觀、年齡、生活等等都唔夾，但何況好明顯佢未必想同我發展，我哋再咁樣繼續落去又有咩為呢？

呢一個個諗法令我嘅頭腦冷靜落嚟。其實每一次，我都做好咗呢一次係最後一次出嚟見嘅心理準備。我同細路嘅言談之間，我都會講呢啲嘢嚟提醒彼此：「下次？有下次先算啦。」「我未必下次出嚟㗎啦。」「唔出啦下次，仲出⋯⋯」
老實講，我做好咗呢段關係隨時完結，我或者佢隨時抽身離開嘅準備。而如果唔係會令自己開心嘅話，點解仲要見呢？

時候到啦，就要講掰掰。

食到咁上下嗰陣都啱啱好係人哋收舖嘅時間。我照例埋咗單，仲同侍應講咗聲唔好意思阻住曬收工。陪住細路行多陣消化吓宵夜，又由尖沙咀行返去油麻地到，我終於都有得返屋企啦。

細路秉持住佢作為好情人嘅風度，將我送到落去地鐵站。凌晨四點嘅油麻地地鐵站完全唔似平日咁，空蕩蕩咁人影都冇一個。我其實有少少歸心似箭，搞到咁夜有少少違反咗我作息時間，平日十一二點就訓覺嘅我嚟講已經好攰，一刻都唔係好想再停留。但反而呢個時候，細路有少少依依不捨嘅情緒，唔係好想放我走咁樣。

「乖啦，快啲返去訓覺抖吓啦，」我好似氹小朋友咁氹細路，所以我改佢呢個名係冇改錯嘅。細路同我作息係完全相反嘅人，正值年青力壯嘅佢捱夜唔訓覺都得，但我係完全冇辦法踩到咁夜聽朝仲要起身返工嘅人嚟，所以每次我哋分別佢都係唔太願意走嗰個嚟，而我就係趕人嗰個：「你聽日仲約咗個女仔呀，早啲返去訓覺抖足精神去聽日個約會好過啦。」

「唔好啦，你唔好咁快走啦。」細路有少少鬧脾氣咁，拉住我唔俾走：「我唔使瞓好耐，唔使咁早瞓囉。」

唔想我離開嘅佢真係好可愛。
我強忍住咁樣諗嘅心情，繼續狠下心腸咁温柔咁氹佢：「唔好咁啦，你都攰啦，唔快啲返去訓你真係會聽日同女仔行街都冇精神㗎啦⋯⋯我真係要走㗎啦⋯⋯」

細路突然抱起咗我，將我好似公仔咁成個抱離地面用力抱緊，然後喺我嘅面上落下無數嘅吻。

嗰一刹那，煙花好似喺我耳邊忽然爆開。
轟隆轟隆咁，我有好幾秒忽然無法思考。

「好啦咁，」細路嘅聲音似遠還近，但佢唔捨得嘅表情我仍然歷歷在目：「你小心啲返去啦。」

我仲未由嗰一刻爆炸之中清醒過嚟，所以我呆呆地木住面咁點頭，然後推開咗佢，嘟卡入閘，由始至終都冇再回頭望佢。

直到落到去地鐵月台，上咗車坐低，我先至低頭望住地面同自己講：夠啦。你仲未夠咩？你究竟痴夠線未？

好真

失守了

個故好慘

留名加速

假日出多篇ok ?

好撚sad

發情女遇著player

個故係幾好睇，不過個價值觀好崩壞，明明知自己想點就偏偏掉轉黎

幾好文筆
個思路真係有啲似我之前嘅諗法
幾真實。。。

Push
樓主寫得好好 我已經分唔到呢個到底係咪故

嗰一刹那，煙花好似喺我耳邊忽然爆開。
轟隆轟隆咁，我有好幾秒忽然無法思考。

出文未

快啲啦樓主

事實證明我係痴咗線。

細路喺我身上大概留低咗八個吻痕。有兩個喺頸邊，然後其餘嘅慢慢延伸落去胸前同乳房之上。我望住呢啲痕跡，居然意外地冇覺得憤怒。成為他人之物，唔知點解唔覺得被冒犯，非常神奇咁甚至仲有啲覺得喜悅。

我似乎終於可以屬於某個人。
縱然、縱然⋯⋯嗰個人並唔屬於我。

係呀，細路其實並唔係我嘅邊個。
頸邊嘅吻痕突然變得刺眼起嚟。

跟住落嚟嘅幾日，我花盡心思咁去掩飾自己身上嘅咖喱雞。細路今次留嘅痕實在太深色同埋太高，雖然嗰時係冬天，我嘅高領衫並唔多，頸巾有時候又太熱，而遮暇膏又唔知點解搽完嗰一撻反而仲深色咗——我嗰幾日實在過得膽戰心驚，好彩同事、老細同埋屋企人都冇睇到，至於可能唔小心會睇到嘅街邊陌生人，我就再冇咁多心力去顧啦。睇到就睇到啦，我理唔到啦。

激情帶嚟嘅感情幻覺隨住時間嘅消逝而慢慢褪去，又或者可以咁講，我食飽咗，自然又可以理性少少去睇返啲嘢。我睇到嘅嘢、我聽到嘅嘢、我所感受到嘅嘢唔係咁容易消失忘記。嗰一下當冇事發生，唔代表真係冇發生過。

我都不過係一個人，我有感情，我會感受到心動，都自然會感受到心傷，亦都會覺得攰。

我唔會去怪細路，因為本身我哋就有約定過啲乜嘢。我冇俾身份佢。佢都冇俾身份我。無名無份，怪邊個？

講到尾，我對細路嘅鐘意不過係好淺好淺。一有少少唔對路，我就會想縮返返嚟，扮到咩都冇發生過。

而且吻痕帶俾我嘅刺激都有啲太大。雖然嗰一下我好高興，但係之後遮遮掩掩帶嚟嘅擔憂實在有啲可怕，而回想起嗰個時候，諗住「就算真係俾咗嗰處佢都算啦」放膽到極嘅自己，我感受到失控嘅可怕。我係咪係時候剎停車呢？

細路明顯唔係一個好好嘅選擇，而我都得到咗我所追求嘅嘢⋯⋯聖誕過後嘅我忽然就有啲意興闌珊起嚟。我係繼續有應到細路，不過僅僅如此。

所以，喺細路聖誕節之後第一個工作日再約我出嚟，返完工之後好攰嘅我就第一次拒絕咗佢。就算佢點求我氹我，我居然好有意志力咁，冇心軟咁拒絕咗佢。

細路係‘囈’我嗰陣講咗啲好好聽嘅嘢，例如我叫佢去左揾聖誕陪佢嘅女仔嚟陪佢，佢就話唔要，只係想要我；我喺都話唔出，佢就話被我搞到好唔開心，每一字每一句都好似喺度講緊我之於佢嘅重要性。

但我今次真係有啲攰啦。可能係返工太攰，可能係被人餵飽咗，可能再係其他嘅唔知咩原因，我居然拒絕咗細路。平日嘅我對佢好易心軟，但係嗰一下我都係冇屈服到改變主意出去。

細路雖然好唔開心，但係呢啲嘢係逼唔嚟就逼唔嚟，無辦法。唔知係咪因為呢一次嘅挫敗，隔咗一日佢好快又約多我一次。我之前同佢講咗，今年年尾我約咗朋友一齊去日本跨年，少少算係打定枝預備針咁——如果佢冇約我嘅話，我起碼都叫做有啲世藝搞吓呀。同埋自己先行有計劃嘅話，就算佢唔約我我都叫做有個好好聽嘅藉口：係我唔得閒在先，所以咪唔可以同佢過囉。

其實仲有仲有一個好微細、我羞於啟齒嘅原因。如果可以藉住呢個跨年，將我呢段孽緣可以喺2017完結，然後喺2018重新出發開始——咁唔係幾好咩？

女人就係有咁多儀式同藉口。唔開心就要買嘢食嘢，節日要出黎慶祝渡過，就連結成同結束一段關係都想做啲咩嚟紀念或者remark一下。

所以唔知係咪咁，細路攞住呢個做藉口，喺我走之前嘅一個晚上，星期五晚又約我出嚟。

「今晚出嚟好冇呀？」
「唔啦我因間凌晨機⋯同你出完我唔使瞓啦😂」
「出啦，你上次都拒絕咗我，仲要除夕唔陪我😗」
「唔出啦好攰啦⋯我都就返到屋企啦🙈😂」
「又係咁，我想要你陪我呀⋯」
「你揾其他囡囡啦好冇🙉？」
「唔要呀，我好悶，我想你陪我」

講到呢度我開始有啲唔知點應落去，細路繼續再接再厲：
「陪埋我今次啦，遲啲你又要去旅行，要2018先見到你啦⋯」

細路係好識講嘢令人心軟嘅。又或者咁講，可能佢就係好識點樣先至會最令我心軟點頭，所以又一次咁，我讓咗步，最尾都係食完飯出咗去陪佢。

就當係跨年前嘅最後一次心軟啦。
或者跨年嘅時候，我就可以將細路都拋諸腦後呢？

抱住咁樣嘅心情想法，我乍乍林食完飯，就衝咗出去老地方旺角到見細路。出到嚟，細路自然唔係好似佢message入面講到點慘點慘咁，又係一副吊兒郎當嘅樣，搞到我心入面有少少不滿咁。

做戲都做全套吖，你個樣邊忽唔開心呢？

最令我嬲嘅陸續有嚟。
細路無意中透露咗，原來喺同我約咗之後，佢約咗第二個女仔喺我之後見面。

乜撚嘢料？
有冇搞撚柒錯？

細路其實冇蠢到主動講出嚟，喺我聽到佢問我打算今晚幾時走，我覺得奇怪（因為平時細路想我有咁夜得咁夜陪佢）所以先慢慢套到料出嚟。不過我嗰下已經幾嬲吓，塊面當堂沉咗少少落嚟，第一次當面向細路爆一爆少少脾氣。

其實我真係唔介意你約第二啲女仔。我忍住咗呢句冇講，但其餘嗰十啲我都基本上講咗出嚟：「其實你咁做咪就係揾我攝時間。早知道係咁我就唔會心軟出嚟，仲講咩話想見我，根本分明就係呃人。」

細路被我咁樣話，當然就努力為自己辯護：「邊有啊？我冇揾你攝時間⋯⋯喺你自己話唔出之後我先約嗰第二個，跟住佢ok咗你先突然又話出得⋯⋯唔好嬲啦，咁真係呀嘛，遲啲你去旅行又真係幾日都見唔到⋯⋯」

細路梗喺唔鐘意認錯，專門將歪理講到變成真理先啱聽。我其實有少少受夠佢呢種幼稚嘅行為，同埋有少少晦氣咁心諗，其實你都明知佢係一個咁嘅人，你都仲要樁嗰頭埋去，呢啲後果就正正係你自己要承受嘅，而且而家發脾氣不歡而散唔係仲尷尬咩⋯⋯咁樣諗多兩諗，我發現自己冇好氣再去嬲佢，只係重申講多次下次唔會再心軟云云就將件事揭過咗。

細路見我下咗啖氣，神色好明顯唔再小心翼翼起嚟。人類呢種生物都係有危機本能，你見到嗰人黑住面，你都唔會點自在得來，但係危機解除，細路咪自然又再輕鬆起嚟，開始又講起啲無聊嘢。佢講起自己有時去大陸渡假玩，因為屋企買起咗海南島一個山頭，所以有時候上去嗰陣細路仲會揸住電單車通山揸，仲有好幾次衝得太犀利跌咗落啲山溝到，有時仲痛到上唔返嚟㖭。

細路以為佢講緊笑氹我開心，但係點知正正踩中我另一個地雷。

我堂哥，啱啱好係嗰年喺外國揸電單車過咗身。
而佢嘅驟然離去，正正就係令我痴起條筋發咗癲，去揾ptbf搞前戲嘅導火線。

我唔知有冇人諗過點解我會喺呢個時候先至去揾ptbf。就算係一個冇拖拍嘅A0，點饑渴都好都饑渴咗成廿幾年，點解會突然之間係呢個時候，唔係2016，都唔係2018先嚟揾呢？點解係十一月，而唔係其他時間先嚟揾人呢？

咁係因為我堂哥八月走咗，我九月知道呢件事，然後用咗個零月去接受件事，然後十一月就終於忍唔住痴咗線。

我同我堂哥可以講係青梅竹馬咁一齊長大。我爸爸同佢爸爸係雙胞胎兄弟，所以唔知係咪因為咁樣有啲影響，我同佢居然都係同一個月份出世，生日都僅僅只係相差十六日。喺咁嘅情況之下，我哋由細玩到大，感情係幾深厚，雖然中學之後疏遠咗，佢畢業咗之後去咗外國讀書，但我從來冇諗過一別之後收到嘅竟然係佢逝去嘅消息⋯⋯

佢先得嗰廿四歲。廿四歲，人生先啱啱開始，大學畢完業先出嚟做咗一兩年嘢或者繼續讀上去咁，我哋先啱啱揾到少少錢，可以自如啲咁掌控自己嘅人生，你而家同我講，佢走咗？毫無先兆毫無預警咁，佢突然有一日永遠咁消失咗，同去外國生活並唔同，因為你知道終將有日你哋會再相見，或者即使見唔到，你都知道你哋係會活喺同一片天空之下——但而家佢走咗。佢嘅時光永遠只能夠停留喺廿四歲，而同佢同年同月出世嘅我，可以繼續走落去，慢慢變成廿五歲、廿六歲⋯⋯

我嗰時忽然好驚。我諗同我有過差唔多經歷嘅人可能會明白我嘅感受。你突然會發現死亡可以離你如此接近，然而你仲有咁多嘢都未見過未試過。我未拍過拖，未試過同男仔擁抱過嘅滋味，仲未扑過嘢。如果我下一秒就咁走咗，我諗除咗其他之外，我最大嘅遺憾應該就會係呢樣。

而當時，最快幫到我嘅就係ptbf呢一樣嘢。

當然我唔係講緊呢樣嘢係正確，因為想求其揾啲嘢去填補自己嘅空虛寂寞，到頭來只會覺得更加空虛同更加寂寞。

個故越黎越SAD
好想同樓主講聲加油

唉

冇啦冇啦，呢次細路肯定破到主角處

今次咁快出既 屌 feel到樓主好無奈 正

睇到好sad
好多位都好有同感，勾起同ex嘅經歷

好睇👍🏻

樓豬賤過雞
比錢去比人屌，仲要養埋小白臉
淫婦

幾時扑到野?

感覺係雙方面o既....
你有感覺o既時候, 其實人地都有...
唔好自己喺度原地打轉諗, 以為人地同你捉緊棋...其實佢只係出緊直拳咁同你講, 佢鐘意你.
一段美麗o既可能性就因為你o既保留斷送左...呢段烙印會印喺你個心一世
不如試下掉轉頭, 放手俾自己無悔咁愛一次?

樓主呢？！

跪求加速

一日走兩場真心好唔尊重

快啲啦樓主 填補我空虛心靈

寫得好好哇，加油

追到live... 心嗡

求文

留名
希望樓主好好放低 又希望可以睇到個結局

？

Push!

幾時出文

可能樓主放低了

樓主一向都幾日先出一篇架啦
要記番咁多事寫出黎應該唔好受
大家比啲空間樓主啦

雖然好想睇
但依件事如果係真 而樓主真係放低咗唔再寫 都好既

跑了？

畀時間樓主寫啦

live咗

好好睇 好似睇緊自己既心路歷程咁

好好睇

每日都等緊更新😭

有類似既經歷
都係上年呢個時間...
唔同既係
我地係上網識
我想搵個人拍拖
佢尋求既係一段冇責任既關係

到我知道既時候
已經泥足深陷
明知佢唔係一個長遠既伴侶
仲會貪戀同佢一齊既時光
每次被傷害
又會覺得反正都唔會長久 冇所謂啦
直至再承受唔到
先至冇再同佢見面
甚至談唔上分手
因為對方一直都冇當我係另一半..

樓主

樓主出post未啊⋯⋯多甜唔該

寧願冇甜

如果樓主故事係真

好想你知道
其實你一定會有愛你既人出現

睇得出你係一個好女仔 最多只係諗野負面少少
其實你好渴望被愛 可能你怕孤獨
亦好擔心無人愛 但其實肯定你係唔難有拖拍
只係你比較認真看待愛情

因為不幸令你唔知點面對 先會有呢個沈船
比起細路 我覺得你更加要勇敢面對表哥既事

佢的確係走左 有咩想發洩 就俾自己發洩到夠
壓抑你自己既唔開心先會令你咁辛苦 咁需要有個人係你身邊

人總會有脆弱既時候 如果頂唔順 要搵朋友講
可能你係有事唔會講人知 報喜不報憂既人

咁你都要搵人去發洩 你先24歲 仲有大把人生
如果無既話 我相信呢度大把巴絲打會聽你講
我亦都好想你可以recover 你絕對值得有一段好好既關係

一路聽一路追

呢啲都係後話。講返細路唔識死咁玩電單車踩咗我地雷，我嗰吓有少少情緒化，有少少眼濕濕咁同佢講我堂哥都係咁走咗，叫佢以後小心啲，唔好咁嚇我——細路當堂嚇到唔敢再講，只係講呢啲嘢邊有咁易呀就完咗呢個話題。

眼見氣氛有啲沉重，細路咪開過第二個話題，希望將嗰氣氛變返輕鬆少少咁。我低落咗一陣，叫自己唔好再去諗嗰啲嘢，先至令我哋嘅相處變返正常啲咁。而家承受喪親之痛嘅係我，唔係細路，我唔會要求細路明白同安慰，事實上佢唔再提呢件事對我嚟講就係最大嘅幫助啦。

呢一晚，我哋傾咗好多嘢。要認識一個人，除咗要時間同以行動嚟觀察之外，其中一個好重要嘅元素就係溝通。所以我覺得普遍女仔都幾注重呢一樣嘢，唔識講嘢嘅男仔喺呢一點係幾輸蝕嘅。而好明顯，細路除咗偶爾嘅掉線之外，佢把口係唔錯嘅。所以好快，呢個話題就好似冇出現過咁，我同佢又有講有笑咁行咗一段好長好長嘅路。

「講開又講，我以前喺呢度同個細路有補習過。嗰細路呀爸係警察，有時貪方便就喺呢度順便補埋習咁⋯⋯」
由旺角慢慢行到近太子，我同細路望到附近個警犬遊樂會，我就隨口講下啲嘢。細路望到棟建築，忽然唔知點解又撩起條癮咁講開衰嘢嚟：「吓，咁你有冇喺度同嗰細路搞埋？」

細路就係細路，愈係挑戰權威嘅嘢佢就愈係鐘意。之前佢唔知同我吹噓過幾多次試過喺Kong U嘅校園嗰邊扑過嘢，我只係無數次咁完全唔感興趣地敷衍佢話哦係咩。只係，今次挑起佢條癮嘅係警犬——

「你咪痴線啦。個細路先得嗰十三歲⋯⋯同埋我唔搞呢啲嘢囉好冇，我唔驚警察即刻拉埋我呀？」
我完全係冇好氣加無奈笑嘅樣應返佢。有時唔知係佩服佢天馬行空嘅想像定係感歎佢有時成腦都係咸濕廢料嘅假設。我唔係太鐘意將一啲認識嘅人拉入嚟講埋啲咸濕嘢，實在太尷尬啦。

「真係冇搞？」細路調笑住咁講，又一次趁我唔覺嘅時候又摸咗我嗰波一嘢。呢隻多手細路咸濕上腦，成日趁人唔覺意就手多多摸嚟摸去揸嚟揸去咁。我掉開佢隻手，睥咗佢一眼。然後，唔知係咪天黑人少路偏僻嘅關係，我居然大膽到喺條街到好快咁摸咗佢條J一吓報復返去：「係吖冇搞呀，係搞都搞呢條先啦！」

嗰一下嘅衝動純粹真係完全冇諗過任何嘢。睇到細路錯愕嘅樣我反而更加爽快，心諗摸咗我咁多次我都叫終於反擊返一次，反正細路約我出嚟唔係就係要呢一樣嘢咩？細路笑住咁避開我隻手，我哋兩個糾纏之間我同佢都互摸咗幾吓，之後我明顯feel到細路好似有啲high咗咁。

「做咩呀？」

細路突然夾住我轉入咗條黑啲嘅小路，離開時我哋打鬧嘅大路。佢半拖半抱咁攬住我行，我有啲奇怪咁望上去佢塊面嗰到，細路就彎一彎腰係我耳仔邊細細聲講：「⋯⋯都係你摸我囉，我家吓硬咗啦。」

「硬咗？咁快？」
我有少少唔識俾反應咁笑住望住佢。我係呢方面無咩經驗，唔知男仔係咁易受到撩撥，明明上次係K房摸咗兩下佢話冇咁易硬㗎喎？

唔知係咪係呢方面受到我質疑而覺得有啲不快，又或者以為我嘲笑緊佢，細路即刻當場有啲惱羞成怒：「咩咁快呀，咁樣被人摸法唔硬先奇啦！家吓硬咗囉⋯⋯好在今日唔係著緊身褲，係著鬆身啲⋯⋯應該睇唔到。」

佢邊講邊夾住我嚟擋一擋可能嘅視線。其實都唔使咁驚呀？呢條路人唔多⋯⋯我望住前面幽暗嘅小路，昏黃嘅路燈，同埋行一段路先可能見到嘅南亞男人、經過嘅大叔、放狗嘅鬼佬，心入面居然一啲都唔覺得驚。相反，我仲好唔識死咁，再偷偷地摸多兩吓細路嘅褲檔：「係喎，又好似真係硬咗啲⋯⋯」

呢種感覺對我嚟講係幾新奇。今次算係第一次我係公眾場合咁明顯咁感受到一個男人嘅勃起。可能係因為場所嘅關係，都可能係因為我哋都衣冠整齊咁，所以做呢啲嘢帶嚟嘅羞恥感同刺激感都係無法比擬嘅。透過細路薄薄嘅褲料，我摸到一條棒狀物體，熱熱地硬硬地咁，而細路仲係咁貼住我，彎彎地腰咁，周不時趁無人為意就揸下捏下我嗰奶咁過手癮。

我哋就係咁樣貼住一路沿住呢條小路向前行經過啲公園、足球場咁，有街燈、有人或者光線充足嘅地方就收歛一下，規規矩矩咁痴住向前行；冇燈、冇人又勁暗嘅地方我哋就開始偷偷地亂嚟，你摷一下我又捽兩下咁，即使係涼風之中，我都感覺到細路嘅身體越嚟越熱。藉住黑暗嘅掩護，我哋嘅動作開始大膽同放肆，呢一刻嘅我根本無法思考被人見到影到嘅可能性。

細路已經急不及待咁拉我行埋一邊，上咗一上斜路一邊嘅長凳坐低。呢邊係一個幾偏僻嘅遊樂場，仲要係條小路上斜坡上少少，行人基本上都唔會點見到你做緊咩。細路一坐低就攬住我嘴落嚟，我嚇咗一嚇，因為我其實思緒都一團亂麻，完全諗唔到嘢，眨咗眨眼先慢慢閉上咗眼睛。細路今次嘅吻帶啲急切同兇狠，我抱住佢，承受住佢激烈嘅吻錫到落頸窩。因為我今次其實唔預做啲咩，我著得其實好斯文整齊——白恤衫再加長裙，所以細路喺解開我胸前嘅鈕嗰陣都苦幹咗一陣，再加上咗我半就半推嘅時候阻住佢：「唔好，唔好係度做樣做啦⋯⋯」

細路喘住氣，周圍亂咁錫：「唔緊要啦呢度都冇人經過⋯⋯」好辛苦咁開到兩粒鈕，佢撥開少少我嗰bra，就已經彎低頭不停吮吞住乳肉咁，仲偶爾含住嗰奶頭起勢咁舔咬。我抱住佢嗰頭，心驚膽顫咁望住周圍，一有人經過就好緊張咁係咁推佢，細路就抱實我唔肯放手。到佢食奶食到咁上下，我終於推返佢嗰頭上嚟，我即刻用自己把口塞住佢把口，掩一掩自己胸前，費事佢又唔放。

細路過一過完口癮，另一樣癮又癮起。我哋接住吻，佢就捉住我隻手幫佢打下飛機咁。打咗兩下，佢拉低咗少少褲頭，就輕輕使力壓低我個頭，壓向佢肉棒嘅方向。

我知，佢咁樣係想我同佢係度含呀嘛。
理智早就無用武之地。我沉默而又温馴咁順住細路嘅力道，趴喺細路嘅褲檔位，將細路碌嘢深深咁吞晒入去。試過咗兩次嘅經驗之後，我好似掌握多到少少技巧，而且呢個位置都似乎更加方便我含到最入又唔會太阻礙呼吸咁。我含住成條，努力忍耐到頂唔順嘅時候先再吐返出嚟，然後先再舔再吞再吮再含。上下吞吐咗好幾下再含，含完再用脷尖喺龜頭磨兩磨吮下咁，然後再係咁上下吞吐。我feel到細路捉住我啲頭髮同肩膀，時鬆時緊，我嘅視野早就一片模糊，惟有聽覺仍然忠實咁向我傳遞住細路急促嘅呼吸。

我完全諗唔到嘢，我諗唔到自己咁樣做嘅後果，呢一刻我只係想滿足細路。

「汪汪——汪——」
狗吠聲愈黎愈近，我哋嚇咗一嚇，我即刻抬起頭抹抹嘴，細路拉一拉返條褲著返好咁。頭先嗰條小路有隻大狗小跑走過，佢後面嗰鬼佬主人追一追住佢，一邊叫佢唔好跑咁快。我同細路對望咗一眼，忽然一齊又笑起嚟。

「都係隻衰狗啦⋯⋯」細路攬住我，幾不滿咁又錫咗我兩下，隻手偷偷摸摸咁喺我長裙下面捐上嚟，想摸我小穴：「我本身真係就嚟射㗎啦嘛⋯⋯」

我㩒住佢作怪嘅手，夾住自己隻腳唔俾佢摸到入面，再咁搞落去只會沒完沒了：「射咩⋯⋯有俾你射咩？唔好摸啦又濕㗎啦⋯⋯」理智開始有少少回籠，我簡直唔係好相信自己頭先做咗啲咩。當街當巷同人口交？唔驚高登連登見？

「你啲技巧好咗喎⋯⋯我頭先真係差啲忍唔住㗎啦。」細路見我唔肯，係都要揸多兩下波過下手癮。我一路扣返啲鈕一路怒睥佢：「都係你啦！因為你先搞到而家咁⋯⋯」

激情嚟得快消散得快。衝昏頭腦嘅情欲過後，難堪嘅清醒逐漸佔據我嘅腦海，我又記得返一啲我唔想記得嘅嘢啦。

細路約我出嚟大概都係精蟲上腦，而佢因間仲有下半場要趕呢。

佢都冇特別顧慮過我要因間凌晨三點幾起身趕去機場飛去日本嘅嘢，而而家都十點幾，即係我都冇得點休息就要去旅行。

諗到呢點，我即刻都冇咩心情。雖然呢個係自己所做出嘅選擇，但係唔代表自己唔可以有情緒。我興致唔高咁陪細路行返落小路，再兜多兩個圈，其中就不停同佢講，我係時候要走啦。

怕寂寞嘅細路當然唔想我咁快走。可能係真係唔捨得我，又或者係約咗第二個女仔嘅時間未到，每次我哋就快行到去我搭車嘅巴士站到佢又夾住我唔俾我走。到最田後其實我真係只想歎氣——我唔係傷心，我只係覺得好攰，我想返屋企，我想休息⋯⋯

行路嘅途中細路有久唔久同人send訊息，佢仲有時㩒咗錄音聽唔切，speaker放出嚟嘅係女仔嘅聲。我唔係蠢，我當然估到呢個就係佢因間約嘅女仔把聲。我冇嬲，我都唔覺得傷心，嗰一刻嘅我只係想快啲走同抖下。所以我都好直接咁問佢，呢個係咪因間佢約嘅女仔，同埋佢地約咗幾點。

起初細路都有啲抗拒講，可能仲記住頭先一開始我出嚟知佢揾我攝中間時間嘅唔愉快，但係我保證我唔係嬲，淨係想知我要陪佢去到幾多點嗰陣先肯講出嚟（Again，雖然我嗰下堅冇嬲，但細路呢啲男仔都幾易信人，女仔話唔嬲就唔嬲架啦咩:0)?）。知道係十一點之後，我再陪佢逛多兩圈，終於差唔多到我走得嘅時間。

就好似放監咁，我逼不及待咁想行去搭車返屋企嘅巴士站，細路又係好懶有風度咁想陪我行去巴士站等車，但係其實我歸心似箭，一分一秒都唔想再同佢留喺度冇得休息啦。所以我明示暗示咁叫佢唔使陪我，快啲走好過：「你夠鐘㗎啦，快啲行啦，唔好要人哋女仔等⋯⋯」

「唔呀，唔走呀，我要陪你等埋車先。」細路好明顯懶懶閒興致不高咁，我就係前面拖住拉住佢一路行，就好似最快有下場嗰個人唔係佢咁，皇帝唔急唔太監急。明明約咗第二個女仔十一點係太子地鐵站等，而家十點五十五分，佢真係遲慣晒大到？我一路拉住佢少少急咁向前行，細路又有啲唔滿意啦：「唔使咁急啦⋯⋯點解我覺得你好似好想我走嘅？」

係呀，我係想你走或者我走。
因為我覺得夠啦，再整落去遲早會癲，咩底線都冇曬。

我當然冇應佢話係啦。我只係避而不談，㩒開手機睇吓時間，check吓巴士幾時到站，然後敷衍吓佢咁：「唔係啦，只係你約咗人，要女仔咁凍等你咁耐真係唔好⋯⋯」講完我都覺得自己似係佢家姐或者呀媽，擔心因間同佢約會嘅嗰條女，完全都唔覺有咩妒忌同唔開心。因為，我淨係想走。

「冇咩唔好囉。你就咁想我去陪人？」細路睇嚟唔係好鐘意我嘅回答，有少少唔老黎起嚟。我連聲否認，然後氹返佢一句：「唔係，咁你約咗人呀嘛，我都走得㗎啦，成日要人等唔好意思嘅⋯⋯你不如而家快啲行啦⋯⋯」

細路扁住嘴咁唔再出聲。然後佢直接好似聖誕凌晨咁彎彎地腰用力抱住我，將頭埋喺我頭髮嗰到攬住我唔肯放手。我哋就好似一對熱戀中嘅情侶咁緊緊相擁，佢唔願意放手俾我返屋企咁。巴士站入面仲有其他人係度等車，我都唔想放縱自己被佢或者氣氛迷惑，所以我一直好清醒咁任佢抱住冇點回抱，㩒開手機繼續睇時間，然後見到九巴app話快將到達我就推開咗佢。

「㗎車到啦。」我都好驚疑自己好冷靜咁講：「我有車啦，你快啲走啦。」

「哦。咁你自己小心啲，我等你去完旅行返嚟再見。」細路依依不捨，放開我嘅時候仲嘴咗落嚟：「咁我走啦。」

「嗯。」我推開佢，仲推住佢往太子地鐵站方向走：「行啦你。」

然後到佢走咗，我收返望住佢背影嘅視線，望住埋站嘅巴士，一時唔記得咗招手，㗎巴士又開走咗。

⋯⋯我到底喺度做緊啲乜。
我唔知，我真係好攰啦。
我唔想理啦。

終於等到啦

由樓主一開post已默默追緊 好好睇

Live.

今次呢個收尾 好有feel

勁有畫面感

真人真事

Live左，d內心對白好真實
希望唔係真事

我一路以為ptgf bf都係淨係行街食飯錫錫拖手同摸 原來包埋做愛

屌 好正呀 好有真實感 樓主要靠寫故放低...即係唔係happy ending

個細路好cute

好sad

推推推

個style好似以前一個miss寫的甜故

有時同女人扑野咁煩
扑個時大家好開心
扑完就勁多野諗

Shit live左

樓主返泥呀😭😭😭😭

樓主可唔可以出快少少⋯⋯

掙扎位好真實 好似偷情咁

雞囉

live...

幾好睇 睇到有啲sad
好耐無係兩登追過故
希望唔係真

上次追故係連登未開
樓主好波 係咪真人真事黎架

好Sad啊

故己棄？
等咗我半個月有多

樓主不嬲更新得唔密，畀啲耐性啦

唔好放棄我哋啊樓主

以為有update

跟住之後嘅日本跨年之旅我都唔知點講好。我渾渾噩噩咁搭下一架車返屋企，之後又渾渾噩噩咁訓咗兩三個鐘就起身趕去機場。我仲要黑仔到走咗一千零一架嘅機場凌晨巴士，叫咗㗎uber衝去機場會合我朋友。去到機場搞掂曬啲嘢我先得閒睇返電話，原來細路點幾兩點喺ig揾過我嚟。

「返到去未？🤭」
「Safe flight ar✈️」

我覆咗一覆佢，點知佢勁快又覆返我轉頭。我有啲奇怪，佢唔係同緊第二個女仔一齊㗎咩？點解可以呢個鐘數覆我？細路就同我講話其實頭先佢哋都係出咗一兩個鐘，跟住覺得冇乜癮又返返去咁。所以出得嚟唔係耐又返咗去咁。我知道之後，雖然有啲開心，但其實如果你問我又唔會特別覺得妒忌同難過⋯⋯

咁其實細路係咪對我嚟講真係咁重要？
成趟旅程我都一直喺度諗緊呢樣嘢。我見到啲靚嘢、食到啲好嘢會諗起佢、想同佢分享，喺東京鐵塔附近倒數又會喺度諗如果身邊嗰個人係佢就好，但亦都好多時候我會投入個旅程，有時忙到唔記得覆或者覆佢訊息覆得唔算太密。倒數嘅時候有認真諗過試過唔再覆細路嘅訊息，想好似新一年新開始咁將細路丟低，但最尾都係覆咗。反反覆覆來來回回，就算到咗2018我都係繼續同細路保持緊聯絡，我對自己都有少少恨鐵不成鋼。

但細路真心真係越嚟越識講嘢。佢會係咁講話好想見我，又話要等我返嚟，喺我講笑話日本好似好多情趣酒店嗰陣扮呷醋話唔準去。我成日周不時都俾佢嘅呢種態度迷惑咗，開始有時會多諗我哋之間係咪真係有啲嘢存在——

但係，如果有嘢存在嘅話，佢仲會繼續識女仔㗎咩？佢仲會繼續同其他女仔出去、繼續接客嘅咩？雖然佢有同我講過，已經少咗接客啦⋯⋯少咗又唔係等於冇，咁究竟而家我哋又係咩關係呢？

我個人好亂。呢一種亂維持到返嚟都冇辦法解開。或者係因為個人諗太多嘢，個心又鬱住鬱住，再加上香港太多菌，新年流流咁我一返到嚟就病咗。病嘅時候個人更加温温燉燉咁諗嘢都諗得唔清楚，唔知自己做咁乜。返到嚟機場嗰一刻，我望見一對對情侶喺度接機送機，心入面就覺得好酸。明明之前無數次都係自己一個人搞掂，有人冇人嚟接都係好閒，但係點解而家又覺得忍受唔到呢？好想細路嚟接我機，但又覺得唔好意思出聲，所以自己就只能夠喺度自怨自艾。

呢一種任由他人掌控住自己情緒嘅感覺好差。細路同我講佢除夕夜去咗尖沙咀海傍玩free hug，仲有囡囡猴擒到排咗隊兩次去攬佢，誇張啲嘅有囡囡仲咬咗佢一啖咁，佢講完俾我聽之後我就當然唔係幾開心；但係佢之後同我講話佢除夕元旦無食囡囡，淨係想等我返嚟咁，我又已經開心返。呢一種因為其他人嘅一舉一動而令自己嘅情緒起伏波動嘅情況實在太陌生，唔受自己嘅掌控亦令我心慌意亂咁，所以我下意識其實唔係太想再同細路見面嘅。

但係細路唔知痴咗邊條筋。佢唔知係咪sense到啲乜嘢定係點，佢呢一排比較頻繁咁約我。我一返到香港就病咗，自然無乜心情去應酬佢，攰就唔係好想扮嘢。只係細路又喺度噓寒問暖，我話病咗唔舒服去睇醫生，聲都有少少變埋，佢就話使唔使過嚟睇你咁。事實上我住東九龍嗰邊而佢就住青衣（作嘅），要真係過嚟都唔少時間，再加上佢要返學，雖然我即刻拒絕咗佢，但係我已經好感激佢咁樣嘅提議——就算佢係吹下水呃我都好呀，佢有呢份心我就已經滿足啦。

因為住呢一份嘅感激，所以之後嗰一個禮拜佢話約出嚟想見下我我最尾都係應承咗佢，雖然唔係太樂意⋯⋯

點解？可能係因為我開始覺得，其實我哋係咪SP嚟嘅呢。如果係SP嘅話，我而家病緊，咁出嚟唔搞都係冇咩意思，我又唔水想傳染到佢，影響佢考試又唔好，而且，大佬我病緊喎都要搞？

但係退一萬步諗，退一億步諗，或者事情唔係真係好似我諗得咁衰呢？可能佢係真係想見下我，同我行下呢？話晒我哋都成差唔多一個星期冇見⋯⋯

唔會嘅。其實佢唔會係我希望嗰種。因為如果佢真係咁，佢就唔會約我出嚟——佢會體諒我珍惜我，就唔會想我病都出嚟陪佢。

嗰一晚我仲係有少少唔舒服，仲有啲痰，鼻塞同埋少少咳咁，但係精神還算可以嘅。見到細路嗰吓係幾開心嘅，見佢之前我仲特登走去AEON買咗啲禮物嘅包裝用品，用嚟包住我喺日本買返嚟送俾佢嘅手信。雖然好老土咁講，但係我都係覺得手信係幾體現到一個人對你上心嘅程度——如果有個人肯為你準備手信，而嗰一份又唔係啲咩大路嘢，係針對你個人而揀嘅話，就足夠話嗰個人對你係幾上心。

今次出嚟我同細路都係鳩吓鳩吓咁吹吓水周圍行吓，之前已經講話我仲病緊，所以我好快就開始覺得有啲攰，尤其係喺我話覺得攰個陣細路開始喺朗豪坊外面打轉話不如開間房俾我休息，我真係開始有啲忟啦又。

「明明都話咗今日唔開，做咩仲要上去？」我企係路口唔係好願走，細路係咁想夾住我過馬路行過去。兩個人就喺條街到拉拉扯扯，想過馬路咁但又唔係過那馬路，肉肉酸酸咁。

細路係咁拉我：「我都冇話搞，係唔搞呀今日，你話攰呀嘛，又話想抖，咁我哋喺上面開間房休息一吓抖吓唔好咩？」

嗰一種誘拐嘅意味簡直喺字裡行間都透曬出嚟，係咪當我三歲細路哥咁氹，傻嘅咩？男人開咗房唔搞嘢，有冇可能呀？俾完錢開房唔搞嘢而去休息嘅話，咁做咩唔返屋企去瞓？

我係從來冇諗過細路係真係可以唔搞嘢而同我相處一房。

所以我嗰時抱住一個唔相信佢嘅心情，好勉為其難咁同佢上咗去開房，仲其實有少少冇好氣、唔耐煩咁有少嬲爆爆對住佢。我半推半拉咁坐咗係張床上面，細路打開電視轉去第一台，然後攬住我聚精會神咁睇電視，完全真係一副上嚟睇電視嘅樣。

我成日笑佢喺tvbuddy嚟，因為唔知點解作為一個典型嘅新生代，佢會電視撈汁咁幾熟啲電視劇同煲晒八點、八點半同九點半。我哋開住咗部電視睇成二十分鐘，我一直忍住度氣以為佢會唔守規矩咁亂摸，但係出乎我意料之外嘅係呢段期間細路真係會好乖好乖咁陪住我睇電視，嗰頭挨住我膊頭，隻手握住我隻手，呢二十分鐘裡面完全冇騷擾過我。

我突然覺得好慌。我覺得自己好對佢唔住。

但係我表面上同自己講，其實可能而家我哋兩個都係鬥忍啫，而家佢忍咗咁耐，我都唔想真係嘥咗啲錢，咁我咪認輸，唔同佢玩呢個忍耐遊戲囉。

所以我啞住我把聲，同佢講，不如我哋做啦。

樓主晨早流流出post

不如我哋做啦。

決定了

沉船啦

唉屌 去旅行嗰段心情 真係i know that feel

睇到心好噏

終於

成篇都係內心戲但又幾到肉

點解要咁。。。

淫底囉

真係做左

點解要咁？～以為又有文

咪撚quote 啦屌

sorry

樓主唔想欺騙自己 知自己沉左
快d做埋 就等於人地只係sp 冇感情
自己可以放棄
但事實上 做完沉得仲勁

默默等待樓主出下一篇

樓主係咩人

成日都會禁制住自己唔好對人投放咁多感情 期望愈大失望愈大 換黎既只有傷心

又要等成個星期先有一篇....

咪係lor 屌

完拉？

。。。

默默陪樓主散心

屌你老尾如果我寫個故話自己搵ptgf 沉船一定冇人理我

點會
之前有個141叫雞沉船故好多人睇

等緊樓主繼續
就快平安夜希望唔會觸景傷情

高汁lm

( Show Blocked User - 乘夏抽花 )

樓主呢？

樓主呢##

lm 一日追完睇扯曬

樓主d內心戲睇到我好心酸
果種患得患失真係會令人發癲

一諗到其實佢係搵係攝時間
真係好想喊

Lm support

有update未

pish

Pushhhhh

決定下年先碌入黎睇

好好睇啊 真係好到肉
等你啊樓主

正牙 最鐘意姐姐

收到wind樓豬拍緊拖

過左一年啦樓主由上年平安夜 好想知發展成點呀之後 好好睇

咁今次嘅搞嘢其實都係冇咩特別。我趕咗細路去沖涼先，然後我自己再去沖涼。呢一次扑嘢其實同之前嘅好幾次都冇太大分別，惟一嘅少少唔同就係我喊嘅時候其實有啲沙啞，同埋我梗係唔想俾佢錫我。

「唔好啦，」我掩住自己嘅嘴，嗰頭擰開一邊唔俾佢錫落嚟：「我而家病緊，你嚟近就要考試，唔好錫啦⋯⋯」

搞都算啦，可以嘅話我都唔想過埋啲病毒俾佢。
我唔想佢衰咗，第時後悔然後憎我。
喺一段關係入面，比較年長嘅嗰個人就係有咁樣嘅壓力，要小心翼翼啲咁考慮一切，唔可以好似對方咁放膽衝動無視其他，要去諗好多事嘅後果——不過如果我真係諗得咁清楚嘅話，我就唔會同細路開始。

仲係好後生嘅細路自然唔係好明白我咁樣做嘅原因，佢仲當我係同佢玩緊情趣咁，想拉開我隻手嚟錫我：「做咩呀⋯⋯唔緊要啦，我都未驚過，你驚咩⋯⋯」

你梗係唔驚啦，你有啲咩係驚嘅？呢句我冇講出嚟，但係就擰開頭扭埋一邊，繼續掩埋自己嗰口唔俾佢錫落嚟咁：「真係唔好啦，你病你就知味道啦⋯⋯」

就係咁樣糾纏咗好一陣，細路終於好強硬咁拉開咗我隻手錫咗落嚟，我掙扎咗少少，但最終都係放棄咗，攬返住佢回吻。我唔係唔想同佢接吻，只係我顧慮嘅嘢太多太多，所以寧願唔錫就好。

就同我個心一樣。

唔知係咪病嘅關係，細路塞隻手指入嚟嗰時話覺得比平時熱同緊。我冇理到佢，喉嚨有少少痕，所以我咳咗一咳清清痰，然後細路又笑咗。

今次呢場搞嘢就喺我哋咁樣笑吓攬吓錫吓摸吓就結束咗。到後尾我已經有少少冇去介意自己仲病緊嘅事實，反正唔搞都搞咗，要真係有傳染就可能已經傳染咗。今次細路比較聽話少少，我上次少少半咋嬌半投訴咁話，佢留嘅吻痕留得太高我遮得好辛苦，所以佢今次好乖咁留晒啲吻痕喺我嗰波上面。好似之前咁講，佢嘅興奮點係胸，所以最後胸前密密麻麻都係一片吻痕，睇起嚟都有啲誇張。

最後我都唔記得細路點出啦，一係我幫佢含到出定係佢自己打出嚟，反正都係是但一樣。搞完之後，我哋又去咗醫肚，呢樣好似成為咗我哋嘅習慣，一種儀式咁。今次我哋就㨂咗間雲吞麵舖坐低食啦。

嗰時都就快十二點幾一點，女人都係怕咁夜食宵夜會肥，再加上我唔算太餓，所以今次都係我睇住佢食咁。

「你唔食咩？」細路睇完餐牌諗咗一陣，決定好食乜之後望住我問道。我手㬹撐喺枱面托住下巴，懶懶閒咁點開電話睇時間答佢：「我唔食啦，你叫你自己嗰份啦。」

我其實攰攰地，淨係想快啲搞掂返去訓覺就好。細路見我咁樣，有少少無癮咁就點咗餐，等麵整好送過嚟。喺等麵嘅途中，我哋相對無言咗一陣，各自玩玩自己嘅手機。細路碌碌吓電話，突然遞一遞佢部電話過嚟：「我俾你睇吓啲嘢⋯⋯」

「咩嚟㗎？」我放低部電話，望望佢嗰屏幕。電話裡面係一張相，張相係關於細路一份嗰啲無聊功課，叫細路去寫自己嘅墓志詺，大概係想做啲咩生命教育，教導學生正確嘅生死觀念嗰啲掛。份功課寫曬細路嘅全名、班別同邊間學校，我又只能再一次講細路真係唔識死。細路寫咗嗰啲咩生時何必久睡嘅狗屁，然後下面係一堆香港地區同國家名。我有少少疑惑咁讀一讀出聲：「粉嶺、黃大仙、筲箕灣、旺角、屯門、康城、大圍、荃灣、英國、澳洲、加拿大、美國？」

開頭我只係單純以為係細路去過嘅地方名，雖然係有啲冇乜規律咁，但係睇到聽見我讀出呢啲地區名之後細路笑吟吟嗰樣，我知唔係咁簡單：「做咩？呢啲唔係你去過嘅地方咩？」

「梗係唔係啦！」細路懶得戚咁望住我笑，急唔切咁同我認叻認屁咁解釋：「呢啲呀，係我以前拍過拖啲女朋友住嘅地方嚟㗎！連我個老師都以為係我去過嘅地方嚟！」

我即刻無言。細路係A380呢點我知道，細路好天真好傻呢點我都知道，但係使唔使咁樣？當食過或者擁有過嘅囡好似標榜自己功勳戰績咁寫喺上面，係男性嘅好勝征服欲搞鬼嗎？而我係咪就係其中一個？或者遲啲佢下一個地名就寫東九龍？

每一次我諗到呢點我就覺得心累。一次又一次咁清晰地領悟到自己可能只係細路其中一個收藏嘅戰利品就令我覺得自己好賤好無謂。我嘅肉體同佢同時身處喺呢間麵舖入面，我哋嘅身體如此靠近，但係我哋嘅心無比遙遠，我從來唔知佢係點睇我哋呢段關係，我唔求啲咩，如果佢係唔在意我，只係想講揾個就手嘅partner，我覺得係時候要停啦，係我受傷之前。

如果真係要完嘅話，我都希望可以盡量報答返佢。雖然佢未必知道同感覺到，但其實喺呢段期間佢嘅陪伴，係我好需要嘅嘢，對我嚟講其實佢俾咗我好多好多，唔理點都好，我係好感激佢呢段時間喺我身邊存在。

為咗呢一點，我用盡自己生平最大嘅耐性，去陪埋佢食呢一餐我食而無味嘅宵夜。聞住雲吞麵嘅香味，我同細路有一句冇一句咁傾住計，終於，嗰一碗漫長嘅雲吞麵食完啦。

「我差唔多要返去啦。」食完麵埋咗單，我終於揾到一個適合嘅時機去講話要走。細路又係有啲失望咁嘅樣：「咁快要返去啦？」

「係呀，都唔早啦。」我再㩒開電話睇睇電話：「都已經差唔多一點啦。」我發現自己越嚟越可以狠心少少到對佢，因為唔狠心嘅話，到頭來傷到嘅只會係自己。

「你唔陪我耐啲？」細路扁扁嘴又慣常地扭下計：「好悶囉冇嘢做⋯⋯」

「我攰啦，今日又病又同你搞，你仲唔放我走。」我承認我有一刻遲疑，但係身體同心靈嘅疲累打敗咗我：「下次再陪你耐啲啦。」

下次或者只係一句空話。

「好啦咁⋯⋯」
細路鬆咗口，不情不願咁送我去到車站。喺上車前嘅一刻，我將收埋係手袋好耐嘅手信俾咗佢：「包裝得唔靚，唔好笑塐戈呀，我都係臨時臨急買到包裝紙，返到去先好拆開呀。」

「係咩嚟㗎咁神秘？」細路攞住我份包到凹凸不平嘅禮物一臉一頭霧水，然後好想拆開咁嘅樣。我㩒住佢唔俾佢咁做，然後份禮物又太大放唔到係佢嘅信封袋（係呀細路牛高馬大一個男仔用啲港女最鐘意嘅手拎信封咁大嘅袋，冇得揹麻煩到死），逼佢一直攞住。「你記得返去先好拆，唔好而家拆呀！」

女仔就係鐘意搞埋呢啲無無聊聊嘅小驚喜。

我上咗小巴，好彩唔使尷尬咁等好耐，㗎車好快就滿人駛走。細路企係小巴站望住我嘅身影都漸漸遠去。

我仲可以睇住咁樣嘅情景幾多次？

即係樓主都冇比細路入到

Btw 樓主聖誕快樂
祝你早日揾到對的人

聖誕快樂啊
一年啦希望樓主放得低

樓主加油呀
好好睇

樓主 新一年唔好再淪落落去

原來我都仲叫有啲理智

屌好撚中好撚好睇

pushh

睇到好想做ptbf

聖誕節剛過 希望新一年樓主重新出發

一年喇，move on左未呢

pish
冇啦啦 live 左

係咪得我仲等緊ending

點會得你一個
我第一個覆追到而家
由以為純甜故變越睇越sad,越希望冇甜
只不過知樓主習慣同唔想迫樓主諗起唔開心既野
所以唔會出聲催文

沉船⋯⋯沉咗會大劑既又點止ptbf
鍾意咗個永遠唔會鍾意自己既都可以係沉船

加油呀

live 左 樓主加油

等緊你呀

I fell ship with this story

推 支持樓主 寫得好好

pushhhh

勁好睇
反而希望冇甜

不停地反覆輪迴、膠着係呢個deedee度
唔知樓主今年既聖誕點過架呢

留名！

喺2018年年尾、2019即將嚟到之前，先祝大家新一年快樂。其實我一直都有睇大家嘅留言，真係冇諗過我呢段故事會有咁多人支持同鐘意（原本諗住得我自己寫寫下冇癮就潛），實在非常感謝有睇同留言嘅大家。為咗盡量減低對自己呢段故事思路嘅影響，所以一直冇回應大家嘅留言交流，希望巴絲打見諒。
呢個故已經寫到近60-70%，希望大家新一年繼續支持落去，我會努力喺新一年完到呢個故事

「叮！」
我部電話收到一個ig訊息，我打開睇睇，見到係細路send嚟。
細路：「我呢個ig成日被人檢舉，費事你聯絡唔到我，你加埋我真身啦？」
細路：「同埋你好似成日都應唔到我咁嘅？」

我：「係呀😅我唔多用ig㗎其實，老嘢呀嘛我」
細路：「成日話自己老🌚扮曬蟹」
我：「我真係老過你架嘛😂」
細路：「咁你用咩？whatsapp? 我加你whatsapp?」
我：「我唔想俾我whatsapp你喎🙊嗰個係做嘢用㗎😂不如用telegram？」
細路：「咩嚟㗎？😶」
我：「你download嚟試下用啦，唔錯㗎幾好用㗎～」
細路：「好啦，我返去down」

我㩒返出去，果然見到有一個訊息要求。㩒開睇睇，係細路嘅真身ig發俾我嘅要求。細路ig真身比佢嘅ptbf ac唔知點解仲少啲相，然後有好多都係加effect嘅大頭照，極其符合佢自戀嘅性格。

其實仲有一個小插曲嘅係，其實佢之前已經喺咁話要互加真身ig，但係為咗保護自己我當然話唔好啦，但又無可奈何地佢嗰個ptbf ac可能有時會被人狙擊檢舉。有幾次我見佢成整整一日都冇覆我message，仲有諗過係咪佢都玩厭所以已讀不回，點知佢又突然彈返出嚟話AC被人封咗，但係又唔記得我ig ac個名（好笑嘅係佢有次話好記得有個sp嘅ac幾好記，因為係條囡嘅三圍數字），所以先一路等呀等，好難先等到ac解封。細路問我唔見咗嗰對話唔驚咩，我其實嗰時冇咩特別，或者係仲未嚟得及覺得傷感掛，所以仲同佢講話冇呀，唔見你覆咪即係代表咗我哋緣盡囉。細路嗰下仲扮曬傷心咁話佢發現入唔到戶口嗰下幾驚呀，嗰日本身仲約咗我，怕我以為佢放我飛機而唔嚟。

所以之後就話要加真身ig，但係因為我唔俾真身出嚟，佢又有時懶同唔記得，結果就一路拖到而家。我睇見佢真身戶口send咗嗰follow request，嗰一下突然有啲感歎。

我哋而家先有對方嘅social media account，係咪好似有啲咩調轉咗？

然後我又好快將呢個諗法甩出腦海，因為呢個就係我選擇繼續同佢一齊嘅後果。
我㩒咗接受，然後㩒開佢followers同following望下碌下，毫不意外咁睇到一大堆囡囡。

「呢個咩嚟㗎😂」
落車嗰陣，我塵封已久嘅tg突然彈出一條訊息。毫無疑問地係細路send過嚟嘅，因為一㩒開就係細路加咗effect嘅大頭照做propic，佢連嗰名都改做埋Chan Peter。

可能因為用慣whatsapp嘅關係，見返tg嘅版面我覺得熟悉好多，同細路嘅對話唔知點解有返啲熟悉感，可以睇到多啲上線時間同已讀功能咁，所以開始有返啲興致喺tg到傾起嚟：「咩嘢咩嚟喎，柴犬囉你唔識咩😂😂」

冇錯，細路已經拆咗我俾佢嘅手信，係一隻我喺日本夾公仔舖生平第一次成功親手夾返嚟嘅公仔，柴犬三兄弟嘅黑柴犬。

「你送隻狗俾我做乜？🤦🏻‍♂️」細路好似好無奈咁嘅款，我就同佢解釋：「呢隻狗係我人生第一次夾公仔夾成功㗎😤勁有紀念價值囉，你都唔知我夾咗幾耐，嗰㗎仔店員見我硬係差少少夾唔中都特登開機門放近出口俾我夾，勁好人😭🙏🏼」我最後仲加多句：「你唔覺得好似你咩？」

細路：「嗰㗎仔想溝你咋🧐」
細路：「咩話？即係你話我似狗啦😒？」
我：「唔好咩😛」
細路：「話我似狗點會好😠」

我遲疑咗一陣，碌咗碌相，都係send咗張冇樣嘅我攬住隻狗公仔喺我胸前嘅相俾佢。喺呢一刻，我終於明白點解啲人會咁蠢，雖然知道啲大尺度嘅相有可能會被俾人留底都仲係會send俾人嘅情況。因為你唔係唔知自己可能會被人出賣，但係嗰一刻，任何理性嘅理由都起唔到作用，你只係想咁做，想佢開心，所以，你就做咗啦。

細路：「拎開隻狗啦😠」
細路：「好啦我原諒你話我似狗啦」
我：「咁唔似咩🤭我有攬住隻狗訓覺㗎」
細路：「我又要攬住你訓」
細路：「好凍🤧」
我：「快啲返屋企啦條街凍呀😢」
細路：「攬住你訓咪唔凍囉」
我：「咪傻啦😂返去訓覺發夢啦你🤗」

咁樣我哋一句一句訊息來來回回，之後細路更加懶得打字，直接用一堆堆錄音嚟取代，結果我哋嘅tg入面一碌上去差唔多好多都係voice message。細路嗰時仲返緊學，所以都叫做同我作息相近，除咗我返工有啲時候忙忙地聽唔到錄音唔係好覆得切之外，我哋嘅message都係同之前差唔多。過咗一個星期幾，我哋有再出多一次街，只係呢一次我身體真係唔多舒服，仲要嚟M，就算細路重口味咁話唔介意衝紅燈，我今次都係堅決咁拒絕咗佢開房嘅要求。

或者我係真係覺得攰啦掛，有啲自暴自棄情願佢唔再揾我。
喺有時候我等緊佢覆我message，或者係知佢有上ig但冇覆我tg message，抑或知佢應該得閒但都未覆我嗰陣，我都有少少唔知自己做乜。雖然羞於承認，但係我諗我係對細路上咗心，但係細路呢？細路係咪都有同我同一樣嘅感覺呢？如果唔係，佢點會繼續揾我、繼續同我message呢？

我唔知，我咩都唔知。呢一段揣測細路諗法同感情嘅時期好難捱。我唔似以前咁，可以做到唔去介意細路會同其他女仔約會，唔介意每次出嚟其實可能只係為咗滿足各自身體需要。喺最唔開心最需要人陪嘅時間已經過咗，我唔再好絕望咁淨係想要一個我合意嘅人陪喺身邊攬吓我就得，我對於呢一種若即若離嘅關係已經感到厭煩。可能係試過咗，夠啦，我開始貪心，唔滿足而家呢個友達以上戀人未滿嘅狀況。

如果係要做第十六號愛人，繼續同其他女仔分享細路，成為佢攝時間嘅工具，咁我寧願唔要，我揀退出同離開——一次又一次嘅心軟以及讓步已經令我成為自己原本最討厭最睇唔起嘅嗰種人，拖泥帶水舉棋不定嘅賤人。

我曾經以為當我自己遇到呢啲情況嗰陣，我可以好清醒好決絕咁放手走人。但到咗真係發生喺我身上嗰陣，我先發現原來要斬斷一段關係唔係想像中咁容易，原來一要同一個人講再見係咁難，因為你唔捨得，你唔捨得以後見唔到呢個人，呢個人唔再出現係你生活裡面。我拖咗幾個星期，喺telegram嘅輸入框入面打完話「我有啲嘢想同你講」幾隻字又刪返，或者忍唔住錄完音，講話有啲嘢好想同你講，之後喺佢聽之前又del返。

細路一月底先考完試，不如等考完試先講，唔好影響佢考試心情？抱住咁樣嘅借口理由，我喺一月頭中同佢出完去之後，一直抱住呢種煎熬嘅心情耐住。

如此反反覆覆來來回回，喺臨近一月尾一晚，我見細路下晝一路未覆過我message，最後上線時間係朝早，忍咗好幾個星期嘅我終於忍唔住打咗句：「我有啲嘢想同你講」

我想同你講掰掰啦，細路。

一時衝動send咗出去，我本來諗住下一秒鏟返，咁如果係細路未睇到電話之前就可以了無痕跡delete走，就可以當呢個message從來無出現過一樣。

但係喺我諗住㩒刪走嘅嗰一刻，細路呢個時候突然online。

細路：「咩事？」

忐忑

樓主除夕+新年快樂
新一年新開始

樓主新年快樂
加油阿

樓主 新年快樂

好

新年快樂

新年快樂🎊

好撚好睇

新年快樂呀樓主

happy new year樓主

Happy New Year樓豬
希望呢個post裡面每個人都可以過一個理想嘅2019

樓主新年快樂

新年快樂!

開頭以為窮人唔好生仔d膠post
好好睇 樓主加油

live 咗

新年快樂啊樓主

新一年 希望樓主有個好開始 新年快樂

推推推！

好耐無追過故 祝樓主2019開開心心

竟然有update 嗚呀再見喇細路

留名
點解仲未扑到野

其實樓主只係自以爲比較成熟

實際係同細路一樣

新年快樂樓主

分兩次睇睇到live左 好好睇 樓主加油

Feel到主角喺真係永不再見之前會畀細路中出一次先

真中出

加油呀樓主💪🏻💪🏻💪🏻新一年繼續支持你

睇到個心戚戚然⋯
有時明知唔應該都會忍唔住
每次都同自己講無下一次⋯
點都好啦
新年新開始
如果個故係真人真事嘅話
希望樓主你2019有個新開始
真係搵到個真心愛大家嘅伴

祝樓主搵到真愛

新讀者一睇就睇到live咗

樓主改咗名 跑了

果個係樓主一開始個名黎架
而家佢叫柴郡貓貓

No ending

樓主唔作啦？

F5

im

Yes

真係好好睇
希望樓主將個故寫完之後亦可以完全將細路放低
樓主加油 你會搵到一個珍惜你嘅人

Push 希望樓主儘快放低

LIVE左 希望樓主新一年搵到個人識珍惜佢 唔洗再比細路折磨

屌好撚想打鳩條仔 死臭鴨

「冇嘢吖，你而家先on嘅？」
我嗰一個moment仲想死雞撐飯蓋，努力咁想試下將焦點轉移，希望令細路唔記得咗或者忽略件事。

細路：「你係有嘢」
細路：「你講啦」

電話上方彈出咗細路嘅訊息提示，我其實想扮睇唔到所以冇㩒開，但係細路似乎知道我有預覽到佢嘅訊息咁，開始不停send message嚟。

細路：「講啦」
細路：「你想講咩」
細路：「快啲講啦」
細路：「喂」
細路：「online呀」
細路：「你再唔講我就唔温書」

細路出到唔温書呢招，自認為唔想影響到佢嘅我拖咗幾分鐘之後終於打返開tg，慢慢打咗句：「唔好唔温啦⋯⋯」

細路真係知道晒我嘅軟肋，知道我最驚嘅就係影響到佢做咗罪人，雖然我一早就已經犯咗最大嘅錯在先。

細路：「咁你快啲講啦」
細路：「講啦」

我：「⋯⋯」
我：「冇吖我想講我哋都係唔好再見啦」
慢慢一隻一隻字咁用電話keyboard㩒出嚟嘅呢句話，打完之後再猶豫咗幾秒先send出去嘅我並冇想像之中咁輕鬆。我原本以為講完自己會鬆一口氣，但係為之相反嘅係，我有少少忍住呼吸，合一合眼熄一熄電話mon，有啲唔敢睇細路打咩反應出嚟。

係話好呀？定係覺得俾我傷害咗自尊心而即刻block咗我？定係點？
我唔敢去諗仲有一個機率更加低嘅可能性。

電話亮起咗燈，喺細路send嚟嘅訊息預覽。
細路：「點解唔想再見我？」
細路：「係咪我做錯咗啲咩？」

唔知點解睇到細路呢兩句訊息嘅時候我想喊。我冇諗過細路會繼續反問返我。以我認識嘅細路嚟講，佢就真係一個細路咁嘅樣，自尊心有啲強，如果被人話或者笑兩句肯肯定會駁嘴，所以我本身預計佢收到牛訊息嘅反應係會即刻轉身走人，嘢都唔會再同我講就block我，或者係擺低幾句狠話再block都未遲。而家佢反問返我原因，我反而有少少措手不及，諗咗一陣，硬住頭皮先答到佢。

我：「因為我而家做野有啲野好煩，我要去做一啲決定，而呢啲會影響我嚟近一兩年會點⋯同埋我都想正式揾返個人拍拖，咁就更加唔會想俾佢帶綠帽」

我唔想繼續咁樣同你拖拖拉拉啦。呢一句係我嘅潛台詞，但我將佢包裝得可能會好聽少少咁，揾咗啲聽落可能順耳啲嘅理由講出嚟。

為咗避免佢以為我隨便鳩噏（雖然我有少少真係），我都講清楚埋我嘅理由：「傻啦你冇做錯，我返工嗰邊諗緊轉工定係繼續留低，抑或係走去working holiday⋯⋯如果我走咗嘅話我都講唔清楚我會唔會返嚟。」

喺我一路打緊嘅時候，細路一直在線，我打得有啲慢，幾乎係打咗幾個字就停低諗一諗自己寫緊啲咩，打咗又刪，刪咗又打，所以差唔多成分幾鐘先send到一個message。細路名下面嗰個’online’俾咗我有啲壓力感，嗰一個藍色嘅online，俾我嘅感覺就好似佢一直一直望住我咁，等緊去聽我講咩咁。

之後嘅五到十分鐘仲難捱，因為輪到細路輸入中。
見到嗰一個‘...typing’，我完全唔敢亦都做唔到其他嘢。就算㩒出咗去，都好快㩒返入去tg，熄咗屏幕隔咗十秒又開返都係輸入中，呢一種煎熬感真係無比難捱。我唔知細路對我上面嘅理由有咩反應，我只能等待。

唔知算估到定估唔到咁，細路其實都睇得好穿我嘅嗰啲所謂嘅理由，佢打咗一大段嘢覆我。

細路：「好，我知道要點做㗎啦，真係唔緊要㗎。其實我都巳經慣左做人水泡，從來都係比人玩厭就飛，比人呃開，做得ptbf就預咗架啦。你想正式搵個人拍拖係啱嘅，我唔應該阻住你，你亦唔應該浪費時間係我呢啲咁嘅人身上，不過都多謝你陪左我咁耐，等我冇做傻事。但係你唔洗擔心我，我會搵到人陪我，唔使擔心我冇人陪，雖然好唔捨得你，但係我知我咩身份，無論我唔想再失去任何人都好，都要放手，不過可唔可以俾我有多最後一個要求，比我見多你一次，好好咁記住你個樣」

細路真係好識講嘢。喺佢呢一段嘅message入面，細路完全將佢自己擺咗喺一個好低嘅受害者姿態，講到好似我對佢始亂終棄咁嘅樣。我唔係睇唔到呢點，但好可惜嘅係，用賣慘情扮可憐呢一招嘅話好多女人一開始都會受，尤其係嗰個女仔對你仲有感情嗰陣。所以就算我睇起嚟嗰時覺得有啲位唔係好啱之外，我都係心軟咗落嚟。

或者唔可以講話唔啱，我哋係兩個人，睇嘢嘅角度自然有唔同，對我哋而家相處關係嘅睇法當然可以好唔同。我自己一個人疑神疑鬼，逕自傷心之餘，殊不知可能細路同樣都係咁呢？我覺得只有我自己沉船，我被人玩緊嘅時候，其實好有可能佢都係咁樣諗嘅呢？

講到尾，都係因為我哋呢段關係開始得好差，本身都唔應該藕斷絲連，一早完咗佢先係對大家至好。原本就係金錢同欲望嘅交易關係，我哋硬係要喺裡面講感情，咁唔係揾苦嚟辛咩？造成而家咁樣嘅局面，其實一啲都唔出奇。

但係嗰一個時候嘅我並冇諗太多。其實我哋可以係兩情相悅嘅可能性沖昏咗我頭腦，我唔想再去考慮咁多嘢，嗰一刻我只係唔想佢誤會我，所以我即刻打返段訊息回覆返佢。

我：「由始至終，我都冇當你係水泡，都冇玩過你。我惟一有嘢呃過你嘅就係我同你講嘅揾ptbf嘅原因⋯⋯我唔知你點諗，我唔知我地咩關係，我淨係比較覺得我哋似sp。咁如果係sp嘅話，多我一個唔多，少我一個唔少啦」

我諗我自己呢段訊息其實都好直球啦。我唔想再係咁落去，我要嘅嘢好簡單，一係行前一步，一係咩都唔要。

俾個答案我啦，好嗎？
其實⋯⋯你都係有少少鐘意我㗎可？
只要你肯，我哋就可以真正開始。我唔介意你年紀細、唔成熟同之前亂搞嘅歷史，只要你真係鐘意我，我就敢同你開始。

點知細路嘅焦點去咗第二到。
細路：「咁真正嘅原因係咩？」

我瞇一瞇眼，有啲啞然失笑。佢未答我最重要嘅嘢，反而問咗其他嘢先咁，我猶豫咗幾秒，慢慢將我一啲喺當時羞於啟齒嘅原因打返出嚟。
我：「原本我係想當面講⋯真正嘅原因係我同你講過，我堂哥佢走咗，我之後好傷心，到後來諗諗下，我都可以好似佢咁突然走咗。我唔想到死都係處，所以我想我死之前試一次咁。」
我：「而好羞家咁講，我係A0，我冇搞過，所以嗰時我想揾一個以後唔會再見到既人扑咗佢去算」

用到羞家呢個字我都真係咁樣諗。好地地成廿四歲女未拍過拖未錫過未扑過，講出嚟有人信咩？講出嚟咪一定會俾連登仔話係美極欣宜catgirl，仲要可悲得過catgirl都有男朋友？
所以如果係放縱，我本身嘅打算就係癲完一次就當冇咗件事冇手尾跟咁，點知自己嘅心軟搞出一頭佛⋯⋯

細路：「你地個個永遠都係咁諗我，成日都覺得我收埋好多女，好花心冇感情，但係你哋估我真係想咁㗎，邊個唔想有一個愛自己嘅女朋友，但係我呢幾年拍親拖着多幾個月就散，同埋我要返嘅嘢比一般人多，所以之前先成日搞嘢，係想揾番啲寄托，但係冇諗過你哋個個都諗到我咁衰」

我：「傻仔，我會自己分辨，但我分辨到嘅只係你話俾我既野，之前你話你唔開心係有其他女仔明明出緊街都唔覆你；然後又話除夕你俾電話俾人抄牌，咁我只能夠諗其實你唔當我係啲咩，一方面想揾女朋友一方面又揾人同你扑咋。」

細路：「同埋其實你都已經唔係第一個當我性工具嘅人」

我：「？？？性工具？痴線明明次次都係你拉我上房囉好冇？」

細路：「你真係唔肯比我見你最後一次？」

我：「我冇話唔肯，我真係唔想影響到你呢幾日考試，係我一時控制唔住情緒講咗啲唔應該講嘅野」

其實我已經真心後悔咗，雖然一直一直都好想同細路講清楚，但係而家真係唔係一個好好嘅時機。我嘅理想係面對面咁講，咁我就可以親眼睇到佢嘅反應係點。而家既唔係當面，又唔係適當嘅時候⋯⋯但我嘅心嗰一下係帶啲忐忑又有啲興奮咁，由細路嘅message嚟講，我哋⋯⋯係咪即係有可能？

我同細路，係咪真係有可能喺一齊？

加速！

會唔會真係最後一次呢

加油樓主！

睇到好似自己同細路對話緊咁

熄mon 睇人online 打字個d位到肉到呢

斬纜啦樓主 唔係仲繼續下話

覺得細路好痴線 完全食住你知你驚咩 再將自己擺到好低 好似完全係佢一片苦心好有苦衷咁

細路真係高手黎
唔怪得情竇初開既樓主會泥足深陷

終於等到

...

想樓主同細路一齊但感覺又好似怪怪地

扮受害者

又要等一個月......

呢啲男人我遇過
我信左佢講呢啲野（好似真係好愛你，轉個頭flirt其他女）
最後結果=佢呢個正冚家產

屌細佬講野個口吻完全係高手
以前遇過啲咁既人 不停想走但又俾佢氹返
但最後原來佢只係中意有人中意佢 同埋騎牛搵馬

LM

希望唔係真人真事
樓主希望你盡快搵到個愛你既人

終於有更新

屌其實如果個細路想同你一齊 就唔會咁應法

留名
個故好好睇，好touching

比d爭扎先得架

好少可lm 忍唔住

寫得好好，好易代入到，樓主繼續努力。
Btw 如果係真事都真係好sad

認同
見到今次佢講嘅嘢有少少反感
好似將個波推俾樓主咁

Block 9 細路仔啦 屌

準備分手Q

Live左
真心高質故 唔明點解咁少人睇

樓主, 睇到你呢度細佬肯定係鐘意你架
花咁多時間主動message你係一件好攰o既事你架
你估佢可以對個個都花咁多心機嘔心瀝血咁寫咁多有情感o既野咩

樓主加油，文筆流暢又感情真摯，睇到我好sad 今日瞓得3個鐘就返工，對眼乾到不行都一次追晒！等幾耐都等！

樓主要加油

個細路真係高手中既高手

lm支持

捉心理好勁
樓主 唔好再沉落去

好鐘意樓主淨係po文唔覆 所有回覆

我覺得樓主唔覆先更加似成個故事係堅。。

Live咗

令人動心只得那次～～～

我都覺好真
唔似作出來
但無謂考究啦

是咁的，可能喺真人真事，都可能喺扭曲咗啲事情細節，又有可能喺我發咗一場大夢。可能寫寫下，我放低咗，咁就唔使再寫了。

呢句好勁
絲打本身寫開野？

跑了

樓主個名好耐之前已經顯示做跑了但係佢都有一直寫 慢慢等啦一個禮拜先有一篇

quote文做乜

Quote乜撚野

( Show Blocked User - 小小露寶寶 )

唔記得咗密碼一兩年
一直都懶得重設
為咗呢個故突登搵返個ac 支持
樓主加油 睇得出你心思好細膩
祝你搵到個好人家

等

絲打 睇到你忐忑既心情
我都諗起我宜家處於既關係

佢一路做 一路同我講「我愛你」
我都唔知我應唔應該信
我都好驚我會沉

睇左差唔多兩粒鐘
暫時追哂
俾預期有驚喜個故事
繼續追post等樓主

推多幾下

再推下先

每日一推

呢個故簡直係講故台嘅hidden gem
樓主描寫心理功力高超
比起出面好多故都好睇好多
啲細節位寫得超真 好容易代入
希望你keep住寫作

樓主我為咗你即刻開account
你個故仔真係好正

Where’s Lau g

樓豬呢 有未

可能根本唔係故事

Live左，樓主加油

push, 樓主加油！

又幾好睇
好少文以女生視角為主

想問真人真事定真故

PUSH

等你最後一次見面
文筆好好 完全有聲有畫

個故好正

細路好快又覆返我。

細路：「横掂原本已經心情唔好，所以點考都會考得唔好，唔重要啦。同埋其實我真係收咗山冇諗住再做ptbf㗎啦，但係你就覺得我講笑我呃你。不過你要咁諗我嘅，我都冇辦法。如果我真係要女朋友，我12個鐘頭內一定會搵到，但係問題係我唔想求其搵一個」

細路咁樣講，即係講得啲咩？
我睇到呢一大段訊息，眉頭皺咗一皺。
細路而家唔開心我係明嘅，所以字裡行間有啲晦氣說話我都能夠諒解。但係，就好似之前咁講，佢做嘅行為令我分辨唔到究竟佢係咩意思。少咗接客同唔做ptbf係兩回事，明明佢之前都仲講緊性誕節約咗之前嘅女客去街；我上年年尾去旅行前仲約我又約其他人；差唔多次次出嚟都係會搞嘢⋯⋯你叫我可以點樣有希望，有啲咩信心會認為呢個人鐘意我，會想同我一齊？

所以我一直唔敢相信，細路口中或者訊息打個啲掛住我、呷醋嘅字句，驚自己期望愈多，失望愈大。但係，但係，細路而家字裡行間，係咪暗示或者明示緊，其實我一直期望嘅嘢唔一定只係空想？只係我而家咁樣講話要唔好再見，會唔會傷害到佢？

我：「因為我就係知道你可以好輕易揾到女朋友，女人緣好，所以好多時你同咗女一齊都好易⋯⋯我真係勁後悔自己㩒唔住講野，咁大個人仲要害到你⋯⋯」

如果佢唔係玩玩下，如果佢真係認真嘅話⋯⋯我今次咁樣講話走，就真係好錯啦。
作為比較年長嘅一方，我呢到仲係俾情緒所掌控，唔夠成熟忍耐咁去處理呢段關係。

細路：「唔關你事，係我自己冇專業操守，係我自己沉船先會咁，我冇沉船嘅話，你而家飛起我根本唔會有任何問題發生，係我衰，係我對你有咗感情有咗feel，仲差啲當咗你係女朋友咁看待，先會出事，所以其實唔關你事，唔好怪自己」

呢一個訊息我自己一字一句咁係咁重覆來回咁睇。
我個腦一片空白，完全load唔到其他嘢，好似突然之間患咗痴呆症咁，睇完堆字但係完全唔明解係咩意思。我逐隻逐隻字睇完佢send嚟嘅訊息，大概唔知過咗幾耐，我個腦先好似慢慢清醒過嚟，先真正睇到明白到個訊息。

細路話，對我有咗感情。
細路話，對我有咗feel。
細路話，差啲當咗我係女朋友。

我坐喺床上面，對住發住光嘅電話mon發咗一陣呆。世界好靜好靜，我只能夠聽到我個心砰砰聲跳個唔停，一下又一下充斥住我耳仔，震到我塊面都燒起嚟熱起嚟可以煎蛋咁。我丟開部電話，摀住咗自己嘅眼睛。

我想喊。
我真係冇諗過佢會咁樣覆我。

我以為，我察覺到嘅嘢都係我嘅錯覺幻想。我嘅意思係，我大約會估到細路對我係有好感嘅，如果唔係都唔會繼續同我有來往啦係咪？但係我都係成日同自己講，細路只不過係貪求就手，有得食咪食，所以都唔好投入咁多感情落去。我冇諗過，先陷入去嗰個可以係佢；我冇諗過，我哋真係可以有happy ending。

細路最後嗰句先至係最觸動到我嘅嗰部份。就算再享受曖昧不明嘅樂趣，好多女人最後都想要一個名份。我冇諗過細路原來有當過我做佢女朋友嘅諗法，呢點係我之前諗都唔敢諗。我一直認為，我哋嘅世界相差得太遠啦，而且佢條件唔差選擇咁多，點會揀我呢個大佢咁多，又冇青春又唔可愛嘅老女人一齊呢？

亂七八糟咁喺床上面碌嚟碌去諗咗好耐嘢，我隔咗成七分鐘先至覆到佢message。

我：「你唔好咁講啦⋯⋯其實係大家溝通出現咗問題，我感覺唔到你有對我認真，我以為你當我sp，我先講返我唔想再做落去咁。如果係女朋友，我冇特別覺得你當我係；如果係sp，我諗大家咩時候都可以叫停」

我都講得好婉轉，我只係想希望佢理解同明白，我係冇心傷佢心嘅⋯⋯咁樣講清楚返唔會破壞我哋之間一齊嘅可能性㗎可？

細路：「其實咪即係根本一路都係我問題，我一直拍唔到長拖嘅原因都係女朋友感覺唔到我當佢係女朋友，所以先會嘈先會散，其實根本只係唔知點解我俾人嘅感覺點都係咁⋯⋯可能我啲咁嘅人注定成世自己一個㗎啦」

細路越講越係度賣慘，但係我已經睇唔到亦都唔在意呢點。我嘅心已經被佢上面嘅個幾句俘虜咗，成個人都好似癲咗咁淨係諗緊一樣嘢：佢咁樣講⋯⋯係咪即係鐘意我？佢⋯⋯係咪可以俾我做佢女朋友？

我：「咁真係堅慘⋯無論如何，你考完試出到嚟我同你講吓女仔點諗同點解女仔咁諗啦。無論點都好，我都唔想你唔開心，聽日同後日考好個試𠳔！」

細路：「其實最諷刺嘅係，我呢一個好容易識到女仔嘅人，出名單身不過48小時嘅人，竟然比起一啲識唔到女仔嘅男仔，更加孤獨，更加冇人愛⋯⋯點考都係咁㗎啦，已經無心情温啦。」

我：「唔好啦，乖啦温埋𠳔⋯⋯」

細路：「唔溫啦」

我：「你要點樣先肯温」

細路：「其實我而家好辛苦，我分唔到依家係真係心痛，定係傷心嘅心痛，同埋嗰頭真係好痛⋯⋯同埋我間房有人喺度，我一瞌埋眼就會唔小心諗到我同你嘅嘢，就會好唔小心咁喊左出嚟，比佢哋聽到就死啦」

傻瓜。
如果細路嗰一刻係我面前，我一定會毫不猶豫咁攬住佢，摸吓佢個頭，然後錫一錫佢。唔係淨係男仔望到女仔喊會覺得佢楚楚可憐，女仔望見男仔為自己而喊而心痛，同樣都會覺得對方可憐又可愛。

細路只係打咗呢幾隻字，就足以令我嘅心酸好酸，恨不得時光倒退，自己冇打過話要走嘅訊息出嚟，繼續忍落去。我從來冇諗過要傷害細路，我咁講嘅初衷只係想保護自己，唔想受傷害，但點解到頭來我呢種自我保護嘅行為反而會令到細路受傷呢？

我：「你咁講我好內疚⋯⋯其實你唔好諗咁多，我地星期五出嚟先再慢慢傾啦」

細路：「我控制唔到個腦諗咩」

我：「我唔會消失，起碼係未講清楚所有嘢之前，我唔會消失喺你生活入面嘅。真心，如果唔係我神早block左你，刪埋ig ，好似你以前個啲女朋友咁啦」

我好記得細路講過，佢其中一任嘅女朋友喺同佢分手嗰陣係悄無聲息咁消失，社交媒體上面嘅嘢完全封鎖，拉曬入黑名單，就好似美劇黑鏡有一集入面咁樣，當你被封鎖咗之後，嗰個人就完全係你世界入面徹底消失無踪，你揾唔到佢，甚至到咗一個點你係會懷疑呢個人係咪存在。我聽到嗰陣都有啲覺得心有戚戚焉，然後暗自決定以後即使要同細路講掰掰都唔會咁做。我覺得細路之所以成為今日嘅細路，呢個經歷都應該係原因之一。

細路：「信住先啦，以前都係得一個女朋友係咁⋯⋯」

我：「我真係唔會，因為我知咁樣會hurt到你」

我希望你知道，我心疼你。

細路：「唔緊要啦，已經比人hurt 慣」

我：「唔好咁自暴自棄啦，唔學精下一次都會再受傷，你快啲訓啦，訓咗就唔會亂諗嘢」

細路：「我宜家只係del剩你一個女嘅，冇寄托仲可以點⋯⋯要學精嘅都學晒啦，只不過係我自己攞嚟衰，每次都調返落去個窿到，我一行出嚟個感覺就係咁花弗，以前啲女朋友啱啱識我嗰陣已經係咁同我講，唔關我嘅行為事」

我嘅理智話俾我知細路上面好多都係籍口，但係我嘅感情同我講，算啦，唔需要再糾纏對與錯、真與假，最重要嘅係，佢而家話對你有感覺。

我：「唔係，我唔會俾你外在蒙騙，係你嘅言行俾個咁嘅感覺我⋯⋯唔講啦，你聽日仲要考試，我星期五見你再講啦」

細路：「咩言行？」
細路：「好啦咁我唔阻你⋯⋯」

細路嘅訊息再繼續彈出嚟，但我唔打算㩒開繼續回覆。
我放低手機，訓喺床上面睇住天花板發呆。

然後，我下咗一個決定。

分唔到細路真定假...好想信但係又好懷疑

樓主加油 希望有happy ending啦

樓主 live

描寫主角心情寫得好好 希望happy ending

應該係比個處細路

睇完，又等下星期了

一齊啦

描述心情個度寫得好好 我曾經都有過呢啲鍾意人嘅囉囉攣嘅心情
真係呢種感覺

又要等

第一次睇周刊都咁多人睇

世上從此少一個處女了

push 好想快啲睇ending

我一路追一路喊。
諗返以前和樓主相似的故事。

到底最後點？
支持你

又要等啦

仆街live左

LM
又要再等一排喇

細佬係老手

手 預計分得差不多 剛好有我路過
沒拍拖 但我青春都不多 也不是傻
像這種前科 腦海已經不停播
別出手相助 無謂再添苦楚

當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯
懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

心底那一個女人
難道又會空一雙足印 去為我解困
要做好男人 成全我 你別吻

心 後悔相識的當初 不懂訴說自我
未拍拖 像個心虛的初哥 隔空拔河
未哼好情歌 你都已經情傾下個
剩低的災禍 難道說得清楚

當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯
懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

心底那一個女人
難道又會空一雙足印 去為我解困
誰又會希罕你一吻

慷慨或帶點不忿
單身都可以更自信的做人
也許沒有身分 相親相愛更開心
撇撇脫脫多麼吸引

怎麼每一個女人 都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

心底那一個女人
完全就似一個壞人 像有些殘忍
告別這情感 不想去 再犯禁

聽住歌入黎睇下有無update
好有feel

屌，live左

liveeee jorrr

睇完又留名
sad到痴o左線 完全分唔到細路係講真定假

每週一篇 樓主繼續努力寫埋落去呀

唉... 2019講2017年嘅事 開個頭仲係sad嘅
都唔多會有happy ending 除非奇蹟發生

呢個故事最引人入勝 就係一切對話、情節都好真實 人人係某個位一定試過拒人千里 因為驚受傷 因為對方似冇興趣 而要呃自己彼此之間冇乜特別 一踩入就想抽身

啱啱先發現呢個故 直接由頭睇到live咗
好投入 完全無停過不斷睇
見到個故未完哂 一方面想樓主快啲更新有得睇落去
另一方面又真心希望樓主係放低咗

你寫得好好啊 令讀者真係感受到你嘅心路歷程
高質

好睇
已經好期待下回

live 左
樓主寫得真係好真
d內心對白好真實
搞到我都好心up
希望樓主可以搵到個好人
or希望細路終究會長大啦
我細個果時其實都好似細路
又係溝女易到爆，但又成日比女玩
咁但係我就從來無放棄到會有一個真既好女仔
所以經歷左咁多次後我都終於搵到好對象，雖然係已經由靚仔變唔靚仔，瘦仔變肥仔，經歷左成12年無數條女先搵到
不過其實如果雙方都係好，我相信就算唔洗過咁耐，細路都可以做返一個好人，係要好多時間而中間呢個時間佢無變到質

一路睇一路喊 樓主d心理描寫得好入肉，支持樓主！

希望happy end

樓主的故事好觸動
好鐘意呢個故， 因為可以睇到女性諗野的思路，自己成日都唔知女人諗咩
加速 you deserve love !

offtopic 想知係邊集black mirror

第二季白色聖誕節

B cup都乳到交？
以前同個c cup妹做都夾唔到

其實樓主有無諗過，如果你說話唔係咁惋轉，唔係咁多暗示或明示，而係直接坦白同細路講，講出你對佢既行為點諗，問佢對你講既有咩諗法，問佢點解咁做，個結局會唔同

覺得即使你tg同佢講不如行開，到佢話有一刻差d當你女朋友為此，佢都仲未知原來你鐘意佢，甚至依家都可能係，但佢的確沉左你船

push!

Lmmm

pppush

喺你老母咩 係同喺都唔識分 睇撚死人

推呀
好想睇到樓主有happy ending

因為自己都有過類似咁嘅經歷
但係最後都係sad end收場
希望樓主係開開心心同細路一齊

女仔就係咁 好鍾意人 好想同人一齊 結果行為出到黎係推走人 害怕受傷 就永遠只有逃避 得唔到愛情

樓主呢

樓主~

樓主最近好多人病 小心身體 著暖啲 等你出故

我愛樓主

樓主加油💪🏻 謝謝你坦誠的分享❤️祝你能遇上你的真愛

細路高手過包龍星個高手

樓豬仲未上水

推一推

輕輕一推

好好睇 想睇落去

正post lm

做咩無哂人推

知道樓主出文慢
已經睇得好慢，但都live 咗

支持樓主
加油

P

樓主文呢

冇錯，正如大多數嘅人嘅估計一樣，如果佢嘅答案係好嘅話，我打算將我隻豬俾咗細路。

喺同細路第一次上床嗰陣，細路有諗過想入去，同埋之後嘅好幾次，佢都不多不少有過想硬闖入嚟嘅嘗試，但係我就以「我要俾返個處俾男朋友」嘅理由拒絕咗佢。呢個唔係借口，呢個亦都係我一路而嚟想做嘅嘢。雖然有人可能已經會話，我俾錢揾ptbf同我搞已經夠賤夠淫，但係呢隻我保留咗廿幾年嘅豬，可以嘅話我都係想交俾一個愛我而我又愛嘅人手上——所以，假如細路真係俾到一個好嘅答覆我嘅話，佢咪就係我要揾嘅人嚟囉？

我知道呢個諗法好錯，性根本唔應該用嚟做為獎賞或者係用嚟確立關係嘅工具，但係如果我係根據應唔應該做嚟衡量做唔做，我而家就已經堅決咁同細路講咗掰掰，唔會再同佢見面，而唔係相反地咁踴躍熱切咁去盼望我哋星期五嘅見面。因為喺細路俾我嘅訊息入面，已經幾明確咁話我知，佢對我係有感覺嘅。有感覺，點會唔俾一個好嘅答覆我？

所以我嘅自信同好心情一直持續到星期五我哋見面嗰陣。正所謂被愛的都會有恃無恐，我一掃之前嘅忐忑憂慮，簡直恨不得星期五快啲嚟到，快啲講清楚快啲心意相通。而細路覆訊息都覆得快咗，我哋就好似已經進入咗熱戀期，只係差少少講得清楚啲啲嘢咁，我哋就會真係喺埋一齊啦。

而且，我仲為咗星期五呢個夜晚做咗啲特別準備。先前講咗話如果細路係真係鐘意我嘅話我就俾隻豬佢，咁作為第一次，我都希望係特別啲，唔希望自己隻豬係喺時鐘酒店到冇咗。所以喺見細路面之前，我已經訂咗間酒店房，同埋買咗件情趣內衣。

⋯⋯我知，我知呢啲十足十貼埋大床嘅行為好cheap好賤。就正如我從未諗過自己原來談起戀愛起嚟居然會係無限包容嘅奉獻型，或者就好似張愛玲咁講鐘意一個人有時會低到塵埃去，我而家就係鐘意細路鐘意到不惜將自己當做一份禮物咁去送俾佢，只係希望佢鐘意，甚至連自己嘅矜持同羞恥心都完全唔理，成個腦只被細路所佔據咗，只係想快啲、更快一啲見面。

好想、好想即刻見到細路吖⋯⋯
就係咁樣急不及待想見面嘅心情之下，時間過得極其飛快，就好似眨一下眼，就到咗我哋相約見面嘅晚上。我仲因為公司有少少事，遇到埋塞車遲45分鐘到㖭。

「sorry呀我遲咗到⋯⋯」雖然一路上面都有同細路text保持聯絡，俾佢知我遲到同去到邊，但係一到埗我都係先say咗sorry先，要人等自己始終唔係太好意思嘛。

「得啦冇嘢啦⋯⋯」喺我啱啱嚟到企喺細路面前主動去扯一扯佢衫袖嗰陣，細路好似有啲靦腆拘謹，但係呢種不自然好快就好似消失咗咁。

我哋一路行一路如常咁對話，雙方都有意無意咁少少避開咗我哋之前星期一爭執嘅話題，咁樣嘅感覺既熟悉又陌生，熟悉係我哋每次出嚟相處都似係咁樣無改變過，但係同時我自己覺得發生完我哋爭執咗嘅嘢之後我哋又唔應該係咁相處，但細路明顯有啲時候表現得唔太自在咁，我又唔忍心見佢咁樣⋯⋯

終於喺食完飯，再係街上面行緊散步消化嗰陣，我再次提起呢一樣嘢：「之前咪講咗，等我出到嚟話俾你知女仔點諗嘅？」

雖然大個咗知道唔係樣樣嘢都適合講出口，但係我覺得感情事可以講清楚嘅話都會好啲，我唔係應承咗佢話約佢出嚟見面嗰陣同佢講女仔點諗？等大家都唔使估吓估下大家點諗，我仲未俾佢知，我對佢同我講嘅嘢嘅諗法呢。

「嗯⋯⋯」
開咗呢個話題，細路明顯沉默寡言咗，佢輕輕應咗我一下，連眼都唔敢再望我，又望返去前面。

秉持住愈係尷尬就愈係要扮大方得體嘅宗旨，我笑笑口咁望住佢，慢慢咁同佢討論返我哋之間必需要傾嘅呢個話題：「其實我真係好後悔嗰日咁衝動同你講咗嗰一句嘢，點都好我都應該等你考完試先⋯⋯」

細路冇轉頭望我：「算啦你唔講都講咗⋯⋯」

「我真係唔想令你咁辛苦咋。」我繼續望住細路講嘢，企圖係佢嘅表情上面了解返佢嘅諗法：「我冇諗過傷害你，但正如我所講，我覺得我哋真係好似sp，次次出嚟都係扑嘢，咁sp嘅話隨時話完都得啦。」

「你知唔知我嗰晚真係好唔開心，真係喊埋出嚟？」細路感覺到我嘅視線，望返我一眼，又匆匆移開視線：「我個心真係好痛，嗰晚應你之前其實我訓咗晏覺，先咁夜覆你，我訓醒個心好痛，我已經知應該有啲嘢發生，結果一醒就睇到你message⋯⋯同埋我哋邊有次次扑？上次咪冇扑？」

「上次係因為我身體真係唔太舒服，死都唔肯扑。上上次我話病緊你咪一樣照的我上房？」我好冷靜咁指出返嗰事實，但同時無可避免態度又有啲軟化起嚟。對住佢我好明顯係受軟唔受硬嘅，所以細路賣慘賣可憐我係會忍唔住心疼佢，繼而唔同佢計較好多好多嘢：「所以我會咁諗其實唔出奇⋯⋯不過我都係唔應該呢個時候講呢啲嘢。」

「我上上次的你上房真係休息，你真係可以唔做架！同埋你返工咁忙，我都約唔到你去邊，淨係可以夜晚約你出嚟⋯⋯咁唔係食嘢就係扑嘢㗎啦。」細路駁唔到嘅嘢一係就會用歪理駁我，又或者轉移話題：「我都唔想咁⋯⋯總之嗰晚同你傾完之後我其實都唔係好訓到。」

雖然知佢前面講嘅嘢係垃圾，但係細路後尾咁樣講我真係好內疚。

「對唔住⋯⋯」
我停咗一停，個腦盤旋住千言萬語但又未知喺邊講起好，只係可以盡量整理咁慢慢講出嚟。詳細講咗啲咩我都唔記得啦，淨係顛三倒四咁講返我對佢啲行為嘅諗法。因為大部份我都已經之前寫咗出嚟，所以呢度我都唔再花筆墨寫出嚟啦。

喺我講緊嘅時候，細路一直都冇乜點出聲。佢睇起上嚟似係心不在焉咁向前行緊路，但係我知，或者我覺得佢係有專心聽我講嘅嘢，就算佢未必好理解。無論如何都好，我表達咗我一直以嚟都想表達嘅嘢，佢接唔接收得就佢嘅事啦。

「⋯⋯咁所以你會俾個咩答覆我？」兜兜轉轉咗咁耐，講完一大堆嘢，我望住佢，好想知道我應有嘅答案。曖昧咗咁耐，大家猜度大家嘅想法咁耐，我哋係時候係咪可以唔使再估嚟估去，真正咁開始投入呢段關係呢？

只要你講你鐘意我，只要你叫我做你女朋友⋯⋯
我就會應承㗎啦。

細路有少少唔自然咁反問返我轉頭：「咩嘢咩答覆？」

我繼續望住佢：「就係我哋之前喺tg嗰到，你話會俾個好答覆我，咁你而家諗到俾咩答覆我未？」

「咩答覆⋯⋯」
細路含糊其詞，眼神似係怕怕醜醜咁躲躲閃閃，帶住一個唔自然嘅笑容，最尾都係吞吞吐吐咁講：「⋯⋯咪一個好嘅答覆囉。」

我個心就因為佢呢一句話安穩落嚟。
我唔使你花言巧語，又或者講到天花龍鳳咁，我只要知道你鐘意我，想同我開始，就已經好足夠。

因為你呢一句話，我就已經願意將我嘅心，同我嘅身體都交俾你。

因為我真係只要一句咁簡單嘅話。

「行啦。」我拖起細路隻手，行去搭巴士：「我準備咗個驚喜俾你。」

戲肉要開始 會唔會喊死

睇黎開始會好虐心
呢個星期好忐忑矛盾
每次CLICK入黎又想有文又想冇文
想知樓豬同細路發展成點又隱隱地覺得會係一個SAD END

好sweet 但預計會好sad

好睇好到肉

細路真係好撚幸福

好撚好睇啊

好嘅答覆都講得出口

live左

扑硬

希望係good ending 啦
睇完即刻上ig search ptbf

支持樓主

可唔可以寫多少少sweet 野先俾sad 野我睇

樓豬唔識追男仔

請不要quote文

( Show Blocked User - 無得出英國讀 )

不要sad ending

感覺如果唔係發生過係自己身上，冇可能寫到咁到肉
而且睇樓主開PO第一段講嘅野，覺得哩個故十居其九係SAD ENDING
如果個故係真，一年喇樓主，希望你已經放低左，搵到個愛你嘅人

push!!!

前個幾次頂盡咪幫細路岀野 邊稱得上扑野/做

對於一個A0既女仔黎講已經好大尺度

樓主 由你話text佢以後唔好見個刻開始我已經喊左 雖然深知ptbf十個十個都係食女高手甚至係賤男 但我仍然相信有童話故事 希望樓主個故事係假純粹係文筆太好

我都係希望happy ending

樓主有文

好睇喎

Live左呀 樓主

樓主文筆真心好，句句到肉。。睇得好代入，完全描述到當下心中所想。。

仆街，又要等

好好睇呀屌
睇左我三個鐘
留名

推到1001

睇到喊
唔知點解諗走春光泎洩

樓主文筆好好！希望樓主成功放低開展新人生！

cls 細路e d人要大巴大巴車埋去

我寧願樓好好主放低唔再寫，好過啲畫面一再纏繞著自己

molamola

故事係好睇

但如果係真人真事，真係cheap撚過雞
唔好走返出黎害人
唔該

睇到勁心痛
無論點樣，樓主都要作個happy ending呀 唔放過你架

live咗呀
係咪要等個幾禮拜先出？

Pushhhhhh

第一次睇故睇兩次，真係好真好好睇

sor我突然覆返咁耐以前既cm
因為我而家呢一刻就係同你當時一L樣……

覺得細路好仆街
一直利用樓主既同情心

屌又live咗
樓主好傻

一口氣由頭追到尾，雖然一開始睇都估到但係佢係sad ending
但係睇到而家真係衷心希望最尾會係Happy ending

推
縱使樓主同細路唔係happy ending
我都希望樓主最尾會係he

其實有時自己知
只係想信自己希望係嘅野

始終覺得細路未定性
純粹係想呃樓主隻豬

好睇! 樓主

up

樓主加油 雖然等得好辛苦

吓 咩叫好答覆...........好on9

個細路hurt到樓主要上嚟寫故

明知係sad ending 但我阻止唔到自己繼續睇
live 左 日日hou住樓主有冇出文

點解係tg完全見唔到樓主問咩叫佢比答覆

live左
樓主你會搵到好男仔㗎 同你年紀差不多又係A0所以好感觸

live咗 樓主加油

Live左
曾經既我就好似細路咁唔識表達 又中意挽
女方一直付出 到最後要離開自己既時候先發現
原來自己一直都係咁愛果個女仔
到最後失去左 自己都冇辦法重新投入愛情
希望樓主只係寫故唔係真事
但如果真既
心入面又仲有細路既 原妨坦白啲勇敢啲主動啲同細路講
或者會係hapi ending

push 樓主加油💪🏻

追到live 咗

由第一篇追到依家 個故好sad
樓主加油啊

「咩驚喜？」一唔講嗰個令佢尷尬唔自在嘅話題，細路又回復返正常嗰一個輕挑嘅狀態：「你唔係訂咗間酒店房呀話？」

「你又知？」我眨眨眼，有少少出乎意料之外咁反問返佢，因為我事前真係乜都冇講過。定抑或呢個真係男人都會認為驚喜應該要喺嘅嘢？

細路笑笑口拖住我隻手：「都估到啦，唔係呢樣，仲有邊樣？」佢輕快嘅語氣有少少摟打，我扮嬲扮頂佢唔順咁想fing開佢隻手，結果被佢捉得更實，fing都fing唔開。

直到我哋攞咗房，入咗去，細路沖完涼到我沖埋涼，我換埋件網上訂嘅情趣內衣，披住條毛巾行出浴室之前，我都係抱住同細路第一次開房嘅心態咁，渾渾噩噩去以本來訂好嘅計劃行事，唔去再細想我自己到底喺度做啲乜——單純咁跟住自己嘅決定去做唔去思考，其實件事就會變得簡單得多啦。

「你做咩仲披住條毛巾呀？又唔係未見過。」細路嘴邊掛住可惡嘅笑意，一早赤裸住蓋住被坐喺床上面望住我一步步向佢走過嚟。我揑住身上面嘅嗰條毛巾，慢慢走到佢面前坐喺床邊，然後抬頭望住佢。

我仍然未係好敢主動吻佢。

「你理得我呀，我凍吖嘛⋯⋯」跟得細路多，我都唔係鐘意嘴上服輸嘅人。雖然如此，或者細路都係睇得出我始終都係有啲第一次嘅惶恐不安，我講完呢句，佢就㩒住我揑住毛巾嘅手，另一隻手揑住我下巴就錫落嚟。

縱然同細路接過好多次吻，我理應已經習慣咗佢嘅唇舌，但唔知係咪我知呢一次我哋會做晒全套，我竟然開始有啲緊張得呼吸唔嚟，錫咗冇幾耐就喘氣，鬆開細路嗰陣我先發現我早就放開咗條毛巾，雙手交叉撓實細路嘅頸後冇放到手。

「你呢件衫⋯⋯好靚呀。」

冇咗毛巾嘅遮掩，細路終於睇到我身上面著咗件情趣內衣。件衫喺上網買嘅，花紋主要係黑色透視嘅lace。我揀呢件衫嘅主要原因當然係因為佢著重胸部嘅設計，稍稍漏乳得嚟又用啲黑lace遮一遮，啱晒我呢啲假正經又啱埋細路嗰啲鐘意奶嘅需求。果然，睇到細路熾熱起上嚟嘅眼神，我就知道佢好鐘意。

細路鐘意件衫嘅表現當然就係好唔客氣咁㩒低我咬落嚟。撥開咗嗰少少lace，細路就盡情咁享用佢鐘意嘅奶奶，用手捏起一邊乳肉就又吸又舔，吮得津津有味咁嘅樣，用力嘅程度簡直就好似佢可以喺lin頭吸出啲咩出嚟咁。「你今日⋯⋯好大力啊嗯⋯⋯」我摷吓細路嘅頭，手指穿過佢嘅頭髮嗰陣隨住佢嘅力度一鬆一緊，大脾都不自覺咁一下下夾緊細路嘅腰。

細路大大力再吮吸多一下我嘅乳頭，先至喘住氣鬆嘴：「你唔係⋯鐘意我大力啲咩？」唔死心咁再用脷舔弄多幾下奶頭，細路一邊含住奶頭一邊含糊咁講：「你件衫⋯點樣得嚟㗎？」

舔胸嘅快感雖然比唔上舔穴嘅感覺，但作為前戲嚟講其實都綽綽有餘，再加上周不時細路嘅唇同舌仲會延伸到鎖骨之上，同頸窩之間嘅敏感位，所以我喺抵受唔到強烈嘅感覺嗰陣只能蹭住床單搖住頭，略帶啲哭腔咁半鬧半撒嬌：「你咁樣⋯你叫我點⋯講喎⋯⋯！」

到我真係忍唔住嗰下嗰陣，我捧返起細路嗰頭接返吻，等佢暫時冇辦法再喺我身上作惡。細路嘅舌竄入嚟同我交纏，但係唔知細路係咪仲係處於口腔期，佢好快變做吮吻住我嘅嘴唇，唇舌交接嘅水聲充斥住我嘅耳仔，我成個人頭昏腦脹，熱到就嚟溶做一灘被煮滾嘅蜜糖。

「⋯⋯咁快就冇力啦？」
細路放開咗我嘅嘴唇，舔咗一舔我嘅嘴角。可能見我冇力應佢，細路邪惡嘅手指隨住我身體嘅曲線慢慢向下，蹂躪過我雙乳之後，又慢慢向下游走，直至撥開底褲，摸索到我小穴嘅入口。

「痛呀⋯⋯」無論幾多次都好，我都冇辦法適應小穴一開始被插入嘅感覺，就算只係手指，都總係有一種被侵犯嘅少少不適感。細路聽到我喊痛，就喺咁玩我嘅敏感點去轉移我嘅注意力：「成日入少少就話痛⋯⋯今日要插鬆啲你先得⋯⋯」

「插得鬆嘅話⋯⋯你想點咪點囉。」雖然仲係有少少唔舒服，不過習慣咗忍耐到就冇乜嘢。我含住細路嘅耳垂，吮一吮錫一錫，即刻感覺到佢嗰身震一震，再吹氣咁講：「第一次入，你温柔啲吖。」

「⋯⋯得啦。」
之後嘅細路冇再廢話，順手除咗我件衫，佢就專心致志咁開拓住我下面嘅小穴。細路嘅手指慢慢由一隻變到兩隻，再到後來嘅三隻，伴隨住少少嘅水聲，我哋間唔中接個吻，佢搓下我嗰波，我磨兩磨佢條撚，反來覆去，就算開住冷氣，間房都係非常悶熱，我哋就算大家都冇著任何衫都唔覺得凍。

終於，來來回回咗幾個回合嘅前戲，細路似乎覺得我嘅身體已經準備好，佢壓住我，打開我嘅雙腳，用佢蓄勢待發嘅肉棒對住我嘅小穴磨咗一磨，然後緩慢但又堅定咁將成條肉棒頂入嚟。雖然事前做好曬身體同心理嘅準備，但係佢入嚟嘅個一刻，我仍然無法好好接受。

事實上破處冇我想像之中咁痛。
又或者可以講唔係痛嘅問題？細路屌入嚟嗰陣嘅感覺我唔會形容為痛，但如果真係要講出嚟嘅話，就真係好老土咁講似係打樁機一下一下塞入嚟嘅感覺，你似係未抖好一啖氣又有嘢塞落嚟嘅感覺，頂住頂住咁，你唔會話舒服（畢竟你俾人插緊），但係你又唔知點解唔想叫停。所以嗰陣時嘅我，只能張開口急速咁呼吸，捉住細路嘅手臂，皺住眉望住上方嘅細路用力耕耘。

各位巴打原諒我呢度寫到一啲都唔靚咁，可能男仔睇起嚟覺得好正，但事實上女仔角度睇自己真係覺得自己好核突——我後尾諗返，我終於明白點解A片啲女仔搞嘢嗰陣要用手臂遮住自己嗰樣，因為真係覺得自己被摧殘嗰樣面容真係好扭曲，雖然細路係咁話正要睇咁，但呢一點我諗我係永遠get唔到點正法嘅——

扯太遠啦，總之其實破處嗰一刻我好似諗咗好多嘢又好似冇諗嘢咁，大概可能細路屌咗我一分鐘到我嗰腦海先至緩慢地咁認知到呢個事實：我真係俾咗隻豬細路，我真係同人搞緊嘢。原來扑嘢係咁樣嘅一個感受。

喺我腦袋一團亂麻、亂咁呻吟嘅時候，細路抽出嚟再頂入去，佢抽抽插插之間仲好有閒情逸致咁同我講話留意到冇血出喎，可能我就係嗰啲冇血嘅處女。我就完全唔想同佢討論呢個話題，有冇做過我自己知，再加埋我諗你見到我嘅反應呃唔到人啦掛？

「唔好講啦⋯⋯你頂到我太、太入啦⋯⋯慢啲啦⋯⋯」我雙手攬住佢，咬住唇同佢哀求道，嗰身被佢嘅動作頂到一下一下撞返落床，把聲都有啲支離破碎：「塞到好滿啦而家⋯⋯」

「得啦⋯⋯你快啲伸你條脷出嚟⋯」唔理我嘅要求，伏喺我上方嘅細路低聲誘哄住我，氹我做佢想做嘅嘅嘢：「冇錯，就係咁樣⋯⋯」

細路含住我伸出嚟嘅脷一番吸吮，繼而我哋交換咗一個濕漉漉嘅悠長親吻。我下面嘅嘴被佢喺咁插入嚟，上面個嘴又被佢塞住，只能隨住佢嘅進攻發出一個個鼻音，無力招架，只能任佢擺佈一個個唔同嘅體位同姿勢。咩嘢後入呀狗趴呀觀音坐蓮呀都試咗一陣，最難嘅應該係後背嘅狗趴，因為細路太高我太矮，我就算一直趷高腳去配合細路嘅高度都唔係太順利，所以呢個位大概玩咗一陣放棄咗。

第一次做愛嘅感覺就好似我上面咁講一樣同我想像中有所出入。細路一下又一下咁屌入嚟，我有時就好似被頂到胃咁，有種飽飽濟濟嘅感覺，坐喺細路上面將佢條肉棒吞入去嗰陣尤其係咁樣。但係我又無辦法叫細路停，因為一停落嚟嗰下又覺得好奇怪，我自己都唔知想唔想控制自己條腰郁唔郁好。我應該係清醒嘅，我可以感覺到我自己做緊咩，但係我又好似有啲處於一個出神狀態嘅茫茫然，唔知自己諗緊乜，大概只能隨住細路嘅節奏起舞。

「就、就到啦⋯⋯」

就係咁樣換咗好幾個姿勢，細路突然換返傳教士姿勢㩒住我越嚟越快，我被佢插到搖到震曬，我望住細路喺我上面皺住眉嘅樣，下意識咁收緊下小穴，雖然有少少不得其法，但係見到佢時鬆時緊嘅眉頭同聽到佢時輕時重嘅喘氣聲，我諗真係就快到射精嘅一下啦。

「我、我真係要射啦！」細路捉住我條腰，想抽返出嚟嗰陣，我抬起身攬住佢話：「⋯⋯你射喺入面啦，我食咗藥。」

係呀，要做就做全套，我唔會俾自己有意外發生，所以我一早食咗藥，等自己唔會再有擔驚受怕嘅機會。

「⋯⋯哼嗯！！⋯⋯」
細路射咗入嚟，我攬住佢，嘗試認真感受記住呢種感覺。到佢射完嘅嗰一刻，我都係顫抖住咁緊緊抱住佢唔肯放手，直至佢慢慢咁退出嚟，我先喘住氣放開汗濕嘅雙臂。

⋯⋯太刺激，亦都太奇怪啦。

我坐返起身，感覺到雙腿之間控制唔住有精液流出嚟嘅感覺。成身黏笠笠又有汗有口水同分泌液，我忍唔住想起身行去廁所沖涼，點知被瞓喺床上面嘅細路拉住又跌返入佢嘅懷抱。

「唔使咁急起身啦，」細路嘅聲音帶有性事過後特有嘅慵懶：「喺度陪我抖多陣先啦。」

抖？
我成身黏笠笠勁污糟咁，淨係想快啲沖完涼返屋企訓個覺咁，有咩好抖呀？
可能之前細路話我同其他女人有時當佢係性工具係岩掛，因為我而家終於扑完嘢，就好似完成咗一個任務咁，我淨係想拿拿淋沖完涼訓覺，完咗事特別快清醒咁，冇特別想温存一下。

細路就唔同，喺我想推開佢起身嗰陣，佢就攬實我唔肯俾我起身。

「做咩咁急呀⋯⋯」細路懶洋洋咁攤喺床上面，抱住我唔肯放手，死都將我塊面壓返去佢心口：「攤多陣先啦。」

「我想去沖涼呀⋯⋯」被人呢個姿勢箍實咗，我一想起就被人攬返壓返轉頭，起都起起唔到。細路抱到我實一實，用下巴喺我頭頂磨磨：「陪我訓多陣先啦。」

我被逼趴在喺細路胸前，同佢赤裸裸咁攬住訓咗一陣。用呢個姿勢，我可以好清楚咁聽到佢嘅心跳聲由略略急速慢慢變為平緩。

一下又一下，砰砰、砰砰。

呢次係我惟一一次咁清晰咁聽到細路嘅心跳聲。
亦都係惟一一次我同細路嘅心如此靠近。

樓豬真係好愛細路
為左佢諗得咁周到食埋藥
細路真係好幸福

我信與你繼續亂纏 但再有發展 但我想跟你亂纏

唔得睇左第一段就已經頂唔緊睇唔到落去
唔係因為要去打j
而家唔忍心睇住一個乖乖女
個處就咁比左一個鴨
文筆寫到幾咁抑壓幾咁迫於無奈都好
都覺得好可惜 接受唔
但睇男仔又無野 點解會咁

"呢次係我惟一一次咁清晰咁聽到細路嘅心跳聲。
亦都係惟一一次我同細路嘅心如此靠近。"

咁快又睇完一篇
咁sweet 明明可以發展落去，點解最後係sad end

好好彩今日先入黎睇依個post
覺得個故好真

有句說話講得無錯
如果一對男女面對有隻獅子
男人寧願犧牲自己餵獅子
而女人就寧願同獅子搏命

Sad end

shit 今日㩒入嚟見到11月既故 以後完咗 點知仲有得live
係一個bittersweet既故 好正 好想有happy ending 但我知一定事與願違 始終價值觀好似太遠...

樓主 你之後有開心新戀情嘅話
請你要update我地呀

唯一一次

感嘆 睇到覺得好遺憾
搞到有d位無詳細同認真睇
樓主點解當初無好好地拍返次拖既？

好傻

睇到好心痛

返工無聊見個標題9唔搭8就撳入嚟live 咗
一開始頭幾篇嘅時候懷疑梗究竟有幾多真幾多假
一路睇落去發現樓主除咗出文之外淨喺留過一次言，咁多位巴絲打嘅回覆都無應過
咁一路繼續睇落去我希望哩個喺一個故事，全部都喺鳩嗡老作，但我一路睇個心好痛
因為啲內心戲，對兩個主角嘅對話，上床時嘅描述都太過真實，有啲部分更令我諗起前度女友直覺話俾我知哩個唔喺一個故事
差啲流咗幾滴男兒淚
無論結局／現實喺點，加油

呢個故事完美演釋左邊個鍾意對方先就輸
鍾意得愈深就愈容易受傷

絲打 我都仲未放得低
希望你可以及早放過自己

我blk左佢喇…
忍受唔到佢只係想搵人攝時間 心裏面鐘意第二個 完全無諗過我

呢一節好精彩 女仔視角係有唔同感受!
樓主真係一個好為人諗的女仔~

樓豬係傻西係白痴

應該仲未完既係咪

睇住乖乖女甘心比左個處細路就覺得好sad

睇到好投入

完左喇你地兩個既關係

咁睇最後似主角抗拒多啲

呢個故 睇得出仲沉過rubbish巴打
唔知係咪女仔視覺 睇到好心痛
如果係真既話 加油啊樓主

呢次係我惟一一次咁清晰咁聽到細路嘅心跳聲。
亦都係惟一一次我同細路嘅心如此靠近。
咁之後呢
好驚個細路呃蝦條

都99%嫁喇

係

其實又未必無真心
只不過細路應該係啲感情黎得快去得快既人
加上樣唔差 細個 又貪玩
就算一齊左都會好辛苦

細路有幸福賓周

由樓主之前寫果篇唔記得揮手截巴士，唔知自己做緊乜開始，我已經唔當呢個故係故，而係真實嘅事。 希望樓主已經可以釋懷。

做乜要約佢扑野而唔係約佢拍拖呢?

因為樓主知道𡃁仔係鍾意佢既時候

佢自己都想將個心交出黎比人

佢覺得佢地互相鍾意對方係好難得

所以樓主先至想將自己既所有交比細路

想喺細路面前亳無保留

但其實樓主既嗰種迷惘只有佢自己先知

佢都唔知眼前既一切係咪真實

附上一首哥哥既歌你會明白更多樓主既心態

樓主幾耐update一次

你當每星期更新一次

live左
留名 好好睇

巴打你個名 甜約翰？

識貨

估唔到有人識 巴打有無去睇小呼叫

無阿 無時間

唔緊要啦一定有機會嘅 個日佢地都係出得個一陣 最後問左佢地簽名同合照好正

就算一齊左 都未必會開心 細路諗野真係太細個

you gay

Gayau

好好睇 Live左

無哂人

派飯未

其實係同喺係有分別 同法同發音都唔同嘅 睇到好辛苦

新年，希望樓主好好放低

Push, live左

讀者們快啲返黎幫手推

新年推一推

樓主新年快樂
好好放低呢段感情

可能樓豬拍緊拖先咁忙唔更新

就黎爆post

#[slick2]#push

講真 就算同細路一齊到都唔係好事
每次一講到開房個細路態度就180度轉變
希望樓主依家已經撇甩咗佢 搵返個好男人

Live. 睇怕都係bad ending

最新果篇 睇左第一段就冇眼睇 棄故 唔想再見到個細路

有無誇張到要棄

我希望係故仔唔係真事

快啲出結局

再推就會爆post

咁你咪推啦

臨訓前禁入黎
唔覺意就live左
樓主加油 呢排睇過最入心入肺既故

樓主返嚟未 等咗好耐啦

Push 好睇 特登留言

推到爆po
btw 好sad，但寫得好細膩，細路呢d看似花心，實則細心嘅男仔好有吸引力

Push乜dllm

終於live

點解op睇完嗰幾句message就肯俾隻豬細路
明明細路都冇直接話要一齊

Agger

女人就係咁 唔理性就係咁

Op有句真係好到肉

--終於明點解啲富婆俾人呃曬啲錢

一路都覺得好不可思議
但睇返熱戀期真係可以令人癲左咁
完全冇曬理智

Post (2) 傳送門：

推爆呢個POST佢先